Input Path: c:/users/l335a14/desktop/Cluster/LDA (with tf-idf)/month6/vectorTFIDFLDAMth6/dictionary.file-0
Key class: class org.apache.hadoop.io.Text Value Class: class org.apache.hadoop.io.IntWritable
Key: 0: Value: 0
Key: 0.3: Value: 1
Key: 0.7: Value: 2
Key: 0.9: Value: 3
Key: 00: Value: 4
Key: 00095: Value: 5
Key: 00111: Value: 6
Key: 01: Value: 7
Key: 02: Value: 8
Key: 03: Value: 9
Key: 04: Value: 10
Key: 05: Value: 11
Key: 06: Value: 12
Key: 07: Value: 13
Key: 08: Value: 14
Key: 09: Value: 15
Key: 1: Value: 16
Key: 1,000: Value: 17
Key: 1,243: Value: 18
Key: 1,500: Value: 19
Key: 1,600: Value: 20
Key: 1.1: Value: 21
Key: 1.2: Value: 22
Key: 1.3: Value: 23
Key: 1.30pm: Value: 24
Key: 1.5: Value: 25
Key: 1.7: Value: 26
Key: 1.8: Value: 27
Key: 10: Value: 28
Key: 10,000: Value: 29
Key: 10,257: Value: 30
Key: 100: Value: 31
Key: 100,000: Value: 32
Key: 10000: Value: 33
Key: 101: Value: 34
Key: 103: Value: 35
Key: 104: Value: 36
Key: 105: Value: 37
Key: 106: Value: 38
Key: 108: Value: 39
Key: 109: Value: 40
Key: 10pm: Value: 41
Key: 10policemen: Value: 42
Key: 10th: Value: 43
Key: 11: Value: 44
Key: 11,098: Value: 45
Key: 11,984: Value: 46
Key: 1103: Value: 47
Key: 113: Value: 48
Key: 115: Value: 49
Key: 11am: Value: 50
Key: 11pm: Value: 51
Key: 12: Value: 52
Key: 12,000: Value: 53
Key: 120: Value: 54
Key: 123: Value: 55
Key: 12th: Value: 56
Key: 13: Value: 57
Key: 13,049: Value: 58
Key: 13,373: Value: 59
Key: 13,984: Value: 60
Key: 130: Value: 61
Key: 134: Value: 62
Key: 13900: Value: 63
Key: 13yo: Value: 64
Key: 14: Value: 65
Key: 14,000: Value: 66
Key: 14,209: Value: 67
Key: 140: Value: 68
Key: 145: Value: 69
Key: 15: Value: 70
Key: 150: Value: 71
Key: 150,000: Value: 72
Key: 150m: Value: 73
Key: 155: Value: 74
Key: 159: Value: 75
Key: 15yo: Value: 76
Key: 16: Value: 77
Key: 16,300: Value: 78
Key: 160: Value: 79
Key: 1614: Value: 80
Key: 165: Value: 81
Key: 166: Value: 82
Key: 16th: Value: 83
Key: 17: Value: 84
Key: 178: Value: 85
Key: 18: Value: 86
Key: 180: Value: 87
Key: 19: Value: 88
Key: 190: Value: 89
Key: 1911: Value: 90
Key: 1935: Value: 91
Key: 194: Value: 92
Key: 1950s: Value: 93
Key: 1982: Value: 94
Key: 1989: Value: 95
Key: 1990s: Value: 96
Key: 1997: Value: 97
Key: 1998: Value: 98
Key: 1999: Value: 99
Key: 19th: Value: 100
Key: 1pm: Value: 101
Key: 2: Value: 102
Key: 2,000: Value: 103
Key: 2,500: Value: 104
Key: 2,799: Value: 105
Key: 2,850: Value: 106
Key: 2.3: Value: 107
Key: 2.5: Value: 108
Key: 2.7: Value: 109
Key: 2.8: Value: 110
Key: 20: Value: 111
Key: 200: Value: 112
Key: 200,000: Value: 113
Key: 2003: Value: 114
Key: 2004: Value: 115
Key: 2005: Value: 116
Key: 2006: Value: 117
Key: 2007: Value: 118
Key: 2008: Value: 119
Key: 2009: Value: 120
Key: 2010: Value: 121
Key: 2011: Value: 122
Key: 2012: Value: 123
Key: 2013: Value: 124
Key: 20130329: Value: 125
Key: 20130723: Value: 126
Key: 2013dengue: Value: 127
Key: 2017: Value: 128
Key: 2025: Value: 129
Key: 2030: Value: 130
Key: 2040: Value: 131
Key: 20mins: Value: 132
Key: 20s: Value: 133
Key: 21: Value: 134
Key: 212: Value: 135
Key: 22: Value: 136
Key: 22,000: Value: 137
Key: 224: Value: 138
Key: 227: Value: 139
Key: 229.84: Value: 140
Key: 23: Value: 141
Key: 230: Value: 142
Key: 236: Value: 143
Key: 24: Value: 144
Key: 245429: Value: 145
Key: 245957: Value: 146
Key: 246154: Value: 147
Key: 24a: Value: 148
Key: 25: Value: 149
Key: 252121: Value: 150
Key: 254449: Value: 151
Key: 26: Value: 152
Key: 267: Value: 153
Key: 27: Value: 154
Key: 270: Value: 155
Key: 275: Value: 156
Key: 28: Value: 157
Key: 29: Value: 158
Key: 29,000: Value: 159
Key: 2nd: Value: 160
Key: 3: Value: 161
Key: 3,000: Value: 162
Key: 3,846: Value: 163
Key: 3.30pm: Value: 164
Key: 3.5: Value: 165
Key: 3.8: Value: 166
Key: 3.8kg: Value: 167
Key: 30: Value: 168
Key: 30,000: Value: 169
Key: 300: Value: 170
Key: 300,000: Value: 171
Key: 3000: Value: 172
Key: 30mins: Value: 173
Key: 30pm: Value: 174
Key: 30s: Value: 175
Key: 31: Value: 176
Key: 315: Value: 177
Key: 32: Value: 178
Key: 322: Value: 179
Key: 327: Value: 180
Key: 33: Value: 181
Key: 331: Value: 182
Key: 34: Value: 183
Key: 342: Value: 184
Key: 35: Value: 185
Key: 3547557: Value: 186
Key: 36: Value: 187
Key: 360: Value: 188
Key: 361: Value: 189
Key: 37: Value: 190
Key: 373: Value: 191
Key: 379: Value: 192
Key: 38: Value: 193
Key: 39: Value: 194
Key: 39.5: Value: 195
Key: 393927: Value: 196
Key: 393978: Value: 197
Key: 399598: Value: 198
Key: 3pm: Value: 199
Key: 3rd: Value: 200
Key: 4: Value: 201
Key: 4,000: Value: 202
Key: 4,632: Value: 203
Key: 4,700: Value: 204
Key: 4,850: Value: 205
Key: 40: Value: 206
Key: 40,000: Value: 207
Key: 400: Value: 208
Key: 400608: Value: 209
Key: 400m: Value: 210
Key: 401488: Value: 211
Key: 403399: Value: 212
Key: 407: Value: 213
Key: 409: Value: 214
Key: 409173: Value: 215
Key: 40s: Value: 216
Key: 41: Value: 217
Key: 412462: Value: 218
Key: 42: Value: 219
Key: 424129: Value: 220
Key: 425336: Value: 221
Key: 43: Value: 222
Key: 435922: Value: 223
Key: 436833: Value: 224
Key: 438040: Value: 225
Key: 438843: Value: 226
Key: 439031: Value: 227
Key: 44: Value: 228
Key: 45: Value: 229
Key: 450: Value: 230
Key: 46: Value: 231
Key: 47: Value: 232
Key: 48: Value: 233
Key: 49: Value: 234
Key: 492: Value: 235
Key: 493: Value: 236
Key: 4pm: Value: 237
Key: 4th: Value: 238
Key: 5: Value: 239
Key: 5,000: Value: 240
Key: 5,230: Value: 241
Key: 5,330: Value: 242
Key: 5,382: Value: 243
Key: 5,385: Value: 244
Key: 5,929: Value: 245
Key: 5.30am: Value: 246
Key: 50: Value: 247
Key: 50,000: Value: 248
Key: 500: Value: 249
Key: 50cm: Value: 250
Key: 50km: Value: 251
Key: 50s: Value: 252
Key: 51: Value: 253
Key: 510: Value: 254
Key: 511: Value: 255
Key: 515: Value: 256
Key: 52: Value: 257
Key: 53: Value: 258
Key: 538: Value: 259
Key: 539: Value: 260
Key: 54: Value: 261
Key: 544: Value: 262
Key: 55: Value: 263
Key: 56: Value: 264
Key: 562: Value: 265
Key: 58: Value: 266
Key: 59: Value: 267
Key: 5pm: Value: 268
Key: 5th: Value: 269
Key: 6: Value: 270
Key: 6,000: Value: 271
Key: 6.15pm: Value: 272
Key: 60: Value: 273
Key: 600: Value: 274
Key: 61: Value: 275
Key: 6192: Value: 276
Key: 62: Value: 277
Key: 63: Value: 278
Key: 632930: Value: 279
Key: 638: Value: 280
Key: 639340: Value: 281
Key: 64: Value: 282
Key: 648740: Value: 283
Key: 65: Value: 284
Key: 65,000: Value: 285
Key: 650: Value: 286
Key: 652982: Value: 287
Key: 66: Value: 288
Key: 661: Value: 289
Key: 663516: Value: 290
Key: 66842036: Value: 291
Key: 66842037: Value: 292
Key: 67: Value: 293
Key: 67,700: Value: 294
Key: 689598: Value: 295
Key: 69: Value: 296
Key: 691718: Value: 297
Key: 698682: Value: 298
Key: 6pm: Value: 299
Key: 7: Value: 300
Key: 7,000: Value: 301
Key: 70: Value: 302
Key: 7000: Value: 303
Key: 701672: Value: 304
Key: 71: Value: 305
Key: 710420: Value: 306
Key: 712136: Value: 307
Key: 713: Value: 308
Key: 717154: Value: 309
Key: 722: Value: 310
Key: 723: Value: 311
Key: 723080: Value: 312
Key: 73: Value: 313
Key: 740: Value: 314
Key: 743434: Value: 315
Key: 746: Value: 316
Key: 75: Value: 317
Key: 76: Value: 318
Key: 77: Value: 319
Key: 777: Value: 320
Key: 78: Value: 321
Key: 7am: Value: 322
Key: 7pm: Value: 323
Key: 8: Value: 324
Key: 8,000: Value: 325
Key: 80: Value: 326
Key: 800: Value: 327
Key: 81: Value: 328
Key: 810: Value: 329
Key: 813: Value: 330
Key: 815: Value: 331
Key: 82: Value: 332
Key: 820: Value: 333
Key: 84: Value: 334
Key: 842: Value: 335
Key: 850: Value: 336
Key: 853: Value: 337
Key: 86: Value: 338
Key: 86763f00: Value: 339
Key: 88: Value: 340
Key: 8am: Value: 341
Key: 9: Value: 342
Key: 9,000: Value: 343
Key: 9,100: Value: 344
Key: 9,200: Value: 345
Key: 9,300: Value: 346
Key: 9,960: Value: 347
Key: 9,962: Value: 348
Key: 9.45pm: Value: 349
Key: 90: Value: 350
Key: 91: Value: 351
Key: 92: Value: 352
Key: 94: Value: 353
Key: 95: Value: 354
Key: 97: Value: 355
Key: 98: Value: 356
Key: 9pm: Value: 357
Key: abandoned: Value: 358
Key: abbey: Value: 359
Key: abducted: Value: 360
Key: abdul: Value: 361
Key: abetment: Value: 362
Key: abies: Value: 363
Key: ability: Value: 364
Key: able: Value: 365
Key: abnormal: Value: 366
Key: abort: Value: 367
Key: aborted: Value: 368
Key: abortions: Value: 369
Key: about: Value: 370
Key: above: Value: 371
Key: abroad: Value: 372
Key: absence: Value: 373
Key: absolutely: Value: 374
Key: absorb: Value: 375
Key: abuse: Value: 376
Key: abused: Value: 377
Key: abusing: Value: 378
Key: ac: Value: 379
Key: academic: Value: 380
Key: accept: Value: 381
Key: accepted: Value: 382
Key: access: Value: 383
Key: accident: Value: 384
Key: accidents: Value: 385
Key: accommodate: Value: 386
Key: accommodation: Value: 387
Key: accompanied: Value: 388
Key: accompanying: Value: 389
Key: accomplices: Value: 390
Key: according: Value: 391
Key: account: Value: 392
Key: accountability: Value: 393
Key: accounted: Value: 394
Key: accounting: Value: 395
Key: accounts: Value: 396
Key: accuracy: Value: 397
Key: accusations: Value: 398
Key: accused: Value: 399
Key: accuses: Value: 400
Key: aceh: Value: 401
Key: aches: Value: 402
Key: achieve: Value: 403
Key: achieved: Value: 404
Key: acknowledge: Value: 405
Key: acknowledged: Value: 406
Key: acp: Value: 407
Key: acquire: Value: 408
Key: acquired: Value: 409
Key: across: Value: 410
Key: act: Value: 411
Key: acted: Value: 412
Key: acting: Value: 413
Key: action: Value: 414
Key: actions: Value: 415
Key: active: Value: 416
Key: actively: Value: 417
Key: activists: Value: 418
Key: activities: Value: 419
Key: activity: Value: 420
Key: actor: Value: 421
Key: acts: Value: 422
Key: actual: Value: 423
Key: actually: Value: 424
Key: acute: Value: 425
Key: adapted: Value: 426
Key: add: Value: 427
Key: added: Value: 428
Key: addiction: Value: 429
Key: addicts: Value: 430
Key: adding: Value: 431
Key: addition: Value: 432
Key: additional: Value: 433
Key: address: Value: 434
Key: addressed: Value: 435
Key: addresses: Value: 436
Key: addressing: Value: 437
Key: adds: Value: 438
Key: adequate: Value: 439
Key: adj: Value: 440
Key: adjacent: Value: 441
Key: adjourned: Value: 442
Key: adjournment: Value: 443
Key: adjustments: Value: 444
Key: administered: Value: 445
Key: administration: Value: 446
Key: administrator: Value: 447
Key: admission: Value: 448
Key: admit: Value: 449
Key: admits: Value: 450
Key: admitted: Value: 451
Key: adopt: Value: 452
Key: adopted: Value: 453
Key: adult: Value: 454
Key: adulterated: Value: 455
Key: adultery: Value: 456
Key: adults: Value: 457
Key: advance: Value: 458
Key: advanced: Value: 459
Key: advantage: Value: 460
Key: adverse: Value: 461
Key: advertisements: Value: 462
Key: advice: Value: 463
Key: advise: Value: 464
Key: advised: Value: 465
Key: adviser: Value: 466
Key: advisers: Value: 467
Key: advises: Value: 468
Key: advisories: Value: 469
Key: advisory: Value: 470
Key: advocates: Value: 471
Key: aedes: Value: 472
Key: aegyptii: Value: 473
Key: aerosol: Value: 474
Key: affair: Value: 475
Key: affairs: Value: 476
Key: affect: Value: 477
Key: affected: Value: 478
Key: affecting: Value: 479
Key: affection: Value: 480
Key: affectionate: Value: 481
Key: affects: Value: 482
Key: affirmative: Value: 483
Key: afford: Value: 484
Key: affordability: Value: 485
Key: affordable: Value: 486
Key: afield: Value: 487
Key: afp: Value: 488
Key: afraid: Value: 489
Key: africa: Value: 490
Key: after: Value: 491
Key: aftermath: Value: 492
Key: afternoon: Value: 493
Key: afterwards: Value: 494
Key: afzal: Value: 495
Key: again: Value: 496
Key: against: Value: 497
Key: agc: Value: 498
Key: age: Value: 499
Key: aged: Value: 500
Key: agencies: Value: 501
Key: agency: Value: 502
Key: agency's: Value: 503
Key: agenda: Value: 504
Key: ages: Value: 505
Key: aggravating: Value: 506
Key: aggressive: Value: 507
Key: aggrieved: Value: 508
Key: ago: Value: 509
Key: agra: Value: 510
Key: agree: Value: 511
Key: agreed: Value: 512
Key: agreement: Value: 513
Key: agrees: Value: 514
Key: agricultural: Value: 515
Key: ah: Value: 516
Key: ahead: Value: 517
Key: ahlawat: Value: 518
Key: ahmad: Value: 519
Key: ahpetc: Value: 520
Key: ahtc: Value: 521
Key: ahtc's: Value: 522
Key: aid: Value: 523
Key: aides: Value: 524
Key: aids: Value: 525
Key: ailments: Value: 526
Key: aim: Value: 527
Key: aim's: Value: 528
Key: aims: Value: 529
Key: air: Value: 530
Key: aircon: Value: 531
Key: aircraft: Value: 532
Key: aired: Value: 533
Key: airing: Value: 534
Key: airline: Value: 535
Key: airlines: Value: 536
Key: airport: Value: 537
Key: airways: Value: 538
Key: ak: Value: 539
Key: aka: Value: 540
Key: al: Value: 541
Key: alamak: Value: 542
Key: alarm: Value: 543
Key: alarming: Value: 544
Key: alcohol: Value: 545
Key: alert: Value: 546
Key: alerted: Value: 547
Key: alex: Value: 548
Key: alexander: Value: 549
Key: alexandra: Value: 550
Key: alexis: Value: 551
Key: alight: Value: 552
Key: alighting: Value: 553
Key: alignment: Value: 554
Key: alike: Value: 555
Key: alive: Value: 556
Key: aljunied: Value: 557
Key: all: Value: 558
Key: allay: Value: 559
Key: allegation: Value: 560
Key: allegations: Value: 561
Key: allege: Value: 562
Key: alleged: Value: 563
Key: allegedly: Value: 564
Key: allergic: Value: 565
Key: alleviating: Value: 566
Key: alley: Value: 567
Key: allied: Value: 568
Key: allow: Value: 569
Key: allowed: Value: 570
Key: allowing: Value: 571
Key: allows: Value: 572
Key: alluded: Value: 573
Key: almost: Value: 574
Key: alone: Value: 575
Key: along: Value: 576
Key: already: Value: 577
Key: also: Value: 578
Key: altamas: Value: 579
Key: alter: Value: 580
Key: alternatively: Value: 581
Key: alternatives: Value: 582
Key: although: Value: 583
Key: aluminium: Value: 584
Key: alumni: Value: 585
Key: alvis: Value: 586
Key: always: Value: 587
Key: am: Value: 588
Key: amanda: Value: 589
Key: ambulance: Value: 590
Key: ambulances: Value: 591
Key: ambushes: Value: 592
Key: ame: Value: 593
Key: amelia: Value: 594
Key: amena: Value: 595
Key: amends: Value: 596
Key: american: Value: 597
Key: amid: Value: 598
Key: amir: Value: 599
Key: amiruddin: Value: 600
Key: among: Value: 601
Key: amongst: Value: 602
Key: amount: Value: 603
Key: amounted: Value: 604
Key: amounting: Value: 605
Key: amounts: Value: 606
Key: ampang: Value: 607
Key: amy: Value: 608
Key: analysts: Value: 609
Key: anandan: Value: 610
Key: ancient: Value: 611
Key: andersen: Value: 612
Key: anderson: Value: 613
Key: andre: Value: 614
Key: andrea: Value: 615
Key: andrew: Value: 616
Key: andrew_chris28: Value: 617
Key: ang: Value: 618
Key: ang's: Value: 619
Key: anger: Value: 620
Key: angered: Value: 621
Key: angle: Value: 622
Key: angry: Value: 623
Key: animal: Value: 624
Key: animation: Value: 625
Key: ann: Value: 626
Key: annie: Value: 627
Key: annihilate: Value: 628
Key: anniversary: Value: 629
Key: announce: Value: 630
Key: announced: Value: 631
Key: announcement: Value: 632
Key: announcing: Value: 633
Key: annual: Value: 634
Key: annually: Value: 635
Key: another: Value: 636
Key: answer: Value: 637
Key: answered: Value: 638
Key: anthony: Value: 639
Key: anti: Value: 640
Key: antibiotic: Value: 641
Key: antibiotics: Value: 642
Key: antibodies: Value: 643
Key: anxious: Value: 644
Key: any: Value: 645
Key: anybody: Value: 646
Key: anymore: Value: 647
Key: anyone: Value: 648
Key: anything: Value: 649
Key: anytime: Value: 650
Key: anyway: Value: 651
Key: anywhere: Value: 652
Key: ap: Value: 653
Key: apart: Value: 654
Key: apartment: Value: 655
Key: apartments: Value: 656
Key: apolitical: Value: 657
Key: apologised: Value: 658
Key: apologises: Value: 659
Key: apologize: Value: 660
Key: apology: Value: 661
Key: apparel: Value: 662
Key: apparently: Value: 663
Key: appeal: Value: 664
Key: appealing: Value: 665
Key: appear: Value: 666
Key: appearance: Value: 667
Key: appeared: Value: 668
Key: appears: Value: 669
Key: appetite: Value: 670
Key: applaud: Value: 671
Key: applauded: Value: 672
Key: applause: Value: 673
Key: appliance: Value: 674
Key: applicant: Value: 675
Key: applicants: Value: 676
Key: application: Value: 677
Key: applications: Value: 678
Key: applied: Value: 679
Key: apply: Value: 680
Key: applying: Value: 681
Key: appoint: Value: 682
Key: appointed: Value: 683
Key: appointment: Value: 684
Key: appointments: Value: 685
Key: appreciate: Value: 686
Key: appreciation: Value: 687
Key: approach: Value: 688
Key: approached: Value: 689
Key: appropriate: Value: 690
Key: approved: Value: 691
Key: apr: Value: 692
Key: april: Value: 693
Key: arab: Value: 694
Key: ardent: Value: 695
Key: area: Value: 696
Key: areas: Value: 697
Key: argue: Value: 698
Key: argued: Value: 699
Key: arguing: Value: 700
Key: argument: Value: 701
Key: arguments: Value: 702
Key: arise: Value: 703
Key: arjunan: Value: 704
Key: arm: Value: 705
Key: armed: Value: 706
Key: arming: Value: 707
Key: arms: Value: 708
Key: army: Value: 709
Key: arose: Value: 710
Key: around: Value: 711
Key: arrange: Value: 712
Key: arranged: Value: 713
Key: arrangement: Value: 714
Key: arrangements: Value: 715
Key: arranging: Value: 716
Key: arrest: Value: 717
Key: arrested: Value: 718
Key: arresting: Value: 719
Key: arrival: Value: 720
Key: arrive: Value: 721
Key: arrived: Value: 722
Key: arriving: Value: 723
Key: art: Value: 724
Key: article: Value: 725
Key: artist: Value: 726
Key: artistic: Value: 727
Key: arya: Value: 728
Key: asean: Value: 729
Key: ashamed: Value: 730
Key: ashamedl: Value: 731
Key: ashton: Value: 732
Key: asi: Value: 733
Key: asia: Value: 734
Key: asian: Value: 735
Key: asiaone: Value: 736
Key: aside: Value: 737
Key: ask: Value: 738
Key: asked: Value: 739
Key: asking: Value: 740
Key: asleep: Value: 741
Key: aspect: Value: 742
Key: aspersions: Value: 743
Key: asphyxiation: Value: 744
Key: assailant: Value: 745
Key: assault: Value: 746
Key: assaulted: Value: 747
Key: assaulting: Value: 748
Key: assaults: Value: 749
Key: assembly: Value: 750
Key: assertive: Value: 751
Key: assess: Value: 752
Key: assessed: Value: 753
Key: assessment: Value: 754
Key: asset: Value: 755
Key: assets: Value: 756
Key: assignments: Value: 757
Key: assistance: Value: 758
Key: assistant: Value: 759
Key: assisting: Value: 760
Key: associate: Value: 761
Key: associated: Value: 762
Key: association: Value: 763
Key: associations: Value: 764
Key: asst: Value: 765
Key: assume: Value: 766
Key: assuming: Value: 767
Key: assurance: Value: 768
Key: assure: Value: 769
Key: assured: Value: 770
Key: asthma: Value: 771
Key: asthmatic: Value: 772
Key: athani: Value: 773
Key: atl: Value: 774
Key: atlantic: Value: 775
Key: atm: Value: 776
Key: atmosphere: Value: 777
Key: atrocious: Value: 778
Key: attached: Value: 779
Key: attack: Value: 780
Key: attacked: Value: 781
Key: attacker: Value: 782
Key: attackers: Value: 783
Key: attacking: Value: 784
Key: attacks: Value: 785
Key: attempted: Value: 786
Key: attempting: Value: 787
Key: attempts: Value: 788
Key: attend: Value: 789
Key: attendances: Value: 790
Key: attendant: Value: 791
Key: attended: Value: 792
Key: attending: Value: 793
Key: attention: Value: 794
Key: attorney: Value: 795
Key: attracted: Value: 796
Key: attractive: Value: 797
Key: attracts: Value: 798
Key: attribute: Value: 799
Key: au: Value: 800
Key: auckland: Value: 801
Key: audit: Value: 802
Key: audits: Value: 803
Key: aug: Value: 804
Key: august: Value: 805
Key: aunt: Value: 806
Key: aunts: Value: 807
Key: aunty: Value: 808
Key: australia: Value: 809
Key: australian: Value: 810
Key: authorities: Value: 811
Key: authority: Value: 812
Key: auto: Value: 813
Key: autumn: Value: 814
Key: avail: Value: 815
Key: available: Value: 816
Key: ave: Value: 817
Key: avenue: Value: 818
Key: avenues: Value: 819
Key: average: Value: 820
Key: avian: Value: 821
Key: aviation: Value: 822
Key: avid: Value: 823
Key: avnesh: Value: 824
Key: avoid: Value: 825
Key: await: Value: 826
Key: awarded: Value: 827
Key: awards: Value: 828
Key: aware: Value: 829
Key: awareness: Value: 830
Key: away: Value: 831
Key: awesome: Value: 832
Key: awoke: Value: 833
Key: axils: Value: 834
Key: ayer: Value: 835
Key: azab: Value: 836
Key: b: Value: 837
Key: baba: Value: 838
Key: babies: Value: 839
Key: baby: Value: 840
Key: baby's: Value: 841
Key: back: Value: 842
Key: backdated: Value: 843
Key: backdrop: Value: 844
Key: backed: Value: 845
Key: backfired: Value: 846
Key: background: Value: 847
Key: backgrounds: Value: 848
Key: backs: Value: 849
Key: backside: Value: 850
Key: bacteria: Value: 851
Key: bad: Value: 852
Key: badly: Value: 853
Key: badminton: Value: 854
Key: bae: Value: 855
Key: baey: Value: 856
Key: bag: Value: 857
Key: bags: Value: 858
Key: bahagia: Value: 859
Key: bahara: Value: 860
Key: bahru: Value: 861
Key: bai: Value: 862
Key: bail: Value: 863
Key: bakr: Value: 864
Key: balakrishnan: Value: 865
Key: balakrishnan's: Value: 866
Key: balance: Value: 867
Key: balcony: Value: 868
Key: balestier: Value: 869
Key: bali: Value: 870
Key: balk: Value: 871
Key: balmoral: Value: 872
Key: ban: Value: 873
Key: banana: Value: 874
Key: banda: Value: 875
Key: bandages: Value: 876
Key: banded: Value: 877
Key: bang: Value: 878
Key: bank: Value: 879
Key: banks: Value: 880
Key: banned: Value: 881
Key: banner: Value: 882
Key: banners: Value: 883
Key: banter: Value: 884
Key: baos: Value: 885
Key: baquiran: Value: 886
Key: bar: Value: 887
Key: barack: Value: 888
Key: barbecue: Value: 889
Key: barely: Value: 890
Key: bars: Value: 891
Key: barth: Value: 892
Key: baru: Value: 893
Key: base: Value: 894
Key: based: Value: 895
Key: bases: Value: 896
Key: basic: Value: 897
Key: basically: Value: 898
Key: basis: Value: 899
Key: basket: Value: 900
Key: bathed: Value: 901
Key: bathroom: Value: 902
Key: batok: Value: 903
Key: battalion: Value: 904
Key: battle: Value: 905
Key: battleship: Value: 906
Key: battling: Value: 907
Key: bawang_rd.html: Value: 908
Key: bay: Value: 909
Key: bbc: Value: 910
Key: bca: Value: 911
Key: beach: Value: 912
Key: beaming: Value: 913
Key: beans: Value: 914
Key: bear: Value: 915
Key: beard: Value: 916
Key: bearing: Value: 917
Key: bears: Value: 918
Key: beat: Value: 919
Key: beaten: Value: 920
Key: beautiful: Value: 921
Key: beauty: Value: 922
Key: became: Value: 923
Key: because: Value: 924
Key: beck: Value: 925
Key: become: Value: 926
Key: becoming: Value: 927
Key: becoz: Value: 928
Key: bed: Value: 929
Key: bedok: Value: 930
Key: bedroom: Value: 931
Key: beds: Value: 932
Key: bee: Value: 933
Key: beef: Value: 934
Key: been: Value: 935
Key: befits: Value: 936
Key: before: Value: 937
Key: began: Value: 938
Key: begged: Value: 939
Key: begin: Value: 940
Key: beginning: Value: 941
Key: begins: Value: 942
Key: behalf: Value: 943
Key: behave: Value: 944
Key: behaved: Value: 945
Key: behaving: Value: 946
Key: behavior: Value: 947
Key: behaviour: Value: 948
Key: behind: Value: 949
Key: beijing: Value: 950
Key: being: Value: 951
Key: belabour: Value: 952
Key: believe: Value: 953
Key: believed: Value: 954
Key: believes: Value: 955
Key: bells: Value: 956
Key: belong: Value: 957
Key: belonged: Value: 958
Key: belonging: Value: 959
Key: belongings: Value: 960
Key: belongs: Value: 961
Key: below: Value: 962
Key: bemused: Value: 963
Key: benchmark: Value: 964
Key: bendemeer: Value: 965
Key: beneath: Value: 966
Key: benefit: Value: 967
Key: benefits: Value: 968
Key: berkowitz: Value: 969
Key: berkshire: Value: 970
Key: berto: Value: 971
Key: besar: Value: 972
Key: beside: Value: 973
Key: besides: Value: 974
Key: best: Value: 975
Key: bet: Value: 976
Key: better: Value: 977
Key: between: Value: 978
Key: beware: Value: 979
Key: beyond: Value: 980
Key: bhagat: Value: 981
Key: bhopal: Value: 982
Key: bhuta: Value: 983
Key: bian: Value: 984
Key: biased: Value: 985
Key: bible: Value: 986
Key: bicycle: Value: 987
Key: bicycles: Value: 988
Key: bid: Value: 989
Key: big: Value: 990
Key: bigger: Value: 991
Key: biggest: Value: 992
Key: bihar: Value: 993
Key: bikes: Value: 994
Key: bilby: Value: 995
Key: bill: Value: 996
Key: billing: Value: 997
Key: billion: Value: 998
Key: billionaires: Value: 999
Key: bills: Value: 1000
Key: bio: Value: 1001
Key: biographer: Value: 1002
Key: biow: Value: 1003
Key: bird: Value: 1004
Key: birds: Value: 1005
Key: birth: Value: 1006
Key: birthday: Value: 1007
Key: bishan: Value: 1008
Key: bishnu: Value: 1009
Key: bishops: Value: 1010
Key: bit: Value: 1011
Key: bitch: Value: 1012
Key: bites: Value: 1013
Key: bitten: Value: 1014
Key: bizarre: Value: 1015
Key: bjerke: Value: 1016
Key: black: Value: 1017
Key: blackmail: Value: 1018
Key: blame: Value: 1019
Key: blamed: Value: 1020
Key: blanc: Value: 1021
Key: blanketed: Value: 1022
Key: blast: Value: 1023
Key: blatantly: Value: 1024
Key: bleeding: Value: 1025
Key: blessings: Value: 1026
Key: blindfold: Value: 1027
Key: blk: Value: 1028
Key: block: Value: 1029
Key: blocked: Value: 1030
Key: blocks: Value: 1031
Key: blog: Value: 1032
Key: blogger: Value: 1033
Key: blogs: Value: 1034
Key: blood: Value: 1035
Key: bloodstains: Value: 1036
Key: bloody: Value: 1037
Key: blouse: Value: 1038
Key: blow: Value: 1039
Key: blown: Value: 1040
Key: blue: Value: 1041
Key: bmw: Value: 1042
Key: board: Value: 1043
Key: boarded: Value: 1044
Key: boarder: Value: 1045
Key: bobian: Value: 1046
Key: bodies: Value: 1047
Key: body: Value: 1048
Key: bomb: Value: 1049
Key: bomber: Value: 1050
Key: bombing: Value: 1051
Key: bombs: Value: 1052
Key: bond: Value: 1053
Key: bonds: Value: 1054
Key: bone: Value: 1055
Key: bonnet: Value: 1056
Key: book: Value: 1057
Key: booked: Value: 1058
Key: books: Value: 1059
Key: boon: Value: 1060
Key: boosted: Value: 1061
Key: born: Value: 1062
Key: borne: Value: 1063
Key: borrow: Value: 1064
Key: borrower: Value: 1065
Key: borrower's: Value: 1066
Key: borrowers: Value: 1067
Key: boss: Value: 1068
Key: both: Value: 1069
Key: bother: Value: 1070
Key: bottom: Value: 1071
Key: bought: Value: 1072
Key: bound: Value: 1073
Key: bout: Value: 1074
Key: bowls: Value: 1075
Key: box: Value: 1076
Key: boxes: Value: 1077
Key: boy: Value: 1078
Key: boy's: Value: 1079
Key: boycott: Value: 1080
Key: boyfriend: Value: 1081
Key: boys: Value: 1082
Key: bra: Value: 1083
Key: bracelet: Value: 1084
Key: brains: Value: 1085
Key: branch: Value: 1086
Key: brandished: Value: 1087
Key: brands: Value: 1088
Key: bras: Value: 1089
Key: breach: Value: 1090
Key: breached: Value: 1091
Key: breaches: Value: 1092
Key: breadtalk: Value: 1093
Key: break: Value: 1094
Key: breakfast: Value: 1095
Key: breaking: Value: 1096
Key: breast: Value: 1097
Key: breastfeed: Value: 1098
Key: breastfeeding: Value: 1099
Key: breath: Value: 1100
Key: breathing: Value: 1101
Key: breed: Value: 1102
Key: breeding: Value: 1103
Key: bribe: Value: 1104
Key: bribed: Value: 1105
Key: bridport: Value: 1106
Key: brief: Value: 1107
Key: briefing: Value: 1108
Key: bright: Value: 1109
Key: bring: Value: 1110
Key: bringing: Value: 1111
Key: brings: Value: 1112
Key: brining: Value: 1113
Key: britain: Value: 1114
Key: britain's: Value: 1115
Key: british: Value: 1116
Key: britons: Value: 1117
Key: bro: Value: 1118
Key: broad: Value: 1119
Key: broadcast: Value: 1120
Key: broader: Value: 1121
Key: brochure: Value: 1122
Key: brochures: Value: 1123
Key: broke: Value: 1124
Key: broken: Value: 1125
Key: brooklyn's: Value: 1126
Key: brothel: Value: 1127
Key: brother: Value: 1128
Key: brothers: Value: 1129
Key: brought: Value: 1130
Key: brouhaha: Value: 1131
Key: brown: Value: 1132
Key: bruise: Value: 1133
Key: bruises: Value: 1134
Key: brush: Value: 1135
Key: brutal: Value: 1136
Key: brutality: Value: 1137
Key: brutally: Value: 1138
Key: bto: Value: 1139
Key: btw: Value: 1140
Key: buckingham: Value: 1141
Key: buddhist: Value: 1142
Key: buddhists: Value: 1143
Key: budding: Value: 1144
Key: buddy: Value: 1145
Key: budget: Value: 1146
Key: budholiya: Value: 1147
Key: buergin: Value: 1148
Key: bug: Value: 1149
Key: build: Value: 1150
Key: building: Value: 1151
Key: buildings: Value: 1152
Key: built: Value: 1153
Key: bukit: Value: 1154
Key: bulk: Value: 1155
Key: bully: Value: 1156
Key: bullying: Value: 1157
Key: buloh: Value: 1158
Key: bureau: Value: 1159
Key: buried: Value: 1160
Key: burn: Value: 1161
Key: burned: Value: 1162
Key: burners: Value: 1163
Key: burning: Value: 1164
Key: burst: Value: 1165
Key: bus: Value: 1166
Key: buses: Value: 1167
Key: business: Value: 1168
Key: businesses: Value: 1169
Key: businessman: Value: 1170
Key: businessmen: Value: 1171
Key: bussinessmen: Value: 1172
Key: busted: Value: 1173
Key: busters: Value: 1174
Key: busy: Value: 1175
Key: busybody: Value: 1176
Key: buttocks: Value: 1177
Key: button: Value: 1178
Key: buy: Value: 1179
Key: buyer: Value: 1180
Key: buyer's: Value: 1181
Key: buyers: Value: 1182
Key: buying: Value: 1183
Key: buzz: Value: 1184
Key: c: Value: 1185
Key: cabin: Value: 1186
Key: cabinet: Value: 1187
Key: cad: Value: 1188
Key: caimol: Value: 1189
Key: calculated: Value: 1190
Key: call: Value: 1191
Key: called: Value: 1192
Key: calling: Value: 1193
Key: calls: Value: 1194
Key: calm: Value: 1195
Key: cambodia: Value: 1196
Key: cambodian: Value: 1197
Key: cambridge: Value: 1198
Key: came: Value: 1199
Key: camera: Value: 1200
Key: cameras: Value: 1201
Key: camilla: Value: 1202
Key: camp: Value: 1203
Key: campaign: Value: 1204
Key: campaigns: Value: 1205
Key: camped: Value: 1206
Key: camping: Value: 1207
Key: can: Value: 1208
Key: can't: Value: 1209
Key: canada: Value: 1210
Key: canal: Value: 1211
Key: cancelled: Value: 1212
Key: candidates: Value: 1213
Key: cane: Value: 1214
Key: caned: Value: 1215
Key: caning: Value: 1216
Key: cannot: Value: 1217
Key: cans: Value: 1218
Key: canteen: Value: 1219
Key: cantonment: Value: 1220
Key: canvas: Value: 1221
Key: capable: Value: 1222
Key: capacity: Value: 1223
Key: capital: Value: 1224
Key: capitaland: Value: 1225
Key: caps: Value: 1226
Key: capt: Value: 1227
Key: captain: Value: 1228
Key: captured: Value: 1229
Key: car: Value: 1230
Key: card: Value: 1231
Key: cardiac: Value: 1232
Key: cards: Value: 1233
Key: care: Value: 1234
Key: career: Value: 1235
Key: careful: Value: 1236
Key: carefully: Value: 1237
Key: caregiver: Value: 1238
Key: careless: Value: 1239
Key: carole: Value: 1240
Key: carpark: Value: 1241
Key: carpet: Value: 1242
Key: carried: Value: 1243
Key: carrier: Value: 1244
Key: carriers: Value: 1245
Key: carries: Value: 1246
Key: carrington: Value: 1247
Key: carry: Value: 1248
Key: carrying: Value: 1249
Key: cars: Value: 1250
Key: cartoon: Value: 1251
Key: cartoonist: Value: 1252
Key: cartoons: Value: 1253
Key: case: Value: 1254
Key: caseload: Value: 1255
Key: casement: Value: 1256
Key: cases: Value: 1257
Key: casesa: Value: 1258
Key: cash: Value: 1259
Key: cashier: Value: 1260
Key: casino: Value: 1261
Key: casinos: Value: 1262
Key: cast: Value: 1263
Key: casting: Value: 1264
Key: castle: Value: 1265
Key: castrated: Value: 1266
Key: castrating: Value: 1267
Key: casualty: Value: 1268
Key: cat: Value: 1269
Key: catastrophe: Value: 1270
Key: catch: Value: 1271
Key: catches: Value: 1272
Key: catching: Value: 1273
Key: catchment: Value: 1274
Key: categorically: Value: 1275
Key: cats: Value: 1276
Key: caught: Value: 1277
Key: cause: Value: 1278
Key: caused: Value: 1279
Key: causes: Value: 1280
Key: causing: Value: 1281
Key: cautioned: Value: 1282
Key: cautious: Value: 1283
Key: cbd: Value: 1284
Key: cc: Value: 1285
Key: ccl: Value: 1286
Key: cctv: Value: 1287
Key: cctvs: Value: 1288
Key: cdc: Value: 1289
Key: cease: Value: 1290
Key: cecilia: Value: 1291
Key: cedric: Value: 1292
Key: ceiling: Value: 1293
Key: ceilings: Value: 1294
Key: celebrate: Value: 1295
Key: celebrating: Value: 1296
Key: celebration: Value: 1297
Key: celebrations: Value: 1298
Key: cell: Value: 1299
Key: cellphone: Value: 1300
Key: censors: Value: 1301
Key: censorship: Value: 1302
Key: cent: Value: 1303
Key: central: Value: 1304
Key: centre: Value: 1305
Key: centres: Value: 1306
Key: century: Value: 1307
Key: ceo: Value: 1308
Key: ceremony: Value: 1309
Key: certain: Value: 1310
Key: certainly: Value: 1311
Key: certificate: Value: 1312
Key: cfp: Value: 1313
Key: cgh: Value: 1314
Key: chai: Value: 1315
Key: chain: Value: 1316
Key: chair: Value: 1317
Key: chairman: Value: 1318
Key: chairs: Value: 1319
Key: challenge: Value: 1320
Key: challenged: Value: 1321
Key: challenges: Value: 1322
Key: challenging: Value: 1323
Key: chambers: Value: 1324
Key: champagnat: Value: 1325
Key: champion: Value: 1326
Key: chan: Value: 1327
Key: chan's: Value: 1328
Key: chance: Value: 1329
Key: chances: Value: 1330
Key: chandran: Value: 1331
Key: chang: Value: 1332
Key: changde: Value: 1333
Key: change: Value: 1334
Key: changed: Value: 1335
Key: changes: Value: 1336
Key: changi: Value: 1337
Key: changing: Value: 1338
Key: changjiang: Value: 1339
Key: channel: Value: 1340
Key: channelled: Value: 1341
Key: channels: Value: 1342
Key: chaos: Value: 1343
Key: chapel: Value: 1344
Key: chapter: Value: 1345
Key: char: Value: 1346
Key: character: Value: 1347
Key: characters: Value: 1348
Key: charge: Value: 1349
Key: charged: Value: 1350
Key: charges: Value: 1351
Key: charging: Value: 1352
Key: charity: Value: 1353
Key: charles: Value: 1354
Key: charms: Value: 1355
Key: chase: Value: 1356
Key: chat: Value: 1357
Key: chatter: Value: 1358
Key: cheap: Value: 1359
Key: cheaper: Value: 1360
Key: cheating: Value: 1361
Key: check: Value: 1362
Key: checked: Value: 1363
Key: checking: Value: 1364
Key: checklist: Value: 1365
Key: checks: Value: 1366
Key: checkup: Value: 1367
Key: chee: Value: 1368
Key: cheers: Value: 1369
Key: chef: Value: 1370
Key: chemical: Value: 1371
Key: chemically: Value: 1372
Key: chemicals: Value: 1373
Key: chen: Value: 1374
Key: cheng: Value: 1375
Key: cheong: Value: 1376
Key: cheshire: Value: 1377
Key: chest: Value: 1378
Key: chesterman: Value: 1379
Key: chew: Value: 1380
Key: chew's: Value: 1381
Key: chhapra: Value: 1382
Key: chia: Value: 1383
Key: chiang: Value: 1384
Key: chiat: Value: 1385
Key: chicayoga: Value: 1386
Key: chief: Value: 1387
Key: chikungunya: Value: 1388
Key: child: Value: 1389
Key: child's: Value: 1390
Key: childhood: Value: 1391
Key: children: Value: 1392
Key: children's: Value: 1393
Key: chin: Value: 1394
Key: china: Value: 1395
Key: china's: Value: 1396
Key: chinaindi: Value: 1397
Key: chinatown: Value: 1398
Key: chinese: Value: 1399
Key: ching: Value: 1400
Key: chinnaiah: Value: 1401
Key: chip: Value: 1402
Key: chloride: Value: 1403
Key: chng: Value: 1404
Key: chngs: Value: 1405
Key: cho: Value: 1406
Key: choa: Value: 1407
Key: choice: Value: 1408
Key: choices: Value: 1409
Key: chong: Value: 1410
Key: chongqing: Value: 1411
Key: choo: Value: 1412
Key: choon: Value: 1413
Key: choose: Value: 1414
Key: chopper: Value: 1415
Key: chor: Value: 1416
Key: chores: Value: 1417
Key: chose: Value: 1418
Key: chosen: Value: 1419
Key: chow: Value: 1420
Key: christchurch: Value: 1421
Key: christian: Value: 1422
Key: christmas_: Value: 1423
Key: christopher: Value: 1424
Key: chu: Value: 1425
Key: chua: Value: 1426
Key: chuan: Value: 1427
Key: chun: Value: 1428
Key: church: Value: 1429
Key: cid: Value: 1430
Key: cigarette: Value: 1431
Key: cigarettes: Value: 1432
Key: cinema: Value: 1433
Key: circle: Value: 1434
Key: circulars: Value: 1435
Key: circulated: Value: 1436
Key: circulating: Value: 1437
Key: circumstances: Value: 1438
Key: circumvent: Value: 1439
Key: circumvented: Value: 1440
Key: cited: Value: 1441
Key: cities: Value: 1442
Key: citing: Value: 1443
Key: citizen: Value: 1444
Key: citizen's: Value: 1445
Key: citizens: Value: 1446
Key: citizenship: Value: 1447
Key: city: Value: 1448
Key: city's: Value: 1449
Key: civil: Value: 1450
Key: ck: Value: 1451
Key: clad: Value: 1452
Key: claim: Value: 1453
Key: claimed: Value: 1454
Key: claiming: Value: 1455
Key: claims: Value: 1456
Key: claire: Value: 1457
Key: clang: Value: 1458
Key: clarified: Value: 1459
Key: clarify: Value: 1460
Key: class: Value: 1461
Key: classes: Value: 1462
Key: classic: Value: 1463
Key: classified: Value: 1464
Key: classmates: Value: 1465
Key: classroom: Value: 1466
Key: clause: Value: 1467
Key: claymore: Value: 1468
Key: clean: Value: 1469
Key: cleaned: Value: 1470
Key: cleaner: Value: 1471
Key: cleaners: Value: 1472
Key: cleaning: Value: 1473
Key: cleanliness: Value: 1474
Key: clear: Value: 1475
Key: cleared: Value: 1476
Key: clearer: Value: 1477
Key: clearly: Value: 1478
Key: click: Value: 1479
Key: client: Value: 1480
Key: client's: Value: 1481
Key: climate: Value: 1482
Key: climatic: Value: 1483
Key: climb: Value: 1484
Key: climbed: Value: 1485
Key: climbing: Value: 1486
Key: clinic: Value: 1487
Key: clinical: Value: 1488
Key: clip: Value: 1489
Key: clogs: Value: 1490
Key: close: Value: 1491
Key: closed: Value: 1492
Key: closely: Value: 1493
Key: closer: Value: 1494
Key: closing: Value: 1495
Key: closure: Value: 1496
Key: clothes: Value: 1497
Key: clothing: Value: 1498
Key: club: Value: 1499
Key: clubs: Value: 1500
Key: cluster: Value: 1501
Key: clustered: Value: 1502
Key: clusters: Value: 1503
Key: cn: Value: 1504
Key: cna: Value: 1505
Key: cns: Value: 1506
Key: co: Value: 1507
Key: coast: Value: 1508
Key: code: Value: 1509
Key: coded: Value: 1510
Key: codes: Value: 1511
Key: coe: Value: 1512
Key: coffee: Value: 1513
Key: coffeeshop: Value: 1514
Key: coi: Value: 1515
Key: coin: Value: 1516
Key: cold: Value: 1517
Key: collaborating: Value: 1518
Key: collaboration: Value: 1519
Key: collapsing: Value: 1520
Key: collar: Value: 1521
Key: colleagues: Value: 1522
Key: collect: Value: 1523
Key: collected: Value: 1524
Key: collecting: Value: 1525
Key: collective: Value: 1526
Key: collects: Value: 1527
Key: college: Value: 1528
Key: color: Value: 1529
Key: colour: Value: 1530
Key: coloured: Value: 1531
Key: colours: Value: 1532
Key: com: Value: 1533
Key: combat: Value: 1534
Key: combating: Value: 1535
Key: combed: Value: 1536
Key: combined: Value: 1537
Key: combing: Value: 1538
Key: come: Value: 1539
Key: comes: Value: 1540
Key: comfort: Value: 1541
Key: comic: Value: 1542
Key: coming: Value: 1543
Key: comission: Value: 1544
Key: comm: Value: 1545
Key: commander: Value: 1546
Key: commanding: Value: 1547
Key: commemorate: Value: 1548
Key: commenced: Value: 1549
Key: commended: Value: 1550
Key: comment: Value: 1551
Key: commentator: Value: 1552
Key: commenting: Value: 1553
Key: comments: Value: 1554
Key: commercial: Value: 1555
Key: commission: Value: 1556
Key: commissioner: Value: 1557
Key: commit: Value: 1558
Key: commited: Value: 1559
Key: commitment: Value: 1560
Key: committed: Value: 1561
Key: committee: Value: 1562
Key: committing: Value: 1563
Key: common: Value: 1564
Key: commonly: Value: 1565
Key: commonwealth: Value: 1566
Key: communal: Value: 1567
Key: communication: Value: 1568
Key: communications: Value: 1569
Key: communist: Value: 1570
Key: communities: Value: 1571
Key: community: Value: 1572
Key: commuter: Value: 1573
Key: commuters: Value: 1574
Key: compact: Value: 1575
Key: companies: Value: 1576
Key: companion: Value: 1577
Key: companionship: Value: 1578
Key: company: Value: 1579
Key: compared: Value: 1580
Key: compares: Value: 1581
Key: comparison: Value: 1582
Key: compartment: Value: 1583
Key: compensation: Value: 1584
Key: competing: Value: 1585
Key: competitive: Value: 1586
Key: competitor: Value: 1587
Key: complacency: Value: 1588
Key: complacent: Value: 1589
Key: complain: Value: 1590
Key: complained: Value: 1591
Key: complaining: Value: 1592
Key: complaint: Value: 1593
Key: complaints: Value: 1594
Key: complement: Value: 1595
Key: complete: Value: 1596
Key: completed: Value: 1597
Key: completely: Value: 1598
Key: complex: Value: 1599
Key: complexes: Value: 1600
Key: complicated: Value: 1601
Key: complications: Value: 1602
Key: comply: Value: 1603
Key: comprehensive: Value: 1604
Key: comprise: Value: 1605
Key: comprising: Value: 1606
Key: compulsory: Value: 1607
Key: computer: Value: 1608
Key: computing: Value: 1609
Key: comr: Value: 1610
Key: con: Value: 1611
Key: concealed: Value: 1612
Key: conceived: Value: 1613
Key: concentrated: Value: 1614
Key: concentrations: Value: 1615
Key: concept: Value: 1616
Key: concern: Value: 1617
Key: concerned: Value: 1618
Key: concerns: Value: 1619
Key: concerted: Value: 1620
Key: concession: Value: 1621
Key: concessions: Value: 1622
Key: concluded: Value: 1623
Key: conclusion: Value: 1624
Key: conclusively: Value: 1625
Key: concurrently: Value: 1626
Key: condition: Value: 1627
Key: conditions: Value: 1628
Key: condo: Value: 1629
Key: condolences: Value: 1630
Key: condominium: Value: 1631
Key: condominiums: Value: 1632
Key: condos: Value: 1633
Key: conducive: Value: 1634
Key: conduct: Value: 1635
Key: conducted: Value: 1636
Key: conducting: Value: 1637
Key: conducts: Value: 1638
Key: conference: Value: 1639
Key: confessed: Value: 1640
Key: confesses: Value: 1641
Key: confide: Value: 1642
Key: confided: Value: 1643
Key: confidence: Value: 1644
Key: confident: Value: 1645
Key: confidentiality: Value: 1646
Key: confined: Value: 1647
Key: confirm: Value: 1648
Key: confirmed: Value: 1649
Key: conflict: Value: 1650
Key: confronted: Value: 1651
Key: confused: Value: 1652
Key: confusing: Value: 1653
Key: confusion: Value: 1654
Key: congestion: Value: 1655
Key: congrats: Value: 1656
Key: congratulations: Value: 1657
Key: congregate: Value: 1658
Key: congress: Value: 1659
Key: connect: Value: 1660
Key: connected: Value: 1661
Key: connectivity: Value: 1662
Key: connectors: Value: 1663
Key: conscience: Value: 1664
Key: consciences: Value: 1665
Key: conscious: Value: 1666
Key: consecutive: Value: 1667
Key: consecutively: Value: 1668
Key: consent: Value: 1669
Key: conservancy: Value: 1670
Key: conservative: Value: 1671
Key: conservatives: Value: 1672
Key: consider: Value: 1673
Key: consideration: Value: 1674
Key: considerations: Value: 1675
Key: considered: Value: 1676
Key: consisting: Value: 1677
Key: consolation: Value: 1678
Key: constant: Value: 1679
Key: constantly: Value: 1680
Key: constituencies: Value: 1681
Key: constituency: Value: 1682
Key: constitutes: Value: 1683
Key: construct: Value: 1684
Key: construction: Value: 1685
Key: consult: Value: 1686
Key: consultative: Value: 1687
Key: consume: Value: 1688
Key: consumer: Value: 1689
Key: consumers: Value: 1690
Key: consuming: Value: 1691
Key: contact: Value: 1692
Key: contacted: Value: 1693
Key: contacting: Value: 1694
Key: contacts: Value: 1695
Key: contain: Value: 1696
Key: contained: Value: 1697
Key: container: Value: 1698
Key: containers: Value: 1699
Key: containing: Value: 1700
Key: containment: Value: 1701
Key: contains: Value: 1702
Key: contaminated: Value: 1703
Key: contempt: Value: 1704
Key: conten: Value: 1705
Key: contends: Value: 1706
Key: content: Value: 1707
Key: contest: Value: 1708
Key: contested: Value: 1709
Key: contests: Value: 1710
Key: context: Value: 1711
Key: contingency: Value: 1712
Key: continue: Value: 1713
Key: continued: Value: 1714
Key: continues: Value: 1715
Key: continuing: Value: 1716
Key: contract: Value: 1717
Key: contracted: Value: 1718
Key: contracting: Value: 1719
Key: contractor: Value: 1720
Key: contractors: Value: 1721
Key: contradict: Value: 1722
Key: contribute: Value: 1723
Key: contributed: Value: 1724
Key: contributor: Value: 1725
Key: control: Value: 1726
Key: controlled: Value: 1727
Key: controlling: Value: 1728
Key: controls: Value: 1729
Key: controversy: Value: 1730
Key: convenient: Value: 1731
Key: conversation: Value: 1732
Key: conversely: Value: 1733
Key: conversion: Value: 1734
Key: convicted: Value: 1735
Key: conviction: Value: 1736
Key: convince: Value: 1737
Key: cook: Value: 1738
Key: cooked: Value: 1739
Key: cooking: Value: 1740
Key: cool: Value: 1741
Key: cooling: Value: 1742
Key: cooperate: Value: 1743
Key: cooperation: Value: 1744
Key: cooperative: Value: 1745
Key: coordinate: Value: 1746
Key: coordinated: Value: 1747
Key: coordinating: Value: 1748
Key: cop: Value: 1749
Key: copies: Value: 1750
Key: cops: Value: 1751
Key: copy: Value: 1752
Key: copyright: Value: 1753
Key: core: Value: 1754
Key: corners: Value: 1755
Key: coroner: Value: 1756
Key: coroner's: Value: 1757
Key: corporate: Value: 1758
Key: correct: Value: 1759
Key: correspond: Value: 1760
Key: corresponded: Value: 1761
Key: correspondence: Value: 1762
Key: corresponding: Value: 1763
Key: corridors: Value: 1764
Key: corroborated: Value: 1765
Key: corrupt: Value: 1766
Key: corruption: Value: 1767
Key: corruptly: Value: 1768
Key: cos: Value: 1769
Key: cost: Value: 1770
Key: costliest: Value: 1771
Key: costly: Value: 1772
Key: costs: Value: 1773
Key: cough: Value: 1774
Key: could: Value: 1775
Key: couldn't: Value: 1776
Key: council: Value: 1777
Key: council's: Value: 1778
Key: councils: Value: 1779
Key: counsel: Value: 1780
Key: counselling: Value: 1781
Key: counsellors: Value: 1782
Key: count: Value: 1783
Key: counter: Value: 1784
Key: countered: Value: 1785
Key: countries: Value: 1786
Key: country: Value: 1787
Key: country's: Value: 1788
Key: counts: Value: 1789
Key: county: Value: 1790
Key: couple: Value: 1791
Key: couple's: Value: 1792
Key: coupled: Value: 1793
Key: couples: Value: 1794
Key: courage: Value: 1795
Key: couriered: Value: 1796
Key: course: Value: 1797
Key: court: Value: 1798
Key: court's: Value: 1799
Key: courted: Value: 1800
Key: courtesy: Value: 1801
Key: courts: Value: 1802
Key: cousin: Value: 1803
Key: cover: Value: 1804
Key: coverage: Value: 1805
Key: covered: Value: 1806
Key: covering: Value: 1807
Key: covers: Value: 1808
Key: cowdray: Value: 1809
Key: cpf: Value: 1810
Key: cpib: Value: 1811
Key: crack: Value: 1812
Key: crackdown: Value: 1813
Key: crash: Value: 1814
Key: crashing: Value: 1815
Key: cratic: Value: 1816
Key: crazy: Value: 1817
Key: create: Value: 1818
Key: created: Value: 1819
Key: creating: Value: 1820
Key: creation: Value: 1821
Key: creative: Value: 1822
Key: creator: Value: 1823
Key: creators: Value: 1824
Key: credible: Value: 1825
Key: credit: Value: 1826
Key: cremation: Value: 1827
Key: crew: Value: 1828
Key: cried: Value: 1829
Key: cries: Value: 1830
Key: crime: Value: 1831
Key: crimes: Value: 1832
Key: criminal: Value: 1833
Key: criminals: Value: 1834
Key: crisis: Value: 1835
Key: criteria: Value: 1836
Key: critic: Value: 1837
Key: critical: Value: 1838
Key: criticise: Value: 1839
Key: criticised: Value: 1840
Key: criticism: Value: 1841
Key: crl: Value: 1842
Key: cronies: Value: 1843
Key: cross: Value: 1844
Key: crossed: Value: 1845
Key: crossing: Value: 1846
Key: crossville: Value: 1847
Key: crowd: Value: 1848
Key: crowded: Value: 1849
Key: crowding: Value: 1850
Key: crowds: Value: 1851
Key: crown: Value: 1852
Key: crucial: Value: 1853
Key: cruises: Value: 1854
Key: crush: Value: 1855
Key: crushed: Value: 1856
Key: crushes: Value: 1857
Key: crutch: Value: 1858
Key: crux: Value: 1859
Key: cry: Value: 1860
Key: crying: Value: 1861
Key: cte: Value: 1862
Key: cuddle: Value: 1863
Key: cuesports: Value: 1864
Key: culprit: Value: 1865
Key: culprits: Value: 1866
Key: cultivate: Value: 1867
Key: culture: Value: 1868
Key: cumulative: Value: 1869
Key: cumulatively: Value: 1870
Key: curb: Value: 1871
Key: curbing: Value: 1872
Key: curbs: Value: 1873
Key: curious: Value: 1874
Key: currency: Value: 1875
Key: current: Value: 1876
Key: currently: Value: 1877
Key: cursing: Value: 1878
Key: curve: Value: 1879
Key: custody: Value: 1880
Key: customer: Value: 1881
Key: customers: Value: 1882
Key: cut: Value: 1883
Key: cutlery: Value: 1884
Key: cutter: Value: 1885
Key: cutting: Value: 1886
Key: cvl: Value: 1887
Key: cvpa: Value: 1888
Key: cycle: Value: 1889
Key: cycles: Value: 1890
Key: cycli: Value: 1891
Key: cycling: Value: 1892
Key: cyclist: Value: 1893
Key: cyclists: Value: 1894
Key: cylinder: Value: 1895
Key: d: Value: 1896
Key: dac: Value: 1897
Key: dad: Value: 1898
Key: dahan: Value: 1899
Key: daily: Value: 1900
Key: daiso: Value: 1901
Key: dalelv: Value: 1902
Key: dalelv's: Value: 1903
Key: damage: Value: 1904
Key: damaged: Value: 1905
Key: damn: Value: 1906
Key: dang: Value: 1907
Key: danga: Value: 1908
Key: danger: Value: 1909
Key: dangerous: Value: 1910
Key: dangers: Value: 1911
Key: dare: Value: 1912
Key: darinne: Value: 1913
Key: darjeeling: Value: 1914
Key: dark: Value: 1915
Key: darkest: Value: 1916
Key: darkness: Value: 1917
Key: darn: Value: 1918
Key: darrow: Value: 1919
Key: darwin: Value: 1920
Key: data: Value: 1921
Key: date: Value: 1922
Key: dated: Value: 1923
Key: datia: Value: 1924
Key: dating: Value: 1925
Key: daughter: Value: 1926
Key: daughters: Value: 1927
Key: david: Value: 1928
Key: dawn: Value: 1929
Key: day: Value: 1930
Key: dayanand: Value: 1931
Key: days: Value: 1932
Key: de: Value: 1933
Key: dead: Value: 1934
Key: deadly: Value: 1935
Key: deal: Value: 1936
Key: dealing: Value: 1937
Key: deals: Value: 1938
Key: dealt: Value: 1939
Key: dean: Value: 1940
Key: dear: Value: 1941
Key: death: Value: 1942
Key: deaths: Value: 1943
Key: debate: Value: 1944
Key: debated: Value: 1945
Key: debating: Value: 1946
Key: debt: Value: 1947
Key: debts: Value: 1948
Key: dec: Value: 1949
Key: decade: Value: 1950
Key: decades: Value: 1951
Key: deceased: Value: 1952
Key: december: Value: 1953
Key: deceptive: Value: 1954
Key: decide: Value: 1955
Key: decided: Value: 1956
Key: decides: Value: 1957
Key: deciding: Value: 1958
Key: decision: Value: 1959
Key: decisions: Value: 1960
Key: deck: Value: 1961
Key: declared: Value: 1962
Key: decline: Value: 1963
Key: declined: Value: 1964
Key: declining: Value: 1965
Key: decreased: Value: 1966
Key: decreasing: Value: 1967
Key: dedicated: Value: 1968
Key: deed: Value: 1969
Key: deeds: Value: 1970
Key: deemed: Value: 1971
Key: deems: Value: 1972
Key: deep: Value: 1973
Key: deepest: Value: 1974
Key: deeply: Value: 1975
Key: defamation: Value: 1976
Key: defamatory: Value: 1977
Key: defence: Value: 1978
Key: defences: Value: 1979
Key: defend: Value: 1980
Key: defendant: Value: 1981
Key: defendants: Value: 1982
Key: defendants'account: Value: 1983
Key: defended: Value: 1984
Key: defending: Value: 1985
Key: defense: Value: 1986
Key: deferring: Value: 1987
Key: defined: Value: 1988
Key: definitely: Value: 1989
Key: deg: Value: 1990
Key: degree: Value: 1991
Key: degrees: Value: 1992
Key: deities: Value: 1993
Key: delayed: Value: 1994
Key: delete: Value: 1995
Key: delhi: Value: 1996
Key: deliberate: Value: 1997
Key: deliberately: Value: 1998
Key: delighted: Value: 1999
Key: deliver: Value: 2000
Key: delivered: Value: 2001
Key: delivering: Value: 2002
Key: demand: Value: 2003
Key: demanded: Value: 2004
Key: demanding: Value: 2005
Key: demands: Value: 2006
Key: dementia: Value: 2007
Key: democracy: Value: 2008
Key: democratic: Value: 2009
Key: demon: Value: 2010
Key: demonstrated: Value: 2011
Key: demonstrates: Value: 2012
Key: demonstrating: Value: 2013
Key: den: Value: 2014
Key: dengue: Value: 2015
Key: denials: Value: 2016
Key: denied: Value: 2017
Key: denote: Value: 2018
Key: denpasar: Value: 2019
Key: deny: Value: 2020
Key: denying: Value: 2021
Key: department: Value: 2022
Key: departments: Value: 2023
Key: depend: Value: 2024
Key: depended: Value: 2025
Key: dependent: Value: 2026
Key: depending: Value: 2027
Key: depends: Value: 2028
Key: deployed: Value: 2029
Key: deploying: Value: 2030
Key: deported: Value: 2031
Key: deposit: Value: 2032
Key: deprecating: Value: 2033
Key: depression: Value: 2034
Key: depth: Value: 2035
Key: deputy: Value: 2036
Key: derek: Value: 2037
Key: described: Value: 2038
Key: describing: Value: 2039
Key: description: Value: 2040
Key: deserve: Value: 2041
Key: design: Value: 2042
Key: designed: Value: 2043
Key: designer: Value: 2044
Key: desire: Value: 2045
Key: desperate: Value: 2046
Key: despite: Value: 2047
Key: destination: Value: 2048
Key: destroy: Value: 2049
Key: destroying: Value: 2050
Key: detach: Value: 2051
Key: detail: Value: 2052
Key: detailing: Value: 2053
Key: details: Value: 2054
Key: detained: Value: 2055
Key: detect: Value: 2056
Key: detected: Value: 2057
Key: detectives: Value: 2058
Key: deteriorate: Value: 2059
Key: deteriorated: Value: 2060
Key: deteriorating: Value: 2061
Key: determine: Value: 2062
Key: determined: Value: 2063
Key: deterrent: Value: 2064
Key: detonated: Value: 2065
Key: devastating: Value: 2066
Key: develop: Value: 2067
Key: developed: Value: 2068
Key: developer: Value: 2069
Key: developers: Value: 2070
Key: developing: Value: 2071
Key: development: Value: 2072
Key: developments: Value: 2073
Key: device: Value: 2074
Key: devil: Value: 2075
Key: devilgenemugen: Value: 2076
Key: devoid: Value: 2077
Key: devour: Value: 2078
Key: dhodee: Value: 2079
Key: dhody: Value: 2080
Key: diabetes: Value: 2081
Key: diagnose: Value: 2082
Key: diagnosed: Value: 2083
Key: diagnostic: Value: 2084
Key: dialogue: Value: 2085
Key: diamond: Value: 2086
Key: diana: Value: 2087
Key: diaper: Value: 2088
Key: diaries: Value: 2089
Key: did: Value: 2090
Key: didn't: Value: 2091
Key: didnt: Value: 2092
Key: die: Value: 2093
Key: died: Value: 2094
Key: died.i: Value: 2095
Key: dies: Value: 2096
Key: difference: Value: 2097
Key: differences: Value: 2098
Key: different: Value: 2099
Key: differently: Value: 2100
Key: difficult: Value: 2101
Key: difficulties: Value: 2102
Key: difficulty: Value: 2103
Key: digging: Value: 2104
Key: dilip: Value: 2105
Key: dimbleby: Value: 2106
Key: din: Value: 2107
Key: dinesh: Value: 2108
Key: dinner: Value: 2109
Key: dinners: Value: 2110
Key: dip: Value: 2111
Key: dipped: Value: 2112
Key: dipper: Value: 2113
Key: direct: Value: 2114
Key: directed: Value: 2115
Key: directing: Value: 2116
Key: directly: Value: 2117
Key: director: Value: 2118
Key: dirty: Value: 2119
Key: disabled: Value: 2120
Key: disagreed: Value: 2121
Key: disappeared: Value: 2122
Key: disappointed: Value: 2123
Key: discarded: Value: 2124
Key: discharge: Value: 2125
Key: discharged: Value: 2126
Key: disciplinary: Value: 2127
Key: discipline: Value: 2128
Key: disclaimers: Value: 2129
Key: disclose: Value: 2130
Key: disclosed: Value: 2131
Key: discount: Value: 2132
Key: discourage: Value: 2133
Key: discovered: Value: 2134
Key: discovery: Value: 2135
Key: discretion: Value: 2136
Key: discrimination: Value: 2137
Key: discuss: Value: 2138
Key: discussed: Value: 2139
Key: discussion: Value: 2140
Key: discussions: Value: 2141
Key: disease: Value: 2142
Key: diseases: Value: 2143
Key: disgusting: Value: 2144
Key: dish: Value: 2145
Key: disharmony: Value: 2146
Key: dishes: Value: 2147
Key: dishonest: Value: 2148
Key: dishonesty: Value: 2149
Key: dishwasher: Value: 2150
Key: disingenuous: Value: 2151
Key: dismiss: Value: 2152
Key: dismissal: Value: 2153
Key: dismisses: Value: 2154
Key: display: Value: 2155
Key: displayed: Value: 2156
Key: displease: Value: 2157
Key: dispute: Value: 2158
Key: disputed: Value: 2159
Key: disputes: Value: 2160
Key: disquiet: Value: 2161
Key: disrepute: Value: 2162
Key: disrespect: Value: 2163
Key: disrespectful: Value: 2164
Key: disrupt: Value: 2165
Key: disruptions: Value: 2166
Key: dissatisfaction: Value: 2167
Key: dissatisfied: Value: 2168
Key: distance: Value: 2169
Key: distant: Value: 2170
Key: distillery: Value: 2171
Key: distraught: Value: 2172
Key: distressed: Value: 2173
Key: distribute: Value: 2174
Key: distributed: Value: 2175
Key: distributing: Value: 2176
Key: district: Value: 2177
Key: disturbing: Value: 2178
Key: ditches: Value: 2179
Key: diverse: Value: 2180
Key: division: Value: 2181
Key: divorced: Value: 2182
Key: divorcee: Value: 2183
Key: dna: Value: 2184
Key: do: Value: 2185
Key: docked: Value: 2186
Key: doctor: Value: 2187
Key: doctors: Value: 2188
Key: document: Value: 2189
Key: documents: Value: 2190
Key: does: Value: 2191
Key: doesn: Value: 2192
Key: doesn't: Value: 2193
Key: doesnt: Value: 2194
Key: dog: Value: 2195
Key: dogs: Value: 2196
Key: doing: Value: 2197
Key: dollar: Value: 2198
Key: dollar's: Value: 2199
Key: dollars: Value: 2200
Key: domain: Value: 2201
Key: domestic: Value: 2202
Key: dominique: Value: 2203
Key: don: Value: 2204
Key: don't: Value: 2205
Key: don'ts: Value: 2206
Key: donate: Value: 2207
Key: done: Value: 2208
Key: dont: Value: 2209
Key: door: Value: 2210
Key: doors: Value: 2211
Key: dormitories: Value: 2212
Key: dos: Value: 2213
Key: dossier: Value: 2214
Key: double: Value: 2215
Key: doubled: Value: 2216
Key: doubling: Value: 2217
Key: doubt: Value: 2218
Key: doubts: Value: 2219
Key: down: Value: 2220
Key: downpour: Value: 2221
Key: downtown: Value: 2222
Key: downtrend: Value: 2223
Key: downward: Value: 2224
Key: dozen: Value: 2225
Key: dpp: Value: 2226
Key: dr: Value: 2227
Key: dragged: Value: 2228
Key: drain: Value: 2229
Key: drainage: Value: 2230
Key: drains: Value: 2231
Key: drama: Value: 2232
Key: dramatic: Value: 2233
Key: drank: Value: 2234
Key: drawn: Value: 2235
Key: dressed: Value: 2236
Key: drew: Value: 2237
Key: dried: Value: 2238
Key: drink: Value: 2239
Key: drinking: Value: 2240
Key: drinks: Value: 2241
Key: drip: Value: 2242
Key: drive: Value: 2243
Key: driven: Value: 2244
Key: driver: Value: 2245
Key: driverless: Value: 2246
Key: drivers: Value: 2247
Key: drives: Value: 2248
Key: driving: Value: 2249
Key: drop: Value: 2250
Key: dropped: Value: 2251
Key: drove: Value: 2252
Key: drown: Value: 2253
Key: drugged: Value: 2254
Key: drugs: Value: 2255
Key: drunk: Value: 2256
Key: drunken: Value: 2257
Key: dry: Value: 2258
Key: dso: Value: 2259
Key: dtl: Value: 2260
Key: dubai: Value: 2261
Key: dubbed: Value: 2262
Key: dubious: Value: 2263
Key: duchess: Value: 2264
Key: duck: Value: 2265
Key: duck's: Value: 2266
Key: ducks: Value: 2267
Key: due: Value: 2268
Key: duffel: Value: 2269
Key: duke: Value: 2270
Key: dun: Value: 2271
Key: dunedin: Value: 2272
Key: duowei: Value: 2273
Key: durable: Value: 2274
Key: duration: Value: 2275
Key: during: Value: 2276
Key: dutch: Value: 2277
Key: duties: Value: 2278
Key: duty: Value: 2279
Key: dwindling: Value: 2280
Key: dyed: Value: 2281
Key: dyeing: Value: 2282
Key: e: Value: 2283
Key: e.g: Value: 2284
Key: each: Value: 2285
Key: earlier: Value: 2286
Key: early: Value: 2287
Key: earn: Value: 2288
Key: earned: Value: 2289
Key: earns: Value: 2290
Key: ease: Value: 2291
Key: eased: Value: 2292
Key: easel: Value: 2293
Key: easier: Value: 2294
Key: easily: Value: 2295
Key: east: Value: 2296
Key: eastern: Value: 2297
Key: easy: Value: 2298
Key: eat: Value: 2299
Key: eatery: Value: 2300
Key: eating: Value: 2301
Key: ec: Value: 2302
Key: eco: Value: 2303
Key: economic: Value: 2304
Key: economist: Value: 2305
Key: economy: Value: 2306
Key: ecs: Value: 2307
Key: ed: Value: 2308
Key: eddy: Value: 2309
Key: eden: Value: 2310
Key: edition: Value: 2311
Key: editor: Value: 2312
Key: editorial: Value: 2313
Key: educate: Value: 2314
Key: educated: Value: 2315
Key: education: Value: 2316
Key: educational: Value: 2317
Key: educator: Value: 2318
Key: edusave: Value: 2319
Key: edvantag: Value: 2320
Key: edwin: Value: 2321
Key: effect: Value: 2322
Key: effected: Value: 2323
Key: effective: Value: 2324
Key: effects: Value: 2325
Key: efficiency: Value: 2326
Key: effort: Value: 2327
Key: efforts: Value: 2328
Key: egg: Value: 2329
Key: eh: Value: 2330
Key: eide: Value: 2331
Key: eight: Value: 2332
Key: eighteen: Value: 2333
Key: eightyone: Value: 2334
Key: either: Value: 2335
Key: elaborate: Value: 2336
Key: elbow: Value: 2337
Key: elderly: Value: 2338
Key: eldest: Value: 2339
Key: elect: Value: 2340
Key: elected: Value: 2341
Key: election: Value: 2342
Key: elective: Value: 2343
Key: electives: Value: 2344
Key: electrical: Value: 2345
Key: electrocute: Value: 2346
Key: electronic: Value: 2347
Key: electronics: Value: 2348
Key: elementary: Value: 2349
Key: elements: Value: 2350
Key: elevated: Value: 2351
Key: elgin: Value: 2352
Key: eliasson: Value: 2353
Key: eliminate: Value: 2354
Key: eliminating: Value: 2355
Key: elimination: Value: 2356
Key: elizabeth: Value: 2357
Key: else: Value: 2358
Key: elsewhere: Value: 2359
Key: email: Value: 2360
Key: emails: Value: 2361
Key: embarked: Value: 2362
Key: embassy: Value: 2363
Key: embezzlement: Value: 2364
Key: embezzling: Value: 2365
Key: embrace: Value: 2366
Key: emerged: Value: 2367
Key: emergency: Value: 2368
Key: emirate: Value: 2369
Key: emirates: Value: 2370
Key: emotion: Value: 2371
Key: emotional: Value: 2372
Key: emotionally: Value: 2373
Key: emotions: Value: 2374
Key: emphasised: Value: 2375
Key: emphatically: Value: 2376
Key: employee: Value: 2377
Key: employees: Value: 2378
Key: employer's: Value: 2379
Key: employers: Value: 2380
Key: employment: Value: 2381
Key: empty: Value: 2382
Key: en: Value: 2383
Key: enable: Value: 2384
Key: enabled: Value: 2385
Key: enclosed: Value: 2386
Key: enclosure: Value: 2387
Key: encounter: Value: 2388
Key: encountered: Value: 2389
Key: encourage: Value: 2390
Key: encouraged: Value: 2391
Key: encouragement: Value: 2392
Key: encourages: Value: 2393
Key: encouraging: Value: 2394
Key: end: Value: 2395
Key: endangered: Value: 2396
Key: ended: Value: 2397
Key: endemic: Value: 2398
Key: ending: Value: 2399
Key: ends: Value: 2400
Key: enforce: Value: 2401
Key: enforcement: Value: 2402
Key: eng: Value: 2403
Key: engage: Value: 2404
Key: engaged: Value: 2405
Key: engagement: Value: 2406
Key: engaging: Value: 2407
Key: engineer: Value: 2408
Key: engineering: Value: 2409
Key: english: Value: 2410
Key: engross: Value: 2411
Key: engue: Value: 2412
Key: enjoy: Value: 2413
Key: enjoyed: Value: 2414
Key: enjoying: Value: 2415
Key: enlightened: Value: 2416
Key: enlistment: Value: 2417
Key: enough: Value: 2418
Key: enrich: Value: 2419
Key: ensure: Value: 2420
Key: ensuring: Value: 2421
Key: enter: Value: 2422
Key: entered: Value: 2423
Key: entering: Value: 2424
Key: entertained: Value: 2425
Key: entertainment: Value: 2426
Key: entire: Value: 2427
Key: entirely: Value: 2428
Key: entitled: Value: 2429
Key: entitlement: Value: 2430
Key: entrance: Value: 2431
Key: entrepreneurs: Value: 2432
Key: entries: Value: 2433
Key: entry: Value: 2434
Key: environment: Value: 2435
Key: environmental: Value: 2436
Key: envoy: Value: 2437
Key: envy: Value: 2438
Key: epidemic: Value: 2439
Key: episode: Value: 2440
Key: equally: Value: 2441
Key: equals: Value: 2442
Key: equipment: Value: 2443
Key: equipped: Value: 2444
Key: equivalent: Value: 2445
Key: eradicate: Value: 2446
Key: eradicating: Value: 2447
Key: erecting: Value: 2448
Key: eric: Value: 2449
Key: ernest: Value: 2450
Key: erotic: Value: 2451
Key: err: Value: 2452
Key: errant: Value: 2453
Key: erratic: Value: 2454
Key: erupted: Value: 2455
Key: es: Value: 2456
Key: escalation: Value: 2457
Key: escape: Value: 2458
Key: escort: Value: 2459
Key: escorted: Value: 2460
Key: esp: Value: 2461
Key: especially: Value: 2462
Key: espen: Value: 2463
Key: ess: Value: 2464
Key: essential: Value: 2465
Key: essentially: Value: 2466
Key: establish: Value: 2467
Key: established: Value: 2468
Key: estate: Value: 2469
Key: estates: Value: 2470
Key: estimate: Value: 2471
Key: estimated: Value: 2472
Key: estimates: Value: 2473
Key: estranged: Value: 2474
Key: etc: Value: 2475
Key: ethical: Value: 2476
Key: ethically: Value: 2477
Key: ethnic: Value: 2478
Key: eton: Value: 2479
Key: eunice: Value: 2480
Key: eunos: Value: 2481
Key: eur: Value: 2482
Key: euro: Value: 2483
Key: euromonitor: Value: 2484
Key: europe: Value: 2485
Key: european: Value: 2486
Key: evaluated: Value: 2487
Key: evaluation: Value: 2488
Key: evans: Value: 2489
Key: evelyn: Value: 2490
Key: even: Value: 2491
Key: evening: Value: 2492
Key: event: Value: 2493
Key: events: Value: 2494
Key: eventuality: Value: 2495
Key: eventually: Value: 2496
Key: ever: Value: 2497
Key: everitt: Value: 2498
Key: every: Value: 2499
Key: everybody: Value: 2500
Key: everyone: Value: 2501
Key: everyone's: Value: 2502
Key: everything: Value: 2503
Key: everywhere: Value: 2504
Key: evidence: Value: 2505
Key: evil: Value: 2506
Key: ewl: Value: 2507
Key: ex: Value: 2508
Key: exact: Value: 2509
Key: exactly: Value: 2510
Key: examination: Value: 2511
Key: examine: Value: 2512
Key: examining: Value: 2513
Key: example: Value: 2514
Key: examples: Value: 2515
Key: exams: Value: 2516
Key: exceed: Value: 2517
Key: exceeded: Value: 2518
Key: exceeding: Value: 2519
Key: excellent: Value: 2520
Key: except: Value: 2521
Key: exceptional: Value: 2522
Key: exchange: Value: 2523
Key: exchanges: Value: 2524
Key: excited: Value: 2525
Key: excitement: Value: 2526
Key: exclusion: Value: 2527
Key: excuse: Value: 2528
Key: executed: Value: 2529
Key: execution: Value: 2530
Key: executive: Value: 2531
Key: executuve: Value: 2532
Key: exercise: Value: 2533
Key: exercises: Value: 2534
Key: exercising: Value: 2535
Key: exertion: Value: 2536
Key: exhibit: Value: 2537
Key: exhibitions: Value: 2538
Key: exist: Value: 2539
Key: existence: Value: 2540
Key: existing: Value: 2541
Key: exit: Value: 2542
Key: expand: Value: 2543
Key: expanded: Value: 2544
Key: expansion: Value: 2545
Key: expatriate: Value: 2546
Key: expatriates: Value: 2547
Key: expect: Value: 2548
Key: expectations: Value: 2549
Key: expected: Value: 2550
Key: expects: Value: 2551
Key: expense: Value: 2552
Key: expenses: Value: 2553
Key: expensive: Value: 2554
Key: experience: Value: 2555
Key: experienced: Value: 2556
Key: experiencing: Value: 2557
Key: expert: Value: 2558
Key: experts: Value: 2559
Key: explain: Value: 2560
Key: explained: Value: 2561
Key: explaining: Value: 2562
Key: explains: Value: 2563
Key: explanation: Value: 2564
Key: expletives: Value: 2565
Key: explicitly: Value: 2566
Key: explosion: Value: 2567
Key: export: Value: 2568
Key: exports: Value: 2569
Key: exposed: Value: 2570
Key: express: Value: 2571
Key: expressed: Value: 2572
Key: expression: Value: 2573
Key: expressive: Value: 2574
Key: extend: Value: 2575
Key: extended: Value: 2576
Key: extending: Value: 2577
Key: extension: Value: 2578
Key: extensions: Value: 2579
Key: extensive: Value: 2580
Key: extent: Value: 2581
Key: exterminator: Value: 2582
Key: extinct: Value: 2583
Key: extinguisher: Value: 2584
Key: extra: Value: 2585
Key: extramarital: Value: 2586
Key: extreme: Value: 2587
Key: extremely: Value: 2588
Key: eye: Value: 2589
Key: eyebrows: Value: 2590
Key: eyes: Value: 2591
Key: eyewitness: Value: 2592
Key: fa: Value: 2593
Key: face: Value: 2594
Key: facebook: Value: 2595
Key: faced: Value: 2596
Key: faces: Value: 2597
Key: facial: Value: 2598
Key: facilities: Value: 2599
Key: facility: Value: 2600
Key: facing: Value: 2601
Key: fact: Value: 2602
Key: factor: Value: 2603
Key: factors: Value: 2604
Key: factory: Value: 2605
Key: facts: Value: 2606
Key: factual: Value: 2607
Key: faculty: Value: 2608
Key: fail: Value: 2609
Key: failed: Value: 2610
Key: failing: Value: 2611
Key: fails: Value: 2612
Key: failure: Value: 2613
Key: fair: Value: 2614
Key: fairly: Value: 2615
Key: fairprice: Value: 2616
Key: fairy: Value: 2617
Key: faisal: Value: 2618
Key: faisal's: Value: 2619
Key: faith: Value: 2620
Key: fake: Value: 2621
Key: fall: Value: 2622
Key: fallen: Value: 2623
Key: falling: Value: 2624
Key: falls: Value: 2625
Key: false: Value: 2626
Key: falsehood: Value: 2627
Key: falsely: Value: 2628
Key: familiar: Value: 2629
Key: families: Value: 2630
Key: family: Value: 2631
Key: family's: Value: 2632
Key: famous: Value: 2633
Key: fan: Value: 2634
Key: fancy: Value: 2635
Key: fang: Value: 2636
Key: fanning: Value: 2637
Key: fans: Value: 2638
Key: far: Value: 2639
Key: fare: Value: 2640
Key: fares: Value: 2641
Key: farmers: Value: 2642
Key: farrer: Value: 2643
Key: fashion: Value: 2644
Key: fashionistas: Value: 2645
Key: fast: Value: 2646
Key: fasteners: Value: 2647
Key: faster: Value: 2648
Key: fastidious: Value: 2649
Key: fasting: Value: 2650
Key: fatal: Value: 2651
Key: fatality: Value: 2652
Key: fate: Value: 2653
Key: father: Value: 2654
Key: fatigue: Value: 2655
Key: fault: Value: 2656
Key: favourite: Value: 2657
Key: fb: Value: 2658
Key: fear: Value: 2659
Key: feared: Value: 2660
Key: fears: Value: 2661
Key: featured: Value: 2662
Key: feb: Value: 2663
Key: february: Value: 2664
Key: fed: Value: 2665
Key: federation: Value: 2666
Key: fee: Value: 2667
Key: feed: Value: 2668
Key: feedback: Value: 2669
Key: feeding: Value: 2670
Key: feel: Value: 2671
Key: feeling: Value: 2672
Key: feels: Value: 2673
Key: fees: Value: 2674
Key: feet: Value: 2675
Key: feign: Value: 2676
Key: fell: Value: 2677
Key: fellatio: Value: 2678
Key: fellow: Value: 2679
Key: felt: Value: 2680
Key: female: Value: 2681
Key: females: Value: 2682
Key: femininity: Value: 2683
Key: fend: Value: 2684
Key: feng: Value: 2685
Key: fernandez: Value: 2686
Key: fernvale: Value: 2687
Key: festival: Value: 2688
Key: fever: Value: 2689
Key: few: Value: 2690
Key: fewer: Value: 2691
Key: fictional: Value: 2692
Key: field: Value: 2693
Key: fifth: Value: 2694
Key: fight: Value: 2695
Key: fighter: Value: 2696
Key: fighters: Value: 2697
Key: fighting: Value: 2698
Key: fights: Value: 2699
Key: figure: Value: 2700
Key: figures: Value: 2701
Key: file: Value: 2702
Key: filed: Value: 2703
Key: filial: Value: 2704
Key: filing: Value: 2705
Key: filipino: Value: 2706
Key: filled: Value: 2707
Key: film: Value: 2708
Key: filming: Value: 2709
Key: final: Value: 2710
Key: finalising: Value: 2711
Key: finally: Value: 2712
Key: finance: Value: 2713
Key: financial: Value: 2714
Key: financially: Value: 2715
Key: financing: Value: 2716
Key: find: Value: 2717
Key: finding: Value: 2718
Key: findings: Value: 2719
Key: finds: Value: 2720
Key: fine: Value: 2721
Key: fined: Value: 2722
Key: fines: Value: 2723
Key: finger: Value: 2724
Key: finish: Value: 2725
Key: finished: Value: 2726
Key: fionna: Value: 2727
Key: fire: Value: 2728
Key: firearm: Value: 2729
Key: firecracker: Value: 2730
Key: fired: Value: 2731
Key: firm: Value: 2732
Key: firmly: Value: 2733
Key: first: Value: 2734
Key: firstly: Value: 2735
Key: fit: Value: 2736
Key: fitness: Value: 2737
Key: fitted: Value: 2738
Key: five: Value: 2739
Key: fixed: Value: 2740
Key: flag: Value: 2741
Key: flames: Value: 2742
Key: flash: Value: 2743
Key: flasher: Value: 2744
Key: flat: Value: 2745
Key: flats: Value: 2746
Key: fled: Value: 2747
Key: flee: Value: 2748
Key: fleet: Value: 2749
Key: flesh: Value: 2750
Key: fliers: Value: 2751
Key: flight: Value: 2752
Key: flights: Value: 2753
Key: flippers: Value: 2754
Key: flirting: Value: 2755
Key: floating: Value: 2756
Key: flocked: Value: 2757
Key: flooded: Value: 2758
Key: flooding: Value: 2759
Key: floods: Value: 2760
Key: floor: Value: 2761
Key: floors: Value: 2762
Key: florentijn: Value: 2763
Key: flower: Value: 2764
Key: flu: Value: 2765
Key: fluids: Value: 2766
Key: fly: Value: 2767
Key: flying: Value: 2768
Key: fm: Value: 2769
Key: fmss: Value: 2770
Key: focus: Value: 2771
Key: focused: Value: 2772
Key: foetus: Value: 2773
Key: fogging: Value: 2774
Key: fogs: Value: 2775
Key: fold: Value: 2776
Key: folds: Value: 2777
Key: folk's: Value: 2778
Key: follow: Value: 2779
Key: followed: Value: 2780
Key: following: Value: 2781
Key: follows: Value: 2782
Key: food: Value: 2783
Key: foot: Value: 2784
Key: footage: Value: 2785
Key: football: Value: 2786
Key: force: Value: 2787
Key: forced: Value: 2788
Key: forceful: Value: 2789
Key: forces: Value: 2790
Key: forecast: Value: 2791
Key: forehead: Value: 2792
Key: foreign: Value: 2793
Key: foreigners: Value: 2794
Key: foremost: Value: 2795
Key: forensic: Value: 2796
Key: forest: Value: 2797
Key: forested: Value: 2798
Key: forgery: Value: 2799
Key: forget: Value: 2800
Key: forgetting: Value: 2801
Key: forgive: Value: 2802
Key: forgiven: Value: 2803
Key: forgot: Value: 2804
Key: form: Value: 2805
Key: formal: Value: 2806
Key: formalised: Value: 2807
Key: formally: Value: 2808
Key: formed: Value: 2809
Key: former: Value: 2810
Key: forming: Value: 2811
Key: formula: Value: 2812
Key: forth: Value: 2813
Key: fortnightly: Value: 2814
Key: fortune: Value: 2815
Key: forum: Value: 2816
Key: forums: Value: 2817
Key: forward: Value: 2818
Key: forwarded: Value: 2819
Key: fought: Value: 2820
Key: foul: Value: 2821
Key: found: Value: 2822
Key: founded: Value: 2823
Key: founder: Value: 2824
Key: fountain: Value: 2825
Key: four: Value: 2826
Key: fourth: Value: 2827
Key: frame: Value: 2828
Key: framed: Value: 2829
Key: framework: Value: 2830
Key: frankly: Value: 2831
Key: fraud: Value: 2832
Key: freak: Value: 2833
Key: frederick: Value: 2834
Key: free: Value: 2835
Key: free_gul88: Value: 2836
Key: freedom: Value: 2837
Key: freezer: Value: 2838
Key: freezer_w: Value: 2839
Key: frequencies: Value: 2840
Key: frequency: Value: 2841
Key: frequent: Value: 2842
Key: frequently: Value: 2843
Key: fresh: Value: 2844
Key: fri: Value: 2845
Key: friday: Value: 2846
Key: friend: Value: 2847
Key: friendly: Value: 2848
Key: friends: Value: 2849
Key: frightened: Value: 2850
Key: frightening: Value: 2851
Key: frmc: Value: 2852
Key: from: Value: 2853
Key: front: Value: 2854
Key: frontline: Value: 2855
Key: fronts: Value: 2856
Key: fruit: Value: 2857
Key: ft: Value: 2858
Key: fu: Value: 2859
Key: full: Value: 2860
Key: fully: Value: 2861
Key: fumes: Value: 2862
Key: fun: Value: 2863
Key: function: Value: 2864
Key: functioning: Value: 2865
Key: fund: Value: 2866
Key: fundamental: Value: 2867
Key: fundamentally: Value: 2868
Key: funded: Value: 2869
Key: funding: Value: 2870
Key: fundraising: Value: 2871
Key: funds: Value: 2872
Key: funeral: Value: 2873
Key: fung: Value: 2874
Key: funny: Value: 2875
Key: furious: Value: 2876
Key: furnishes: Value: 2877
Key: further: Value: 2878
Key: furthermore: Value: 2879
Key: fuss: Value: 2880
Key: fussy: Value: 2881
Key: futile: Value: 2882
Key: future: Value: 2883
Key: gag: Value: 2884
Key: gain: Value: 2885
Key: gained: Value: 2886
Key: gains: Value: 2887
Key: gaja: Value: 2888
Key: galaxy: Value: 2889
Key: gallery: Value: 2890
Key: gamble: Value: 2891
Key: gambler: Value: 2892
Key: gamblers: Value: 2893
Key: gambling: Value: 2894
Key: game: Value: 2895
Key: games: Value: 2896
Key: gan: Value: 2897
Key: gandaman: Value: 2898
Key: gang: Value: 2899
Key: garden: Value: 2900
Key: gardener: Value: 2901
Key: gardeners: Value: 2902
Key: gardening: Value: 2903
Key: gardens: Value: 2904
Key: garding: Value: 2905
Key: garibaldi: Value: 2906
Key: gas: Value: 2907
Key: gate: Value: 2908
Key: gates: Value: 2909
Key: gather: Value: 2910
Key: gathered: Value: 2911
Key: gauge: Value: 2912
Key: gave: Value: 2913
Key: gay: Value: 2914
Key: gender: Value: 2915
Key: general: Value: 2916
Key: generally: Value: 2917
Key: generation: Value: 2918
Key: generations: Value: 2919
Key: generous: Value: 2920
Key: genes: Value: 2921
Key: genetic: Value: 2922
Key: genitals: Value: 2923
Key: genre: Value: 2924
Key: genting: Value: 2925
Key: geok: Value: 2926
Key: george: Value: 2927
Key: german: Value: 2928
Key: gestures: Value: 2929
Key: get: Value: 2930
Key: gets: Value: 2931
Key: getting: Value: 2932
Key: geylang: Value: 2933
Key: giant: Value: 2934
Key: gianyar: Value: 2935
Key: gift: Value: 2936
Key: gifts: Value: 2937
Key: giggity: Value: 2938
Key: gilronan: Value: 2939
Key: gimmebanana: Value: 2940
Key: gin: Value: 2941
Key: gingerbread333: Value: 2942
Key: gingerbreadwoman: Value: 2943
Key: girl: Value: 2944
Key: girl's: Value: 2945
Key: girlfriend: Value: 2946
Key: girls: Value: 2947
Key: give: Value: 2948
Key: given: Value: 2949
Key: gives: Value: 2950
Key: giving: Value: 2951
Key: glass: Value: 2952
Key: gleneagles: Value: 2953
Key: glenn: Value: 2954
Key: glennthegreat: Value: 2955
Key: glimpse: Value: 2956
Key: global: Value: 2957
Key: globally: Value: 2958
Key: gm: Value: 2959
Key: gmt: Value: 2960
Key: go: Value: 2961
Key: goa: Value: 2962
Key: goal: Value: 2963
Key: goat: Value: 2964
Key: god: Value: 2965
Key: godfather: Value: 2966
Key: goes: Value: 2967
Key: goh: Value: 2968
Key: going: Value: 2969
Key: gold: Value: 2970
Key: golden: Value: 2971
Key: gona: Value: 2972
Key: gone: Value: 2973
Key: gong: Value: 2974
Key: gonna: Value: 2975
Key: good: Value: 2976
Key: goodbye: Value: 2977
Key: goodness: Value: 2978
Key: goods: Value: 2979
Key: gordonstoun: Value: 2980
Key: goreng: Value: 2981
Key: got: Value: 2982
Key: governance: Value: 2983
Key: government: Value: 2984
Key: government's: Value: 2985
Key: govt: Value: 2986
Key: gps: Value: 2987
Key: grab: Value: 2988
Key: grabbed: Value: 2989
Key: grace: Value: 2990
Key: gracious: Value: 2991
Key: grade: Value: 2992
Key: grades: Value: 2993
Key: grading: Value: 2994
Key: gradually: Value: 2995
Key: graduate: Value: 2996
Key: graduated: Value: 2997
Key: graduates: Value: 2998
Key: graft: Value: 2999
Key: grand: Value: 3000
Key: grandchild: Value: 3001
Key: grandchildren: Value: 3002
Key: granddaughter: Value: 3003
Key: grandfather: Value: 3004
Key: grandmother: Value: 3005
Key: grandpa: Value: 3006
Key: grandparents: Value: 3007
Key: grandson: Value: 3008
Key: granite: Value: 3009
Key: grant: Value: 3010
Key: granted: Value: 3011
Key: granting: Value: 3012
Key: grants: Value: 3013
Key: grassroots: Value: 3014
Key: gratification: Value: 3015
Key: grave: Value: 3016
Key: gravity: Value: 3017
Key: grc: Value: 3018
Key: great: Value: 3019
Key: greater: Value: 3020
Key: greed: Value: 3021
Key: greedy: Value: 3022
Key: green: Value: 3023
Key: greet: Value: 3024
Key: greeted: Value: 3025
Key: gregory: Value: 3026
Key: grenades: Value: 3027
Key: grew: Value: 3028
Key: grey: Value: 3029
Key: grieve: Value: 3030
Key: grievous: Value: 3031
Key: grilles: Value: 3032
Key: grocery: Value: 3033
Key: gross: Value: 3034
Key: ground: Value: 3035
Key: grounds: Value: 3036
Key: group: Value: 3037
Key: groups: Value: 3038
Key: grow: Value: 3039
Key: growing: Value: 3040
Key: grows: Value: 3041
Key: growth: Value: 3042
Key: gu: Value: 3043
Key: guangdong: Value: 3044
Key: guangxi: Value: 3045
Key: guangzhou: Value: 3046
Key: guard: Value: 3047
Key: guardian: Value: 3048
Key: guess: Value: 3049
Key: guest: Value: 3050
Key: guests: Value: 3051
Key: guidance: Value: 3052
Key: guide: Value: 3053
Key: guided: Value: 3054
Key: guidelines: Value: 3055
Key: guiding: Value: 3056
Key: guilty: Value: 3057
Key: guinea: Value: 3058
Key: guitar: Value: 3059
Key: gulf: Value: 3060
Key: gums: Value: 3061
Key: gun: Value: 3062
Key: gunman: Value: 3063
Key: guns: Value: 3064
Key: gurgaon: Value: 3065
Key: guru: Value: 3066
Key: gusty: Value: 3067
Key: guy: Value: 3068
Key: guys: Value: 3069
Key: gwalior: Value: 3070
Key: gwee: Value: 3071
Key: h1n1: Value: 3072
Key: h5n1: Value: 3073
Key: ha: Value: 3074
Key: haa: Value: 3075
Key: habit: Value: 3076
Key: habitats: Value: 3077
Key: habits: Value: 3078
Key: habonaran: Value: 3079
Key: had: Value: 3080
Key: hadn't: Value: 3081
Key: haemorrhagic: Value: 3082
Key: haemorrhaging: Value: 3083
Key: haggard: Value: 3084
Key: haha: Value: 3085
Key: hahaha: Value: 3086
Key: hail: Value: 3087
Key: hainan: Value: 3088
Key: hair: Value: 3089
Key: haired: Value: 3090
Key: hak: Value: 3091
Key: half: Value: 3092
Key: halfway: Value: 3093
Key: hall: Value: 3094
Key: halt: Value: 3095
Key: hamfam: Value: 3096
Key: han: Value: 3097
Key: hand: Value: 3098
Key: handed: Value: 3099
Key: handing: Value: 3100
Key: handle: Value: 3101
Key: handled: Value: 3102
Key: handling: Value: 3103
Key: handphone: Value: 3104
Key: hands: Value: 3105
Key: handsome: Value: 3106
Key: hang: Value: 3107
Key: hanged: Value: 3108
Key: hanging: Value: 3109
Key: hangzhou: Value: 3110
Key: hanik: Value: 3111
Key: happen: Value: 3112
Key: happened: Value: 3113
Key: happening: Value: 3114
Key: happens: Value: 3115
Key: happier: Value: 3116
Key: happiest: Value: 3117
Key: happily: Value: 3118
Key: happiness: Value: 3119
Key: happy: Value: 3120
Key: haq: Value: 3121
Key: harassment: Value: 3122
Key: hard: Value: 3123
Key: hardened: Value: 3124
Key: harder: Value: 3125
Key: hardly: Value: 3126
Key: hardship: Value: 3127
Key: harm: Value: 3128
Key: harmless: Value: 3129
Key: harmony: Value: 3130
Key: harry: Value: 3131
Key: harsh: Value: 3132
Key: harsher: Value: 3133
Key: harvest: Value: 3134
Key: haryana: Value: 3135
Key: has: Value: 3136
Key: hasbro: Value: 3137
Key: hasn't: Value: 3138
Key: hat: Value: 3139
Key: hate: Value: 3140
Key: hated: Value: 3141
Key: hatred: Value: 3142
Key: have: Value: 3143
Key: having: Value: 3144
Key: hawaii: Value: 3145
Key: hawker: Value: 3146
Key: hawkers: Value: 3147
Key: hawkins: Value: 3148
Key: haze: Value: 3149
Key: hazy: Value: 3150
Key: hdb: Value: 3151
Key: he: Value: 3152
Key: he's: Value: 3153
Key: head: Value: 3154
Key: headache: Value: 3155
Key: headaches: Value: 3156
Key: heading: Value: 3157
Key: headline: Value: 3158
Key: headlines: Value: 3159
Key: headmaster: Value: 3160
Key: headmistress: Value: 3161
Key: heads: Value: 3162
Key: health: Value: 3163
Key: healthcare: Value: 3164
Key: healthway: Value: 3165
Key: healthway's: Value: 3166
Key: healthy: Value: 3167
Key: hean: Value: 3168
Key: hear: Value: 3169
Key: heard: Value: 3170
Key: hearing: Value: 3171
Key: hearings: Value: 3172
Key: heart: Value: 3173
Key: heartbroken: Value: 3174
Key: hearted: Value: 3175
Key: heartlanders: Value: 3176
Key: heat: Value: 3177
Key: heavily: Value: 3178
Key: heavy: Value: 3179
Key: heed: Value: 3180
Key: heels: Value: 3181
Key: heftier: Value: 3182
Key: hefty: Value: 3183
Key: heir: Value: 3184
Key: heirs: Value: 3185
Key: held: Value: 3186
Key: helicopter: Value: 3187
Key: hell: Value: 3188
Key: hello: Value: 3189
Key: help: Value: 3190
Key: helped: Value: 3191
Key: helper: Value: 3192
Key: helpful: Value: 3193
Key: helping: Value: 3194
Key: hemsley: Value: 3195
Key: henan: Value: 3196
Key: hence: Value: 3197
Key: heng: Value: 3198
Key: her: Value: 3199
Key: herbivores: Value: 3200
Key: here: Value: 3201
Key: here's: Value: 3202
Key: herself: Value: 3203
Key: hetty: Value: 3204
Key: hey: Value: 3205
Key: hide: Value: 3206
Key: hiding: Value: 3207
Key: high: Value: 3208
Key: higher: Value: 3209
Key: highest: Value: 3210
Key: highlight: Value: 3211
Key: highlighted: Value: 3212
Key: highlighting: Value: 3213
Key: highlights: Value: 3214
Key: highly: Value: 3215
Key: highness: Value: 3216
Key: hilarious: Value: 3217
Key: hill: Value: 3218
Key: hills: Value: 3219
Key: him: Value: 3220
Key: himself: Value: 3221
Key: hindi: Value: 3222
Key: hindu: Value: 3223
Key: hindus: Value: 3224
Key: hint: Value: 3225
Key: hire: Value: 3226
Key: hired: Value: 3227
Key: hires: Value: 3228
Key: hiring: Value: 3229
Key: his: Value: 3230
Key: historic: Value: 3231
Key: history: Value: 3232
Key: historychannel: Value: 3233
Key: hit: Value: 3234
Key: hits: Value: 3235
Key: hitting: Value: 3236
Key: hiv: Value: 3237
Key: hk: Value: 3238
Key: hmm: Value: 3239
Key: hmmm: Value: 3240
Key: ho: Value: 3241
Key: hobson: Value: 3242
Key: hock: Value: 3243
Key: hofman: Value: 3244
Key: hold: Value: 3245
Key: holder: Value: 3246
Key: holding: Value: 3247
Key: holdings: Value: 3248
Key: holds: Value: 3249
Key: holiday: Value: 3250
Key: holidaying: Value: 3251
Key: holidaymaker: Value: 3252
Key: holidays: Value: 3253
Key: home: Value: 3254
Key: homeowner: Value: 3255
Key: homeowners: Value: 3256
Key: homes: Value: 3257
Key: homework: Value: 3258
Key: homo: Value: 3259
Key: honest: Value: 3260
Key: honestly: Value: 3261
Key: honesty: Value: 3262
Key: hong: Value: 3263
Key: honor: Value: 3264
Key: honorary: Value: 3265
Key: honourable: Value: 3266
Key: hoo: Value: 3267
Key: hope: Value: 3268
Key: hoped: Value: 3269
Key: hopefully: Value: 3270
Key: hopes: Value: 3271
Key: horny: Value: 3272
Key: horrific: Value: 3273
Key: horrified: Value: 3274
Key: horse: Value: 3275
Key: hospital: Value: 3276
Key: hospital's: Value: 3277
Key: hospitalisation: Value: 3278
Key: hospitalise: Value: 3279
Key: hospitalised: Value: 3280
Key: hospitals: Value: 3281
Key: host: Value: 3282
Key: hostage: Value: 3283
Key: hostages: Value: 3284
Key: hot: Value: 3285
Key: hotel: Value: 3286
Key: hotline: Value: 3287
Key: hotspot: Value: 3288
Key: hotspots: Value: 3289
Key: hougang: Value: 3290
Key: hour: Value: 3291
Key: hour's: Value: 3292
Key: hours: Value: 3293
Key: house: Value: 3294
Key: housebreaking: Value: 3295
Key: household: Value: 3296
Key: households: Value: 3297
Key: housekeeping: Value: 3298
Key: houses: Value: 3299
Key: housewife: Value: 3300
Key: housing: Value: 3301
Key: how: Value: 3302
Key: however: Value: 3303
Key: hrs: Value: 3304
Key: hsa: Value: 3305
Key: hsien: Value: 3306
Key: hsun: Value: 3307
Key: html: Value: 3308
Key: http: Value: 3309
Key: hua: Value: 3310
Key: huang: Value: 3311
Key: huat: Value: 3312
Key: hubei: Value: 3313
Key: huddington: Value: 3314
Key: hug: Value: 3315
Key: huge: Value: 3316
Key: hugging: Value: 3317
Key: hugs: Value: 3318
Key: huh: Value: 3319
Key: hui: Value: 3320
Key: huizhong: Value: 3321
Key: human: Value: 3322
Key: human's: Value: 3323
Key: humanity: Value: 3324
Key: humans: Value: 3325
Key: humour: Value: 3326
Key: hun: Value: 3327
Key: hunan: Value: 3328
Key: hundred: Value: 3329
Key: hundreds: Value: 3330
Key: hungry: Value: 3331
Key: hurled: Value: 3332
Key: hurt: Value: 3333
Key: husband: Value: 3334
Key: hussain: Value: 3335
Key: hybrid: Value: 3336
Key: hydrated: Value: 3337
Key: hygiene: Value: 3338
Key: hypertension: Value: 3339
Key: hypothesis: Value: 3340
Key: i: Value: 3341
Key: i'd: Value: 3342
Key: i'll: Value: 3343
Key: i'm: Value: 3344
Key: i've: Value: 3345
Key: ia_police.html: Value: 3346
Key: iconic: Value: 3347
Key: icu: Value: 3348
Key: id: Value: 3349
Key: idea: Value: 3350
Key: ideal: Value: 3351
Key: identical: Value: 3352
Key: identification: Value: 3353
Key: identified: Value: 3354
Key: identify: Value: 3355
Key: identifying: Value: 3356
Key: identity: Value: 3357
Key: idiot: Value: 3358
Key: ie: Value: 3359
Key: ignorance: Value: 3360
Key: ignorant: Value: 3361
Key: ignore: Value: 3362
Key: ignored: Value: 3363
Key: ii: Value: 3364
Key: ill: Value: 3365
Key: illegal: Value: 3366
Key: illicit: Value: 3367
Key: illness: Value: 3368
Key: illustration: Value: 3369
Key: image: Value: 3370
Key: images: Value: 3371
Key: imaginary: Value: 3372
Key: imagine: Value: 3373
Key: imitation: Value: 3374
Key: imitations: Value: 3375
Key: immediate: Value: 3376
Key: immediately: Value: 3377
Key: immense: Value: 3378
Key: immoral: Value: 3379
Key: immunity: Value: 3380
Key: impact: Value: 3381
Key: impactful: Value: 3382
Key: impartial: Value: 3383
Key: implement: Value: 3384
Key: implemented: Value: 3385
Key: imply: Value: 3386
Key: implying: Value: 3387
Key: import: Value: 3388
Key: importance: Value: 3389
Key: important: Value: 3390
Key: importantly: Value: 3391
Key: imported: Value: 3392
Key: importing: Value: 3393
Key: impose: Value: 3394
Key: imposed: Value: 3395
Key: imposing: Value: 3396
Key: impoverished: Value: 3397
Key: impressed: Value: 3398
Key: impression: Value: 3399
Key: imprisonment: Value: 3400
Key: impromptu: Value: 3401
Key: impropriety: Value: 3402
Key: improve: Value: 3403
Key: improved: Value: 3404
Key: improvements: Value: 3405
Key: imran: Value: 3406
Key: imt: Value: 3407
Key: inability: Value: 3408
Key: inaccessible: Value: 3409
Key: inaccurate: Value: 3410
Key: inadvisable: Value: 3411
Key: inappropriate: Value: 3412
Key: inc: Value: 3413
Key: incest: Value: 3414
Key: incidence: Value: 3415
Key: incident: Value: 3416
Key: incidents: Value: 3417
Key: include: Value: 3418
Key: included: Value: 3419
Key: includes: Value: 3420
Key: including: Value: 3421
Key: income: Value: 3422
Key: incomes: Value: 3423
Key: inconsiderate: Value: 3424
Key: inconsolable: Value: 3425
Key: incontrovertible: Value: 3426
Key: inconvenient: Value: 3427
Key: increase: Value: 3428
Key: increased: Value: 3429
Key: increases: Value: 3430
Key: increasing: Value: 3431
Key: incurred: Value: 3432
Key: indeed: Value: 3433
Key: indefinitely: Value: 3434
Key: independence: Value: 3435
Key: independent: Value: 3436
Key: independently: Value: 3437
Key: index: Value: 3438
Key: india: Value: 3439
Key: india's: Value: 3440
Key: indian: Value: 3441
Key: indians: Value: 3442
Key: indicate: Value: 3443
Key: indicated: Value: 3444
Key: indicates: Value: 3445
Key: indicating: Value: 3446
Key: indifference: Value: 3447
Key: individual: Value: 3448
Key: individuals: Value: 3449
Key: indonesia: Value: 3450
Key: indonesian: Value: 3451
Key: indonesians: Value: 3452
Key: indoor: Value: 3453
Key: indoors: Value: 3454
Key: indranee: Value: 3455
Key: inducements: Value: 3456
Key: industrial: Value: 3457
Key: industry: Value: 3458
Key: inequality: Value: 3459
Key: inevitably: Value: 3460
Key: infant: Value: 3461
Key: infantry: Value: 3462
Key: infants: Value: 3463
Key: infect: Value: 3464
Key: infected: Value: 3465
Key: infection: Value: 3466
Key: infections: Value: 3467
Key: infectious: Value: 3468
Key: inferior: Value: 3469
Key: inflammation: Value: 3470
Key: inflatable: Value: 3471
Key: inflation: Value: 3472
Key: influence: Value: 3473
Key: influences: Value: 3474
Key: influenza: Value: 3475
Key: info: Value: 3476
Key: infographic: Value: 3477
Key: inform: Value: 3478
Key: informally: Value: 3479
Key: information: Value: 3480
Key: informed: Value: 3481
Key: infrastructure: Value: 3482
Key: infrastructures: Value: 3483
Key: infringement: Value: 3484
Key: ing: Value: 3485
Key: initial: Value: 3486
Key: initially: Value: 3487
Key: initiative: Value: 3488
Key: initiatives: Value: 3489
Key: injured: Value: 3490
Key: injuries: Value: 3491
Key: injury: Value: 3492
Key: inmate: Value: 3493
Key: inmates: Value: 3494
Key: inner: Value: 3495
Key: innocent: Value: 3496
Key: innovation: Value: 3497
Key: inquest: Value: 3498
Key: inquires: Value: 3499
Key: inquiries: Value: 3500
Key: inquiry: Value: 3501
Key: inr5,500: Value: 3502
Key: ins: Value: 3503
Key: insect: Value: 3504
Key: insecticide: Value: 3505
Key: insensitive: Value: 3506
Key: inserted: Value: 3507
Key: inside: Value: 3508
Key: insider: Value: 3509
Key: insidiously: Value: 3510
Key: insing: Value: 3511
Key: insing.com: Value: 3512
Key: insist: Value: 3513
Key: insisted: Value: 3514
Key: insists: Value: 3515
Key: inspect: Value: 3516
Key: inspected: Value: 3517
Key: inspecting: Value: 3518
Key: inspection: Value: 3519
Key: inspections: Value: 3520
Key: inspector: Value: 3521
Key: inspectors: Value: 3522
Key: installed: Value: 3523
Key: installing: Value: 3524
Key: instance: Value: 3525
Key: instances: Value: 3526
Key: instant: Value: 3527
Key: instead: Value: 3528
Key: instigator: Value: 3529
Key: instill: Value: 3530
Key: institute: Value: 3531
Key: instituted: Value: 3532
Key: institution: Value: 3533
Key: institutional: Value: 3534
Key: institutions: Value: 3535
Key: instructed: Value: 3536
Key: instructions: Value: 3537
Key: insult: Value: 3538
Key: insulting: Value: 3539
Key: insurance: Value: 3540
Key: integrity: Value: 3541
Key: intelligence: Value: 3542
Key: intelligent: Value: 3543
Key: intended: Value: 3544
Key: intense: Value: 3545
Key: intensify: Value: 3546
Key: intensifying: Value: 3547
Key: intensity: Value: 3548
Key: intensive: Value: 3549
Key: intent: Value: 3550
Key: intention: Value: 3551
Key: intentional: Value: 3552
Key: intentioned: Value: 3553
Key: interactive: Value: 3554
Key: interchange: Value: 3555
Key: interchanges: Value: 3556
Key: interdicted: Value: 3557
Key: interest: Value: 3558
Key: interested: Value: 3559
Key: interesting: Value: 3560
Key: interests: Value: 3561
Key: interim: Value: 3562
Key: internal: Value: 3563
Key: international: Value: 3564
Key: internet: Value: 3565
Key: interpretation: Value: 3566
Key: interval: Value: 3567
Key: interventions: Value: 3568
Key: interview: Value: 3569
Key: interviewed: Value: 3570
Key: intestines: Value: 3571
Key: intimidation: Value: 3572
Key: intravenous: Value: 3573
Key: intriguing: Value: 3574
Key: introduced: Value: 3575
Key: invest: Value: 3576
Key: investigate: Value: 3577
Key: investigated: Value: 3578
Key: investigating: Value: 3579
Key: investigation: Value: 3580
Key: investigations: Value: 3581
Key: investigators: Value: 3582
Key: investment: Value: 3583
Key: investments: Value: 3584
Key: investors: Value: 3585
Key: invited: Value: 3586
Key: invoke: Value: 3587
Key: invoked: Value: 3588
Key: invoking: Value: 3589
Key: involve: Value: 3590
Key: involved: Value: 3591
Key: involvement: Value: 3592
Key: involves: Value: 3593
Key: involving: Value: 3594
Key: iota: Value: 3595
Key: ipads: Value: 3596
Key: ipod: Value: 3597
Key: ipoh: Value: 3598
Key: ir: Value: 3599
Key: irene: Value: 3600
Key: iron: Value: 3601
Key: ironic: Value: 3602
Key: irony: Value: 3603
Key: irregularities: Value: 3604
Key: irrelevant: Value: 3605
Key: irresponsible: Value: 3606
Key: irritated: Value: 3607
Key: irritating: Value: 3608
Key: irwanuddin: Value: 3609
Key: iskandar: Value: 3610
Key: islamic: Value: 3611
Key: island: Value: 3612
Key: islands: Value: 3613
Key: islandwide: Value: 3614
Key: ismail: Value: 3615
Key: isn't: Value: 3616
Key: isnt: Value: 3617
Key: isolate: Value: 3618
Key: isolated: Value: 3619
Key: issue: Value: 3620
Key: issued: Value: 3621
Key: issues: Value: 3622
Key: iswaran: Value: 3623
Key: it'd: Value: 3624
Key: it's: Value: 3625
Key: italian: Value: 3626
Key: itching: Value: 3627
Key: ite: Value: 3628
Key: item: Value: 3629
Key: items: Value: 3630
Key: iteration: Value: 3631
Key: its: Value: 3632
Key: itself: Value: 3633
Key: iv: Value: 3634
Key: jack: Value: 3635
Key: jackpot: Value: 3636
Key: jail: Value: 3637
Key: jailed: Value: 3638
Key: jais: Value: 3639
Key: jakarta: Value: 3640
Key: jalal: Value: 3641
Key: jalan: Value: 3642
Key: jam: Value: 3643
Key: james: Value: 3644
Key: jan: Value: 3645
Key: jan18: Value: 3646
Key: janice: Value: 3647
Key: january: Value: 3648
Key: japan: Value: 3649
Key: japan's: Value: 3650
Key: japanese: Value: 3651
Key: jason: Value: 3652
Key: java: Value: 3653
Key: jaya: Value: 3654
Key: jealous: Value: 3655
Key: jengham: Value: 3656
Key: jetgrey: Value: 3657
Key: jetstar: Value: 3658
Key: ji: Value: 3659
Key: jiangsu: Value: 3660
Key: jin: Value: 3661
Key: jingyi: Value: 3662
Key: jitendra: Value: 3663
Key: job: Value: 3664
Key: jobs: Value: 3665
Key: joe: Value: 3666
Key: john: Value: 3667
Key: johor: Value: 3668
Key: join: Value: 3669
Key: joined: Value: 3670
Key: joining: Value: 3671
Key: joint: Value: 3672
Key: jointly: Value: 3673
Key: joints: Value: 3674
Key: joke: Value: 3675
Key: joking: Value: 3676
Key: jolly: Value: 3677
Key: jonathan: Value: 3678
Key: joo: Value: 3679
Key: joseph: Value: 3680
Key: joss: Value: 3681
Key: journal: Value: 3682
Key: journalists: Value: 3683
Key: journey: Value: 3684
Key: joy: Value: 3685
Key: joyce: Value: 3686
Key: jrl: Value: 3687
Key: jubilee: Value: 3688
Key: judge: Value: 3689
Key: judgement: Value: 3690
Key: judging: Value: 3691
Key: judgment: Value: 3692
Key: judicial: Value: 3693
Key: juerg: Value: 3694
Key: jul: Value: 3695
Key: july: Value: 3696
Key: jumabhoy: Value: 3697
Key: jump: Value: 3698
Key: jumped: Value: 3699
Key: jun: Value: 3700
Key: junaedi: Value: 3701
Key: june: Value: 3702
Key: junior: Value: 3703
Key: jurong: Value: 3704
Key: just: Value: 3705
Key: justice: Value: 3706
Key: justified: Value: 3707
Key: juvenile: Value: 3708
Key: juveniles: Value: 3709
Key: k: Value: 3710
Key: kabir: Value: 3711
Key: kadut: Value: 3712
Key: kaki: Value: 3713
Key: kamalanathan: Value: 3714
Key: kanamara: Value: 3715
Key: kang: Value: 3716
Key: kanjar: Value: 3717
Key: kanwa: Value: 3718
Key: kaohsiung: Value: 3719
Key: kate: Value: 3720
Key: kate's: Value: 3721
Key: kawit: Value: 3722
Key: kc: Value: 3723
Key: keat: Value: 3724
Key: kebun: Value: 3725
Key: kee: Value: 3726
Key: kee's: Value: 3727
Key: keen: Value: 3728
Key: keep: Value: 3729
Key: keeping: Value: 3730
Key: keeps: Value: 3731
Key: ken: Value: 3732
Key: kena: Value: 3733
Key: keng: Value: 3734
Key: kenneth: Value: 3735
Key: kenny: Value: 3736
Key: kensington: Value: 3737
Key: kept: Value: 3738
Key: kerb: Value: 3739
Key: kerri: Value: 3740
Key: kevin: Value: 3741
Key: key: Value: 3742
Key: keys: Value: 3743
Key: kfc: Value: 3744
Key: khalik: Value: 3745
Key: khamid: Value: 3746
Key: khan: Value: 3747
Key: khaw: Value: 3748
Key: khen: Value: 3749
Key: kheng: Value: 3750
Key: khiang: Value: 3751
Key: khim: Value: 3752
Key: khoo: Value: 3753
Key: khor: Value: 3754
Key: ki: Value: 3755
Key: kiang: Value: 3756
Key: kiat: Value: 3757
Key: kick: Value: 3758
Key: kicked: Value: 3759
Key: kicking: Value: 3760
Key: kid: Value: 3761
Key: kidnapped: Value: 3762
Key: kidnapping: Value: 3763
Key: kidney: Value: 3764
Key: kidneys: Value: 3765
Key: kids: Value: 3766
Key: kill: Value: 3767
Key: killed: Value: 3768
Key: killer: Value: 3769
Key: killing: Value: 3770
Key: kills: Value: 3771
Key: kilometre: Value: 3772
Key: kilometres: Value: 3773
Key: kim: Value: 3774
Key: kimberly: Value: 3775
Key: kind: Value: 3776
Key: kindergarten: Value: 3777
Key: kindness: Value: 3778
Key: king: Value: 3779
Key: king's: Value: 3780
Key: kings: Value: 3781
Key: kingswear: Value: 3782
Key: kio: Value: 3783
Key: kiss: Value: 3784
Key: kit: Value: 3785
Key: kitchen: Value: 3786
Key: kl: Value: 3787
Key: km: Value: 3788
Key: knees: Value: 3789
Key: knelt: Value: 3790
Key: knew: Value: 3791
Key: knife: Value: 3792
Key: knives: Value: 3793
Key: knocked: Value: 3794
Key: know: Value: 3795
Key: knowing: Value: 3796
Key: knowledge: Value: 3797
Key: known: Value: 3798
Key: knows: Value: 3799
Key: ko: Value: 3800
Key: ko's: Value: 3801
Key: koh: Value: 3802
Key: kok: Value: 3803
Key: kong: Value: 3804
Key: korea: Value: 3805
Key: korean: Value: 3806
Key: kovan: Value: 3807
Key: kpkb: Value: 3808
Key: kranji: Value: 3809
Key: krystle: Value: 3810
Key: ktph: Value: 3811
Key: kuala: Value: 3812
Key: kuan: Value: 3813
Key: kulasegaram: Value: 3814
Key: kulkarni: Value: 3815
Key: kumar: Value: 3816
Key: kuta: Value: 3817
Key: kuy: Value: 3818
Key: kwang: Value: 3819
Key: kway: Value: 3820
Key: kwo: Value: 3821
Key: lab: Value: 3822
Key: label: Value: 3823
Key: labelled: Value: 3824
Key: laboratories: Value: 3825
Key: laboratory: Value: 3826
Key: labour: Value: 3827
Key: laced: Value: 3828
Key: lack: Value: 3829
Key: lady: Value: 3830
Key: lah: Value: 3831
Key: lake: Value: 3832
Key: lakeside: Value: 3833
Key: lam: Value: 3834
Key: land: Value: 3835
Key: landed: Value: 3836
Key: lane: Value: 3837
Key: lanes: Value: 3838
Key: langsat: Value: 3839
Key: language: Value: 3840
Key: lap: Value: 3841
Key: lapse: Value: 3842
Key: lapses: Value: 3843
Key: laptop: Value: 3844
Key: large: Value: 3845
Key: largely: Value: 3846
Key: larger: Value: 3847
Key: largest: Value: 3848
Key: larnach: Value: 3849
Key: larry: Value: 3850
Key: larvae: Value: 3851
Key: lashes: Value: 3852
Key: last: Value: 3853
Key: lasted: Value: 3854
Key: latched: Value: 3855
Key: late: Value: 3856
Key: later: Value: 3857
Key: latest: Value: 3858
Key: latter: Value: 3859
Key: lau: Value: 3860
Key: laugh: Value: 3861
Key: laughs: Value: 3862
Key: laughter: Value: 3863
Key: launch: Value: 3864
Key: launched: Value: 3865
Key: launches: Value: 3866
Key: launching: Value: 3867
Key: law: Value: 3868
Key: lawmakers: Value: 3869
Key: laws: Value: 3870
Key: lawyer: Value: 3871
Key: lawyers: Value: 3872
Key: lay: Value: 3873
Key: le: Value: 3874
Key: lead: Value: 3875
Key: leader: Value: 3876
Key: leaders: Value: 3877
Key: leading: Value: 3878
Key: leads: Value: 3879
Key: leaf: Value: 3880
Key: leaflets: Value: 3881
Key: league: Value: 3882
Key: leak: Value: 3883
Key: leaning: Value: 3884
Key: learn: Value: 3885
Key: learned: Value: 3886
Key: learnt: Value: 3887
Key: lease: Value: 3888
Key: least: Value: 3889
Key: leave: Value: 3890
Key: leave.he: Value: 3891
Key: leaves: Value: 3892
Key: leaving: Value: 3893
Key: led: Value: 3894
Key: lee: Value: 3895
Key: lee's: Value: 3896
Key: left: Value: 3897
Key: leg: Value: 3898
Key: legal: Value: 3899
Key: legislation: Value: 3900
Key: legislative: Value: 3901
Key: legitimate: Value: 3902
Key: legs: Value: 3903
Key: leh: Value: 3904
Key: leisure: Value: 3905
Key: lend: Value: 3906
Key: lenders: Value: 3907
Key: leng: Value: 3908
Key: length: Value: 3909
Key: lennon: Value: 3910
Key: lentils: Value: 3911
Key: lentor: Value: 3912
Key: leong: Value: 3913
Key: leow: Value: 3914
Key: lesbian: Value: 3915
Key: leslie: Value: 3916
Key: less: Value: 3917
Key: lesser: Value: 3918
Key: lesson: Value: 3919
Key: lessons: Value: 3920
Key: let: Value: 3921
Key: let's: Value: 3922
Key: letter: Value: 3923
Key: letters: Value: 3924
Key: letting: Value: 3925
Key: level: Value: 3926
Key: levelling: Value: 3927
Key: levels: Value: 3928
Key: levy: Value: 3929
Key: lhl: Value: 3930
Key: li: Value: 3931
Key: liability: Value: 3932
Key: liable: Value: 3933
Key: lian: Value: 3934
Key: liangfu: Value: 3935
Key: lianhe: Value: 3936
Key: liaoning: Value: 3937
Key: liberal: Value: 3938
Key: library: Value: 3939
Key: licence: Value: 3940
Key: licences: Value: 3941
Key: license: Value: 3942
Key: licensed: Value: 3943
Key: lie: Value: 3944
Key: lied: Value: 3945
Key: lies: Value: 3946
Key: life: Value: 3947
Key: lifestyle: Value: 3948
Key: lift: Value: 3949
Key: light: Value: 3950
Key: lighted: Value: 3951
Key: lighten: Value: 3952
Key: lighter: Value: 3953
Key: lighting: Value: 3954
Key: lights: Value: 3955
Key: like: Value: 3956
Key: likely: Value: 3957
Key: likeness: Value: 3958
Key: likes: Value: 3959
Key: lilmissrightie: Value: 3960
Key: lim: Value: 3961
Key: lim's: Value: 3962
Key: limau: Value: 3963
Key: limbs: Value: 3964
Key: limit: Value: 3965
Key: limitation: Value: 3966
Key: limited: Value: 3967
Key: limiting: Value: 3968
Key: limits: Value: 3969
Key: lin: Value: 3970
Key: lindo: Value: 3971
Key: line: Value: 3972
Key: lines: Value: 3973
Key: linette: Value: 3974
Key: ling: Value: 3975
Key: lining: Value: 3976
Key: link: Value: 3977
Key: linked: Value: 3978
Key: linking: Value: 3979
Key: links: Value: 3980
Key: lion: Value: 3981
Key: liquid: Value: 3982
Key: liquified: Value: 3983
Key: liquor: Value: 3984
Key: liscenced: Value: 3985
Key: list: Value: 3986
Key: listed: Value: 3987
Key: lit: Value: 3988
Key: litany: Value: 3989
Key: literacy: Value: 3990
Key: literally: Value: 3991
Key: litter: Value: 3992
Key: littering: Value: 3993
Key: little: Value: 3994
Key: liu: Value: 3995
Key: liuzhou: Value: 3996
Key: live: Value: 3997
Key: lived: Value: 3998
Key: liver: Value: 3999
Key: lives: Value: 4000
Key: living: Value: 4001
Key: liwu: Value: 4002
Key: lky: Value: 4003
Key: load: Value: 4004
Key: loan: Value: 4005
Key: loans: Value: 4006
Key: lobby: Value: 4007
Key: local: Value: 4008
Key: locally: Value: 4009
Key: locals: Value: 4010
Key: located: Value: 4011
Key: location: Value: 4012
Key: locations: Value: 4013
Key: lock: Value: 4014
Key: locked: Value: 4015
Key: locks: Value: 4016
Key: lodged: Value: 4017
Key: logical: Value: 4018
Key: loh: Value: 4019
Key: lol: Value: 4020
Key: lombok: Value: 4021
Key: london: Value: 4022
Key: lonely: Value: 4023
Key: long: Value: 4024
Key: longer: Value: 4025
Key: look: Value: 4026
Key: looked: Value: 4027
Key: looking: Value: 4028
Key: lookout: Value: 4029
Key: looks: Value: 4030
Key: loong: Value: 4031
Key: loop: Value: 4032
Key: loopholes: Value: 4033
Key: loose: Value: 4034
Key: loot: Value: 4035
Key: lor: Value: 4036
Key: lorong: Value: 4037
Key: loss: Value: 4038
Key: lost: Value: 4039
Key: lot: Value: 4040
Key: lots: Value: 4041
Key: loud: Value: 4042
Key: louis: Value: 4043
Key: love: Value: 4044
Key: loved: Value: 4045
Key: lover: Value: 4046
Key: lovers: Value: 4047
Key: loving: Value: 4048
Key: low: Value: 4049
Key: low's: Value: 4050
Key: lower: Value: 4051
Key: lowered: Value: 4052
Key: lowest: Value: 4053
Key: lrt: Value: 4054
Key: lta: Value: 4055
Key: ltd: Value: 4056
Key: ltv: Value: 4057
Key: lu: Value: 4058
Key: luanda: Value: 4059
Key: lubricate: Value: 4060
Key: luck: Value: 4061
Key: luckily: Value: 4062
Key: lucky: Value: 4063
Key: lucrative: Value: 4064
Key: lui: Value: 4065
Key: lum: Value: 4066
Key: lumpur: Value: 4067
Key: lunar: Value: 4068
Key: lunch: Value: 4069
Key: lunches: Value: 4070
Key: lung: Value: 4071
Key: lungs: Value: 4072
Key: lured: Value: 4073
Key: lust: Value: 4074
Key: ly: Value: 4075
Key: lying: Value: 4076
Key: lyss: Value: 4077
Key: m: Value: 4078
Key: m'sia: Value: 4079
Key: m.l: Value: 4080
Key: m.s: Value: 4081
Key: machines: Value: 4082
Key: mad: Value: 4083
Key: madam: Value: 4084
Key: made: Value: 4085
Key: madhya: Value: 4086
Key: magazine: Value: 4087
Key: magistrate: Value: 4088
Key: magnum: Value: 4089
Key: magnus: Value: 4090
Key: magnus's: Value: 4091
Key: mah: Value: 4092
Key: mahal: Value: 4093
Key: maharshi: Value: 4094
Key: maid: Value: 4095
Key: mail: Value: 4096
Key: mailed: Value: 4097
Key: mailing: Value: 4098
Key: mails: Value: 4099
Key: main: Value: 4100
Key: mainland: Value: 4101
Key: mainly: Value: 4102
Key: maintain: Value: 4103
Key: maintained: Value: 4104
Key: maintaining: Value: 4105
Key: maintains: Value: 4106
Key: maintenance: Value: 4107
Key: majesty: Value: 4108
Key: major: Value: 4109
Key: majority: Value: 4110
Key: mak: Value: 4111
Key: make: Value: 4112
Key: maker: Value: 4113
Key: makes: Value: 4114
Key: making: Value: 4115
Key: malay: Value: 4116
Key: malays: Value: 4117
Key: malaysia: Value: 4118
Key: malaysian: Value: 4119
Key: male: Value: 4120
Key: mall: Value: 4121
Key: man: Value: 4122
Key: man's: Value: 4123
Key: manage: Value: 4124
Key: managed: Value: 4125
Key: management: Value: 4126
Key: manager: Value: 4127
Key: managing: Value: 4128
Key: manap: Value: 4129
Key: mandarin: Value: 4130
Key: mandatory: Value: 4131
Key: mani: Value: 4132
Key: manly: Value: 4133
Key: manner: Value: 4134
Key: manpower: Value: 4135
Key: manslaughter: Value: 4136
Key: mansor: Value: 4137
Key: many: Value: 4138
Key: mapplethorpe: Value: 4139
Key: mar: Value: 4140
Key: march: Value: 4141
Key: marina: Value: 4142
Key: marine: Value: 4143
Key: maris: Value: 4144
Key: marist: Value: 4145
Key: mark: Value: 4146
Key: marked: Value: 4147
Key: markers: Value: 4148
Key: market: Value: 4149
Key: market's: Value: 4150
Key: marketing: Value: 4151
Key: markets: Value: 4152
Key: marks: Value: 4153
Key: marksmanship: Value: 4154
Key: marriage: Value: 4155
Key: married: Value: 4156
Key: marry: Value: 4157
Key: marsiling: Value: 4158
Key: marsupial: Value: 4159
Key: marte: Value: 4160
Key: martial: Value: 4161
Key: mary: Value: 4162
Key: mary's: Value: 4163
Key: mas: Value: 4164
Key: masagos: Value: 4165
Key: mascot: Value: 4166
Key: mask: Value: 4167
Key: masrakh: Value: 4168
Key: mass: Value: 4169
Key: massage: Value: 4170
Key: massive: Value: 4171
Key: master: Value: 4172
Key: mata: Value: 4173
Key: material: Value: 4174
Key: materially: Value: 4175
Key: materials: Value: 4176
Key: maternity: Value: 4177
Key: matsuri: Value: 4178
Key: matter: Value: 4179
Key: mattered: Value: 4180
Key: matters: Value: 4181
Key: mature: Value: 4182
Key: maureen: Value: 4183
Key: max: Value: 4184
Key: maximum: Value: 4185
Key: maxine: Value: 4186
Key: may: Value: 4187
Key: maybe: Value: 4188
Key: mayor: Value: 4189
Key: mbs: Value: 4190
Key: mcguinness: Value: 4191
Key: mda: Value: 4192
Key: mda's: Value: 4193
Key: mdm: Value: 4194
Key: me: Value: 4195
Key: meal: Value: 4196
Key: meals: Value: 4197
Key: mean: Value: 4198
Key: meaning: Value: 4199
Key: meaningful: Value: 4200
Key: meaningless: Value: 4201
Key: means: Value: 4202
Key: meant: Value: 4203
Key: meanwhile: Value: 4204
Key: measure: Value: 4205
Key: measured: Value: 4206
Key: measurement: Value: 4207
Key: measures: Value: 4208
Key: meat: Value: 4209
Key: mechanism: Value: 4210
Key: meddling: Value: 4211
Key: media: Value: 4212
Key: mediacorp: Value: 4213
Key: mediate: Value: 4214
Key: medic: Value: 4215
Key: medical: Value: 4216
Key: medically: Value: 4217
Key: medication: Value: 4218
Key: medications: Value: 4219
Key: medicine: Value: 4220
Key: medics: Value: 4221
Key: medini: Value: 4222
Key: medium: Value: 4223
Key: mee: Value: 4224
Key: meet: Value: 4225
Key: meeting: Value: 4226
Key: meets: Value: 4227
Key: meh: Value: 4228
Key: mel: Value: 4229
Key: melamine: Value: 4230
Key: melissa: Value: 4231
Key: member: Value: 4232
Key: members: Value: 4233
Key: membership: Value: 4234
Key: memory: Value: 4235
Key: men: Value: 4236
Key: menon: Value: 4237
Key: mens: Value: 4238
Key: mental: Value: 4239
Key: mentally: Value: 4240
Key: mention: Value: 4241
Key: mentioned: Value: 4242
Key: menu: Value: 4243
Key: merah: Value: 4244
Key: mercer: Value: 4245
Key: merchant: Value: 4246
Key: merchants: Value: 4247
Key: merely: Value: 4248
Key: merit: Value: 4249
Key: meritocracy: Value: 4250
Key: message: Value: 4251
Key: messages: Value: 4252
Key: met: Value: 4253
Key: metal: Value: 4254
Key: meter: Value: 4255
Key: meters: Value: 4256
Key: method: Value: 4257
Key: methods: Value: 4258
Key: metres: Value: 4259
Key: metro.co.uk: Value: 4260
Key: mexico: Value: 4261
Key: mic: Value: 4262
Key: michael: Value: 4263
Key: michaelangelo's: Value: 4264
Key: michelangelo's: Value: 4265
Key: michelle: Value: 4266
Key: microblog: Value: 4267
Key: microblogger: Value: 4268
Key: microblogging: Value: 4269
Key: mid: Value: 4270
Key: midday: Value: 4271
Key: middle: Value: 4272
Key: middleton: Value: 4273
Key: midnight: Value: 4274
Key: midpoint: Value: 4275
Key: midst: Value: 4276
Key: midway: Value: 4277
Key: might: Value: 4278
Key: mild: Value: 4279
Key: mileage: Value: 4280
Key: miles: Value: 4281
Key: military: Value: 4282
Key: milk: Value: 4283
Key: million: Value: 4284
Key: millions: Value: 4285
Key: min: Value: 4286
Key: mind: Value: 4287
Key: minded: Value: 4288
Key: mindful: Value: 4289
Key: mindset: Value: 4290
Key: mine: Value: 4291
Key: ming: Value: 4292
Key: minimise: Value: 4293
Key: minimum: Value: 4294
Key: minister: Value: 4295
Key: minister's: Value: 4296
Key: ministerial: Value: 4297
Key: ministers: Value: 4298
Key: ministry: Value: 4299
Key: minor: Value: 4300
Key: minorities: Value: 4301
Key: minority: Value: 4302
Key: minute: Value: 4303
Key: minutes: Value: 4304
Key: misappropriated: Value: 4305
Key: misappropriating: Value: 4306
Key: misappropriation: Value: 4307
Key: misconduct: Value: 4308
Key: misdeeds: Value: 4309
Key: misleading: Value: 4310
Key: miss: Value: 4311
Key: missed: Value: 4312
Key: misses: Value: 4313
Key: missing: Value: 4314
Key: mission: Value: 4315
Key: mistake: Value: 4316
Key: mistaken: Value: 4317
Key: mistakes: Value: 4318
Key: misting: Value: 4319
Key: mistress: Value: 4320
Key: mistresses: Value: 4321
Key: misunderstanding: Value: 4322
Key: mitigate: Value: 4323
Key: mitigating: Value: 4324
Key: mitigation: Value: 4325
Key: mix: Value: 4326
Key: mixture: Value: 4327
Key: mlc: Value: 4328
Key: mnd: Value: 4329
Key: mo: Value: 4330
Key: mobile: Value: 4331
Key: mobilised: Value: 4332
Key: mock: Value: 4333
Key: mode: Value: 4334
Key: model: Value: 4335
Key: modelling: Value: 4336
Key: moderate: Value: 4337
Key: moderated: Value: 4338
Key: modern: Value: 4339
Key: modesty: Value: 4340
Key: moe: Value: 4341
Key: moh: Value: 4342
Key: mohamed: Value: 4343
Key: mohammad: Value: 4344
Key: mohandas: Value: 4345
Key: mohd: Value: 4346
Key: mohs: Value: 4347
Key: molest: Value: 4348
Key: molested: Value: 4349
Key: molesting: Value: 4350
Key: moment: Value: 4351
Key: momentarily: Value: 4352
Key: moments: Value: 4353
Key: mon: Value: 4354
Key: monarch: Value: 4355
Key: monarchy: Value: 4356
Key: monday: Value: 4357
Key: monetary: Value: 4358
Key: money: Value: 4359
Key: monitor: Value: 4360
Key: monitored: Value: 4361
Key: monitoring: Value: 4362
Key: monopoly: Value: 4363
Key: monotone: Value: 4364
Key: mont: Value: 4365
Key: montblanc: Value: 4366
Key: month: Value: 4367
Key: month's: Value: 4368
Key: monthly: Value: 4369
Key: monthold: Value: 4370
Key: months: Value: 4371
Key: monument: Value: 4372
Key: moon: Value: 4373
Key: mooted: Value: 4374
Key: moral: Value: 4375
Key: morally: Value: 4376
Key: more: Value: 4377
Key: morning: Value: 4378
Key: mornings: Value: 4379
Key: moronic: Value: 4380
Key: mortgage: Value: 4381
Key: moscow: Value: 4382
Key: mosque: Value: 4383
Key: mosquito: Value: 4384
Key: mosquitoes: Value: 4385
Key: mosquitos: Value: 4386
Key: most: Value: 4387
Key: mostly: Value: 4388
Key: mother: Value: 4389
Key: mother's: Value: 4390
Key: mother.should: Value: 4391
Key: mothers: Value: 4392
Key: motion: Value: 4393
Key: motivated: Value: 4394
Key: motive: Value: 4395
Key: motives: Value: 4396
Key: motorbike: Value: 4397
Key: motoring: Value: 4398
Key: motorist: Value: 4399
Key: mountbatten: Value: 4400
Key: mounted: Value: 4401
Key: mouse: Value: 4402
Key: mouth: Value: 4403
Key: movable: Value: 4404
Key: move: Value: 4405
Key: moved: Value: 4406
Key: movement: Value: 4407
Key: moves: Value: 4408
Key: movie: Value: 4409
Key: moving: Value: 4410
Key: mozzie: Value: 4411
Key: mozzies: Value: 4412
Key: mp: Value: 4413
Key: mps: Value: 4414
Key: mr: Value: 4415
Key: mrs: Value: 4416
Key: mrt: Value: 4417
Key: ms: Value: 4418
Key: ms.siqi: Value: 4419
Key: much: Value: 4420
Key: muhamad: Value: 4421
Key: muhammad: Value: 4422
Key: multi: Value: 4423
Key: multiple: Value: 4424
Key: mum: Value: 4425
Key: mum's: Value: 4426
Key: mumbai: Value: 4427
Key: mums: Value: 4428
Key: munchlax: Value: 4429
Key: munity: Value: 4430
Key: murder: Value: 4431
Key: murdered: Value: 4432
Key: murphy's: Value: 4433
Key: muscle: Value: 4434
Key: musfirah: Value: 4435
Key: music: Value: 4436
Key: musician: Value: 4437
Key: muslim: Value: 4438
Key: muslims: Value: 4439
Key: must: Value: 4440
Key: mustafa: Value: 4441
Key: mustaq: Value: 4442
Key: mutant: Value: 4443
Key: mutate: Value: 4444
Key: mutton: Value: 4445
Key: mutual: Value: 4446
Key: mutually: Value: 4447
Key: my: Value: 4448
Key: myanmar: Value: 4449
Key: mykad: Value: 4450
Key: myself: Value: 4451
Key: mystery: Value: 4452
Key: n: Value: 4453
Key: na: Value: 4454
Key: nabbed: Value: 4455
Key: naidu: Value: 4456
Key: nainggolan: Value: 4457
Key: najib: Value: 4458
Key: naked: Value: 4459
Key: name: Value: 4460
Key: named: Value: 4461
Key: names: Value: 4462
Key: nanjing: Value: 4463
Key: nannies: Value: 4464
Key: nanny: Value: 4465
Key: nanyang: Value: 4466
Key: narcotics: Value: 4467
Key: natesan: Value: 4468
Key: nation: Value: 4469
Key: nation's: Value: 4470
Key: national: Value: 4471
Key: nationality: Value: 4472
Key: nationals: Value: 4473
Key: nations: Value: 4474
Key: nationwide: Value: 4475
Key: native: Value: 4476
Key: natives: Value: 4477
Key: natural: Value: 4478
Key: nature: Value: 4479
Key: nausea: Value: 4480
Key: naval: Value: 4481
Key: navaratnarajah: Value: 4482
Key: navy: Value: 4483
Key: naw: Value: 4484
Key: ncpg: Value: 4485
Key: ndominium.html: Value: 4486
Key: nea: Value: 4487
Key: nea's: Value: 4488
Key: near: Value: 4489
Key: nearby: Value: 4490
Key: nearing: Value: 4491
Key: nearly: Value: 4492
Key: nears: Value: 4493
Key: neas: Value: 4494
Key: neccessary: Value: 4495
Key: necessarily: Value: 4496
Key: necessary: Value: 4497
Key: neck: Value: 4498
Key: nee: Value: 4499
Key: need: Value: 4500
Key: needed: Value: 4501
Key: needs: Value: 4502
Key: neerja: Value: 4503
Key: neeta: Value: 4504
Key: negative: Value: 4505
Key: negligence: Value: 4506
Key: negligent: Value: 4507
Key: negligible: Value: 4508
Key: negotiations: Value: 4509
Key: neighborhood: Value: 4510
Key: neighbors: Value: 4511
Key: neighbour: Value: 4512
Key: neighbourhood: Value: 4513
Key: neighbourhoods: Value: 4514
Key: neighbouring: Value: 4515
Key: neighbours: Value: 4516
Key: neither: Value: 4517
Key: nel: Value: 4518
Key: neo: Value: 4519
Key: nepotism: Value: 4520
Key: net: Value: 4521
Key: netherlands: Value: 4522
Key: netizens: Value: 4523
Key: nets: Value: 4524
Key: network: Value: 4525
Key: never: Value: 4526
Key: nevertheless: Value: 4527
Key: new: Value: 4528
Key: newborn: Value: 4529
Key: newly: Value: 4530
Key: news: Value: 4531
Key: news.asiaone.com: Value: 4532
Key: news.insing.com: Value: 4533
Key: newsasia: Value: 4534
Key: newspaper: Value: 4535
Key: newspapers: Value: 4536
Key: newsroom: Value: 4537
Key: newtown: Value: 4538
Key: next: Value: 4539
Key: ng: Value: 4540
Key: ngiau: Value: 4541
Key: ngok: Value: 4542
Key: nice: Value: 4543
Key: nicest: Value: 4544
Key: nickname: Value: 4545
Key: niece: Value: 4546
Key: niece's: Value: 4547
Key: night: Value: 4548
Key: nightmare: Value: 4549
Key: nine: Value: 4550
Key: ning: Value: 4551
Key: nirmala: Value: 4552
Key: nisters: Value: 4553
Key: nitin: Value: 4554
Key: nlb: Value: 4555
Key: nobody: Value: 4556
Key: nod: Value: 4557
Key: noh: Value: 4558
Key: noisy: Value: 4559
Key: nominated: Value: 4560
Key: non: Value: 4561
Key: none: Value: 4562
Key: noon: Value: 4563
Key: noorizone: Value: 4564
Key: nor: Value: 4565
Key: norm: Value: 4566
Key: normal: Value: 4567
Key: normally: Value: 4568
Key: north: Value: 4569
Key: northern: Value: 4570
Key: norway: Value: 4571
Key: norwegian: Value: 4572
Key: nose: Value: 4573
Key: note: Value: 4574
Key: noted: Value: 4575
Key: nothing: Value: 4576
Key: notice: Value: 4577
Key: noticed: Value: 4578
Key: notices: Value: 4579
Key: notifiable: Value: 4580
Key: notified: Value: 4581
Key: noting: Value: 4582
Key: notorious: Value: 4583
Key: notoriously: Value: 4584
Key: notwithstanding: Value: 4585
Key: november: Value: 4586
Key: now: Value: 4587
Key: nowadays: Value: 4588
Key: nric: Value: 4589
Key: ns1: Value: 4590
Key: nsf: Value: 4591
Key: nsf's: Value: 4592
Key: nsman: Value: 4593
Key: ntu: Value: 4594
Key: ntuc: Value: 4595
Key: nuclear: Value: 4596
Key: nude: Value: 4597
Key: nullify: Value: 4598
Key: number: Value: 4599
Key: numbers: Value: 4600
Key: numerous: Value: 4601
Key: nurse: Value: 4602
Key: nurseries: Value: 4603
Key: nursery: Value: 4604
Key: nurses: Value: 4605
Key: nursing: Value: 4606
Key: nus: Value: 4607
Key: obama: Value: 4608
Key: object: Value: 4609
Key: objective: Value: 4610
Key: obligations: Value: 4611
Key: oblique: Value: 4612
Key: obliterate: Value: 4613
Key: obscene: Value: 4614
Key: obscenity: Value: 4615
Key: obscured: Value: 4616
Key: observation: Value: 4617
Key: observe: Value: 4618
Key: observed: Value: 4619
Key: observers: Value: 4620
Key: observing: Value: 4621
Key: obtained: Value: 4622
Key: obtaining: Value: 4623
Key: obviously: Value: 4624
Key: ocbc: Value: 4625
Key: occasion: Value: 4626
Key: occasionally: Value: 4627
Key: occasions: Value: 4628
Key: occupants: Value: 4629
Key: occupier: Value: 4630
Key: occupiers: Value: 4631
Key: occur: Value: 4632
Key: occurred: Value: 4633
Key: occurs: Value: 4634
Key: ocpd: Value: 4635
Key: oct: Value: 4636
Key: october: Value: 4637
Key: off: Value: 4638
Key: offence: Value: 4639
Key: offences: Value: 4640
Key: offender: Value: 4641
Key: offenders: Value: 4642
Key: offer: Value: 4643
Key: offered: Value: 4644
Key: offering: Value: 4645
Key: offers: Value: 4646
Key: office: Value: 4647
Key: officer: Value: 4648
Key: officers: Value: 4649
Key: officersdo: Value: 4650
Key: official: Value: 4651
Key: official's: Value: 4652
Key: officials: Value: 4653
Key: offline: Value: 4654
Key: offs: Value: 4655
Key: offset: Value: 4656
Key: often: Value: 4657
Key: oh: Value: 4658
Key: oil: Value: 4659
Key: ok: Value: 4660
Key: okay: Value: 4661
Key: old: Value: 4662
Key: old's: Value: 4663
Key: older: Value: 4664
Key: olds: Value: 4665
Key: oldvirgin: Value: 4666
Key: olivia: Value: 4667
Key: omg: Value: 4668
Key: onboard: Value: 4669
Key: once: Value: 4670
Key: one: Value: 4671
Key: one's: Value: 4672
Key: ones: Value: 4673
Key: ong: Value: 4674
Key: ongoing: Value: 4675
Key: online: Value: 4676
Key: onlookers: Value: 4677
Key: only: Value: 4678
Key: onset: Value: 4679
Key: onto: Value: 4680
Key: onwards: Value: 4681
Key: oon: Value: 4682
Key: oooops: Value: 4683
Key: open: Value: 4684
Key: opened: Value: 4685
Key: opening: Value: 4686
Key: openly: Value: 4687
Key: operate: Value: 4688
Key: operating: Value: 4689
Key: operation: Value: 4690
Key: operational: Value: 4691
Key: operations: Value: 4692
Key: operator: Value: 4693
Key: operator's: Value: 4694
Key: operators: Value: 4695
Key: opinion: Value: 4696
Key: opportunity: Value: 4697
Key: opposite: Value: 4698
Key: opposition: Value: 4699
Key: opting: Value: 4700
Key: option: Value: 4701
Key: options: Value: 4702
Key: orange: Value: 4703
Key: oranges: Value: 4704
Key: orchard: Value: 4705
Key: orchha: Value: 4706
Key: ordeal: Value: 4707
Key: order: Value: 4708
Key: ordered: Value: 4709
Key: ordering: Value: 4710
Key: orders: Value: 4711
Key: ordinary: Value: 4712
Key: organ: Value: 4713
Key: organisation: Value: 4714
Key: organisations: Value: 4715
Key: organised: Value: 4716
Key: organisers: Value: 4717
Key: organising: Value: 4718
Key: organization: Value: 4719
Key: organophosphate: Value: 4720
Key: organophosphorus: Value: 4721
Key: orgies: Value: 4722
Key: original: Value: 4723
Key: originally: Value: 4724
Key: originated: Value: 4725
Key: ornate: Value: 4726
Key: ortunity: Value: 4727
Key: osman: Value: 4728
Key: oso: Value: 4729
Key: oss: Value: 4730
Key: other: Value: 4731
Key: other's: Value: 4732
Key: others: Value: 4733
Key: otherwise: Value: 4734
Key: ottawa: Value: 4735
Key: ought: Value: 4736
Key: our: Value: 4737
Key: ourselves: Value: 4738
Key: out: Value: 4739
Key: outbreak: Value: 4740
Key: outbreaks: Value: 4741
Key: outcome: Value: 4742
Key: outcry: Value: 4743
Key: outdoor: Value: 4744
Key: outdoors: Value: 4745
Key: outlet: Value: 4746
Key: outlets: Value: 4747
Key: outlook: Value: 4748
Key: outpatient: Value: 4749
Key: outpouring: Value: 4750
Key: outrage: Value: 4751
Key: outraged: Value: 4752
Key: outreach: Value: 4753
Key: outside: Value: 4754
Key: outskirts: Value: 4755
Key: over: Value: 4756
Key: overall: Value: 4757
Key: overcharging: Value: 4758
Key: overcome: Value: 4759
Key: overcrowded: Value: 4760
Key: overcrowding: Value: 4761
Key: overgrown: Value: 4762
Key: overhead: Value: 4763
Key: overlook: Value: 4764
Key: overnight: Value: 4765
Key: overpopulation: Value: 4766
Key: overpower: Value: 4767
Key: overpowering: Value: 4768
Key: overseas: Value: 4769
Key: oversee: Value: 4770
Key: overseeing: Value: 4771
Key: oversight: Value: 4772
Key: overwhelmed: Value: 4773
Key: overwhelming: Value: 4774
Key: owed: Value: 4775
Key: owes: Value: 4776
Key: own: Value: 4777
Key: owned: Value: 4778
Key: owner: Value: 4779
Key: owner's: Value: 4780
Key: owners: Value: 4781
Key: ownership: Value: 4782
Key: oxford: Value: 4783
Key: oxygen: Value: 4784
Key: p: Value: 4785
Key: p.html: Value: 4786
Key: pa: Value: 4787
Key: pack: Value: 4788
Key: packets: Value: 4789
Key: packs: Value: 4790
Key: pagar: Value: 4791
Key: page: Value: 4792
Key: pages: Value: 4793
Key: paid: Value: 4794
Key: pails: Value: 4795
Key: pain: Value: 4796
Key: painful: Value: 4797
Key: painkiller: Value: 4798
Key: painkillers: Value: 4799
Key: pains: Value: 4800
Key: pair: Value: 4801
Key: palace: Value: 4802
Key: palm: Value: 4803
Key: pamphlets: Value: 4804
Key: panadol: Value: 4805
Key: pandan: Value: 4806
Key: pandemic: Value: 4807
Key: panel: Value: 4808
Key: pang: Value: 4809
Key: pans: Value: 4810
Key: pantai: Value: 4811
Key: pants: Value: 4812
Key: pap: Value: 4813
Key: pap's: Value: 4814
Key: paparazzi: Value: 4815
Key: paper: Value: 4816
Key: papers: Value: 4817
Key: parade: Value: 4818
Key: paradox: Value: 4819
Key: paralyzed: Value: 4820
Key: paramedics: Value: 4821
Key: paranoid: Value: 4822
Key: parapet: Value: 4823
Key: parcelled: Value: 4824
Key: pardon: Value: 4825
Key: pardoned: Value: 4826
Key: parent: Value: 4827
Key: parenthood: Value: 4828
Key: parenting: Value: 4829
Key: parents: Value: 4830
Key: paris: Value: 4831
Key: park: Value: 4832
Key: parker: Value: 4833
Key: parking: Value: 4834
Key: parknshop: Value: 4835
Key: parks: Value: 4836
Key: parkway: Value: 4837
Key: parliament: Value: 4838
Key: parliamentary: Value: 4839
Key: parliment: Value: 4840
Key: parlour: Value: 4841
Key: paro: Value: 4842
Key: part: Value: 4843
Key: participant: Value: 4844
Key: participants: Value: 4845
Key: participate: Value: 4846
Key: participation: Value: 4847
Key: particular: Value: 4848
Key: particularly: Value: 4849
Key: parties: Value: 4850
Key: parting: Value: 4851
Key: partly: Value: 4852
Key: partner: Value: 4853
Key: partners: Value: 4854
Key: partnership: Value: 4855
Key: parts: Value: 4856
Key: party: Value: 4857
Key: party's: Value: 4858
Key: pasir: Value: 4859
Key: pass: Value: 4860
Key: passed: Value: 4861
Key: passenger: Value: 4862
Key: passengers: Value: 4863
Key: passer: Value: 4864
Key: passers: Value: 4865
Key: passes: Value: 4866
Key: passing: Value: 4867
Key: passionate: Value: 4868
Key: passport: Value: 4869
Key: passports: Value: 4870
Key: past: Value: 4871
Key: patches: Value: 4872
Key: paternal: Value: 4873
Key: path: Value: 4874
Key: patient: Value: 4875
Key: patient's: Value: 4876
Key: patients: Value: 4877
Key: patna: Value: 4878
Key: patrol: Value: 4879
Key: patrolling: Value: 4880
Key: patron: Value: 4881
Key: patrons: Value: 4882
Key: pawtucket: Value: 4883
Key: pay: Value: 4884
Key: paying: Value: 4885
Key: payment: Value: 4886
Key: payoh: Value: 4887
Key: pays: Value: 4888
Key: pbm: Value: 4889
Key: pcn: Value: 4890
Key: pcns: Value: 4891
Key: peace: Value: 4892
Key: peak: Value: 4893
Key: peaked: Value: 4894
Key: pedestrian: Value: 4895
Key: pei: Value: 4896
Key: peiyun: Value: 4897
Key: pen: Value: 4898
Key: penal: Value: 4899
Key: penalties: Value: 4900
Key: penalty: Value: 4901
Key: pending: Value: 4902
Key: peng: Value: 4903
Key: penh: Value: 4904
Key: penis: Value: 4905
Key: penthouse: Value: 4906
Key: people: Value: 4907
Key: people's: Value: 4908
Key: per: Value: 4909
Key: perceived: Value: 4910
Key: percent: Value: 4911
Key: percentage: Value: 4912
Key: perception: Value: 4913
Key: perfect: Value: 4914
Key: perform: Value: 4915
Key: performance: Value: 4916
Key: performed: Value: 4917
Key: performing: Value: 4918
Key: perhaps: Value: 4919
Key: period: Value: 4920
Key: periods: Value: 4921
Key: permanent: Value: 4922
Key: permission: Value: 4923
Key: permit: Value: 4924
Key: perpetrator: Value: 4925
Key: perpetrators: Value: 4926
Key: perpetuate: Value: 4927
Key: persistent: Value: 4928
Key: person: Value: 4929
Key: person's: Value: 4930
Key: personal: Value: 4931
Key: personally: Value: 4932
Key: personnel: Value: 4933
Key: persons: Value: 4934
Key: perspectives: Value: 4935
Key: pertaining: Value: 4936
Key: perth: Value: 4937
Key: pertinent: Value: 4938
Key: perverse: Value: 4939
Key: pes: Value: 4940
Key: pest: Value: 4941
Key: pesticide: Value: 4942
Key: pesticides: Value: 4943
Key: peter: Value: 4944
Key: petition: Value: 4945
Key: petroleum: Value: 4946
Key: peuan: Value: 4947
Key: phase: Value: 4948
Key: phased: Value: 4949
Key: philip: Value: 4950
Key: philippines: Value: 4951
Key: phnom: Value: 4952
Key: phone: Value: 4953
Key: phones: Value: 4954
Key: photo: Value: 4955
Key: photograph: Value: 4956
Key: photographer: Value: 4957
Key: photographers: Value: 4958
Key: photographs: Value: 4959
Key: photos: Value: 4960
Key: phrase: Value: 4961
Key: phua: Value: 4962
Key: physical: Value: 4963
Key: physically: Value: 4964
Key: physiotherapy: Value: 4965
Key: piang: Value: 4966
Key: pick: Value: 4967
Key: picked: Value: 4968
Key: picking: Value: 4969
Key: picture: Value: 4970
Key: pictured: Value: 4971
Key: pictures: Value: 4972
Key: piece: Value: 4973
Key: pieces: Value: 4974
Key: pigments: Value: 4975
Key: pigs: Value: 4976
Key: pilot: Value: 4977
Key: pimp: Value: 4978
Key: pin: Value: 4979
Key: pipes: Value: 4980
Key: pistol: Value: 4981
Key: pitched: Value: 4982
Key: pitching: Value: 4983
Key: pitiful: Value: 4984
Key: pity: Value: 4985
Key: pixellation: Value: 4986
Key: pizza: Value: 4987
Key: pla: Value: 4988
Key: place: Value: 4989
Key: placed: Value: 4990
Key: places: Value: 4991
Key: placing: Value: 4992
Key: plagiarised: Value: 4993
Key: plan: Value: 4994
Key: plane: Value: 4995
Key: planned: Value: 4996
Key: planning: Value: 4997
Key: plans: Value: 4998
Key: plant: Value: 4999
Key: planting: Value: 5000
Key: plantings: Value: 5001
Key: plants: Value: 5002
Key: plastic: Value: 5003
Key: plate: Value: 5004
Key: plateau: Value: 5005
Key: plates: Value: 5006
Key: platoon: Value: 5007
Key: play: Value: 5008
Key: played: Value: 5009
Key: player's: Value: 5010
Key: players: Value: 5011
Key: playful: Value: 5012
Key: playground: Value: 5013
Key: playgrounds: Value: 5014
Key: playing: Value: 5015
Key: plays: Value: 5016
Key: plea: Value: 5017
Key: pleaded: Value: 5018
Key: please: Value: 5019
Key: pleased: Value: 5020
Key: pledge: Value: 5021
Key: plenty: Value: 5022
Key: plot: Value: 5023
Key: plots: Value: 5024
Key: plunged: Value: 5025
Key: plus: Value: 5026
Key: ply: Value: 5027
Key: plying: Value: 5028
Key: pm: Value: 5029
Key: pm10: Value: 5030
Key: pmo: Value: 5031
Key: pmosit: Value: 5032
Key: png: Value: 5033
Key: po: Value: 5034
Key: pocket: Value: 5035
Key: poh: Value: 5036
Key: point: Value: 5037
Key: pointed: Value: 5038
Key: pointing: Value: 5039
Key: pointless: Value: 5040
Key: points: Value: 5041
Key: poison: Value: 5042
Key: poisoning: Value: 5043
Key: poisonous: Value: 5044
Key: police: Value: 5045
Key: policeman: Value: 5046
Key: policemen: Value: 5047
Key: policies: Value: 5048
Key: policy: Value: 5049
Key: political: Value: 5050
Key: politician: Value: 5051
Key: politics: Value: 5052
Key: poll: Value: 5053
Key: pollutant: Value: 5054
Key: poly: Value: 5055
Key: polyclinic: Value: 5056
Key: polyclinics: Value: 5057
Key: polys: Value: 5058
Key: polytechnic: Value: 5059
Key: pool: Value: 5060
Key: poop: Value: 5061
Key: poor: Value: 5062
Key: poorer: Value: 5063
Key: pop: Value: 5064
Key: popular: Value: 5065
Key: popularity: Value: 5066
Key: population: Value: 5067
Key: populous: Value: 5068
Key: pore: Value: 5069
Key: poreans: Value: 5070
Key: pork: Value: 5071
Key: porn: Value: 5072
Key: pornographic: Value: 5073
Key: pornography: Value: 5074
Key: portable: Value: 5075
Key: portchester: Value: 5076
Key: portion: Value: 5077
Key: portrayed: Value: 5078
Key: ports: Value: 5079
Key: pose: Value: 5080
Key: posed: Value: 5081
Key: posing: Value: 5082
Key: position: Value: 5083
Key: positional: Value: 5084
Key: positive: Value: 5085
Key: possession: Value: 5086
Key: possessions: Value: 5087
Key: possibility: Value: 5088
Key: possible: Value: 5089
Key: possibly: Value: 5090
Key: post: Value: 5091
Key: posted: Value: 5092
Key: posters: Value: 5093
Key: posting: Value: 5094
Key: postpone: Value: 5095
Key: postponed: Value: 5096
Key: postponement: Value: 5097
Key: posts: Value: 5098
Key: posture: Value: 5099
Key: pot: Value: 5100
Key: potatoes: Value: 5101
Key: potential: Value: 5102
Key: potentially: Value: 5103
Key: pots: Value: 5104
Key: potted: Value: 5105
Key: pound: Value: 5106
Key: poverty: Value: 5107
Key: powder: Value: 5108
Key: powdered: Value: 5109
Key: power: Value: 5110
Key: powerful: Value: 5111
Key: powers: Value: 5112
Key: ppl: Value: 5113
Key: pr: Value: 5114
Key: practicable: Value: 5115
Key: practice: Value: 5116
Key: practices: Value: 5117
Key: practising: Value: 5118
Key: practitioner: Value: 5119
Key: practitioners: Value: 5120
Key: pradesh: Value: 5121
Key: prc: Value: 5122
Key: pre: Value: 5123
Key: precautions: Value: 5124
Key: precedents: Value: 5125
Key: predator: Value: 5126
Key: predict: Value: 5127
Key: predicted: Value: 5128
Key: predicting: Value: 5129
Key: predisposed: Value: 5130
Key: predominant: Value: 5131
Key: preferably: Value: 5132
Key: pregnancy: Value: 5133
Key: pregnant: Value: 5134
Key: prehistoric: Value: 5135
Key: preliminary: Value: 5136
Key: premises: Value: 5137
Key: premium: Value: 5138
Key: preparation: Value: 5139
Key: prepare: Value: 5140
Key: prepared: Value: 5141
Key: prescribed: Value: 5142
Key: presence: Value: 5143
Key: present: Value: 5144
Key: presented: Value: 5145
Key: president: Value: 5146
Key: president's: Value: 5147
Key: presidential: Value: 5148
Key: press: Value: 5149
Key: pressed: Value: 5150
Key: pressing: Value: 5151
Key: pressure: Value: 5152
Key: pressures: Value: 5153
Key: presume: Value: 5154
Key: presumed: Value: 5155
Key: pretended: Value: 5156
Key: pretty: Value: 5157
Key: prevailing: Value: 5158
Key: prevalent: Value: 5159
Key: prevent: Value: 5160
Key: prevented: Value: 5161
Key: prevention: Value: 5162
Key: preventive: Value: 5163
Key: previous: Value: 5164
Key: previously: Value: 5165
Key: preying: Value: 5166
Key: price: Value: 5167
Key: priced: Value: 5168
Key: prices: Value: 5169
Key: pricey: Value: 5170
Key: pride: Value: 5171
Key: primary: Value: 5172
Key: prime: Value: 5173
Key: prince: Value: 5174
Key: prince's: Value: 5175
Key: princess: Value: 5176
Key: principal: Value: 5177
Key: principle: Value: 5178
Key: principles: Value: 5179
Key: prior: Value: 5180
Key: prioritise: Value: 5181
Key: prioritising: Value: 5182
Key: priority: Value: 5183
Key: prison: Value: 5184
Key: prisons: Value: 5185
Key: pristana: Value: 5186
Key: pritam: Value: 5187
Key: privacy: Value: 5188
Key: private: Value: 5189
Key: privilege: Value: 5190
Key: proactive: Value: 5191
Key: prob: Value: 5192
Key: probably: Value: 5193
Key: probation: Value: 5194
Key: probe: Value: 5195
Key: probed: Value: 5196
Key: problem: Value: 5197
Key: problems: Value: 5198
Key: procedure: Value: 5199
Key: procedures: Value: 5200
Key: proceed: Value: 5201
Key: proceeded: Value: 5202
Key: proceedings: Value: 5203
Key: proceeds: Value: 5204
Key: process: Value: 5205
Key: processes: Value: 5206
Key: produce: Value: 5207
Key: produced: Value: 5208
Key: product: Value: 5209
Key: production: Value: 5210
Key: productive: Value: 5211
Key: products: Value: 5212
Key: prof: Value: 5213
Key: professional: Value: 5214
Key: professionalism: Value: 5215
Key: professionals: Value: 5216
Key: professor: Value: 5217
Key: professors: Value: 5218
Key: profile: Value: 5219
Key: profit: Value: 5220
Key: profits: Value: 5221
Key: programme: Value: 5222
Key: programmes: Value: 5223
Key: programming: Value: 5224
Key: progress: Value: 5225
Key: prohibition: Value: 5226
Key: project: Value: 5227
Key: projection: Value: 5228
Key: projects: Value: 5229
Key: proliferation: Value: 5230
Key: prolonged: Value: 5231
Key: prom: Value: 5232
Key: promise: Value: 5233
Key: promised: Value: 5234
Key: promises: Value: 5235
Key: promote: Value: 5236
Key: promoted: Value: 5237
Key: promoter: Value: 5238
Key: promoting: Value: 5239
Key: promotion: Value: 5240
Key: promotional: Value: 5241
Key: promotions: Value: 5242
Key: prompted: Value: 5243
Key: promptly: Value: 5244
Key: prone: Value: 5245
Key: proof: Value: 5246
Key: propaganda: Value: 5247
Key: propagating: Value: 5248
Key: proper: Value: 5249
Key: properly: Value: 5250
Key: properties: Value: 5251
Key: property: Value: 5252
Key: proportion: Value: 5253
Key: proposal: Value: 5254
Key: prosecution: Value: 5255
Key: prosecution's: Value: 5256
Key: prosecutor: Value: 5257
Key: prosecutors: Value: 5258
Key: prospect: Value: 5259
Key: prospects: Value: 5260
Key: prostitute: Value: 5261
Key: prostitution: Value: 5262
Key: protect: Value: 5263
Key: protected: Value: 5264
Key: protecting: Value: 5265
Key: protection: Value: 5266
Key: protector: Value: 5267
Key: protest: Value: 5268
Key: protesters: Value: 5269
Key: protests: Value: 5270
Key: protocols: Value: 5271
Key: proud: Value: 5272
Key: prove: Value: 5273
Key: proved: Value: 5274
Key: provide: Value: 5275
Key: provided: Value: 5276
Key: provider: Value: 5277
Key: provides: Value: 5278
Key: providing: Value: 5279
Key: province: Value: 5280
Key: provision: Value: 5281
Key: provoked: Value: 5282
Key: proximity: Value: 5283
Key: prs: Value: 5284
Key: prudence: Value: 5285
Key: prying: Value: 5286
Key: psi: Value: 5287
Key: psychiatric: Value: 5288
Key: psychically: Value: 5289
Key: psychological: Value: 5290
Key: psychosis: Value: 5291
Key: pta: Value: 5292
Key: pte: Value: 5293
Key: pto: Value: 5294
Key: ptos: Value: 5295
Key: puat: Value: 5296
Key: pub: Value: 5297
Key: public: Value: 5298
Key: publicity: Value: 5299
Key: publicly: Value: 5300
Key: published: Value: 5301
Key: publishing: Value: 5302
Key: pull: Value: 5303
Key: pulled: Value: 5304
Key: pulling: Value: 5305
Key: punch: Value: 5306
Key: punches: Value: 5307
Key: punggol: Value: 5308
Key: punishable: Value: 5309
Key: punished: Value: 5310
Key: punishment: Value: 5311
Key: punishments: Value: 5312
Key: punithan: Value: 5313
Key: pupils: Value: 5314
Key: purchase: Value: 5315
Key: purely: Value: 5316
Key: purportedly: Value: 5317
Key: purpose: Value: 5318
Key: purposefully: Value: 5319
Key: purposes: Value: 5320
Key: pursued: Value: 5321
Key: pursuit: Value: 5322
Key: push: Value: 5323
Key: pushed: Value: 5324
Key: pushing: Value: 5325
Key: put: Value: 5326
Key: putting: Value: 5327
Key: puzzled: Value: 5328
Key: q: Value: 5329
Key: q3: Value: 5330
Key: q4: Value: 5331
Key: qianningfreeces: Value: 5332
Key: qingdao: Value: 5333
Key: qiu: Value: 5334
Key: qiyao: Value: 5335
Key: qualify: Value: 5336
Key: quality: Value: 5337
Key: quantitative: Value: 5338
Key: quarantine: Value: 5339
Key: quarreling: Value: 5340
Key: quarrelling: Value: 5341
Key: quarter: Value: 5342
Key: quarterly: Value: 5343
Key: quarters: Value: 5344
Key: quay: Value: 5345
Key: queen: Value: 5346
Key: queenstown: Value: 5347
Key: queries: Value: 5348
Key: query: Value: 5349
Key: question: Value: 5350
Key: questioned: Value: 5351
Key: questioning: Value: 5352
Key: questions: Value: 5353
Key: quick: Value: 5354
Key: quicker: Value: 5355
Key: quickly: Value: 5356
Key: quiet: Value: 5357
Key: quir: Value: 5358
Key: quite: Value: 5359
Key: quotation: Value: 5360
Key: quote: Value: 5361
Key: quoted: Value: 5362
Key: quotes: Value: 5363
Key: rabbit: Value: 5364
Key: race: Value: 5365
Key: races: Value: 5366
Key: racial: Value: 5367
Key: racially: Value: 5368
Key: racist: Value: 5369
Key: rack: Value: 5370
Key: racked: Value: 5371
Key: radakrishnan: Value: 5372
Key: raf: Value: 5373
Key: rage: Value: 5374
Key: rail: Value: 5375
Key: rain: Value: 5376
Key: rains: Value: 5377
Key: rainy: Value: 5378
Key: raise: Value: 5379
Key: raised: Value: 5380
Key: raising: Value: 5381
Key: rajah: Value: 5382
Key: rajan: Value: 5383
Key: rajendra: Value: 5384
Key: ramachandran: Value: 5385
Key: ramadan: Value: 5386
Key: raman: Value: 5387
Key: rampro: Value: 5388
Key: ran: Value: 5389
Key: random: Value: 5390
Key: range: Value: 5391
Key: ranging: Value: 5392
Key: rank: Value: 5393
Key: ranked: Value: 5394
Key: ranking: Value: 5395
Key: ranks: Value: 5396
Key: ranting: Value: 5397
Key: rape: Value: 5398
Key: raped: Value: 5399
Key: rapes: Value: 5400
Key: rapid: Value: 5401
Key: rapidly: Value: 5402
Key: raping: Value: 5403
Key: rapist: Value: 5404
Key: rapists: Value: 5405
Key: rare: Value: 5406
Key: rarely: Value: 5407
Key: rash: Value: 5408
Key: rashes: Value: 5409
Key: rashid: Value: 5410
Key: rate: Value: 5411
Key: rates: Value: 5412
Key: rather: Value: 5413
Key: ratio: Value: 5414
Key: ration: Value: 5415
Key: ratios: Value: 5416
Key: ravi: Value: 5417
Key: ray: Value: 5418
Key: rd: Value: 5419
Key: re: Value: 5420
Key: rea: Value: 5421
Key: reach: Value: 5422
Key: reached: Value: 5423
Key: react: Value: 5424
Key: reacted: Value: 5425
Key: reacting: Value: 5426
Key: reaction: Value: 5427
Key: reactions: Value: 5428
Key: read: Value: 5429
Key: reader: Value: 5430
Key: readers: Value: 5431
Key: readily: Value: 5432
Key: reading: Value: 5433
Key: readings: Value: 5434
Key: ready: Value: 5435
Key: real: Value: 5436
Key: realise: Value: 5437
Key: realised: Value: 5438
Key: really: Value: 5439
Key: reason: Value: 5440
Key: reasonable: Value: 5441
Key: reasons: Value: 5442
Key: rebutted: Value: 5443
Key: recalcitrant: Value: 5444
Key: recall: Value: 5445
Key: recalled: Value: 5446
Key: recalls: Value: 5447
Key: receive: Value: 5448
Key: received: Value: 5449
Key: receiving: Value: 5450
Key: recent: Value: 5451
Key: recently: Value: 5452
Key: recess: Value: 5453
Key: recession: Value: 5454
Key: reckless: Value: 5455
Key: recognise: Value: 5456
Key: recommendation: Value: 5457
Key: recommendations: Value: 5458
Key: recommended: Value: 5459
Key: recongnise: Value: 5460
Key: record: Value: 5461
Key: recorded: Value: 5462
Key: recording: Value: 5463
Key: records: Value: 5464
Key: recounted: Value: 5465
Key: recounts: Value: 5466
Key: recover: Value: 5467
Key: recovered: Value: 5468
Key: recreation: Value: 5469
Key: recreational: Value: 5470
Key: recruit: Value: 5471
Key: recruiting: Value: 5472
Key: recruitment: Value: 5473
Key: red: Value: 5474
Key: reduce: Value: 5475
Key: reduced: Value: 5476
Key: reduces: Value: 5477
Key: reducing: Value: 5478
Key: refer: Value: 5479
Key: reference: Value: 5480
Key: reference:http: Value: 5481
Key: refering: Value: 5482
Key: referred: Value: 5483
Key: referring: Value: 5484
Key: refers: Value: 5485
Key: reflect: Value: 5486
Key: reflects: Value: 5487
Key: reformative: Value: 5488
Key: refusal: Value: 5489
Key: refuse: Value: 5490
Key: refused: Value: 5491
Key: refuses: Value: 5492
Key: regard: Value: 5493
Key: regarded: Value: 5494
Key: regarding: Value: 5495
Key: regardless: Value: 5496
Key: regards: Value: 5497
Key: regime: Value: 5498
Key: regiment: Value: 5499
Key: region: Value: 5500
Key: regional: Value: 5501
Key: register: Value: 5502
Key: registered: Value: 5503
Key: registering: Value: 5504
Key: regret: Value: 5505
Key: regular: Value: 5506
Key: regularly: Value: 5507
Key: regulated: Value: 5508
Key: regulating: Value: 5509
Key: regulation: Value: 5510
Key: regulations: Value: 5511
Key: rehabilitation: Value: 5512
Key: reinhard: Value: 5513
Key: reiterated: Value: 5514
Key: rejected: Value: 5515
Key: rejecting: Value: 5516
Key: rejects: Value: 5517
Key: relate: Value: 5518
Key: related: Value: 5519
Key: relates: Value: 5520
Key: relating: Value: 5521
Key: relation: Value: 5522
Key: relations: Value: 5523
Key: relationship: Value: 5524
Key: relationships: Value: 5525
Key: relative: Value: 5526
Key: relatively: Value: 5527
Key: relatives: Value: 5528
Key: relax: Value: 5529
Key: release: Value: 5530
Key: released: Value: 5531
Key: relevant: Value: 5532
Key: reliability: Value: 5533
Key: relieve: Value: 5534
Key: relieved: Value: 5535
Key: religion: Value: 5536
Key: religious: Value: 5537
Key: relook: Value: 5538
Key: remain: Value: 5539
Key: remained: Value: 5540
Key: remaining: Value: 5541
Key: remains: Value: 5542
Key: remand: Value: 5543
Key: remark: Value: 5544
Key: remarkably: Value: 5545
Key: remarks: Value: 5546
Key: remember: Value: 5547
Key: remembers: Value: 5548
Key: remind: Value: 5549
Key: reminded: Value: 5550
Key: reminder: Value: 5551
Key: reminding: Value: 5552
Key: reminds: Value: 5553
Key: remorse: Value: 5554
Key: remorseful: Value: 5555
Key: remote: Value: 5556
Key: remove: Value: 5557
Key: removed: Value: 5558
Key: removing: Value: 5559
Key: ren: Value: 5560
Key: ren's: Value: 5561
Key: render: Value: 5562
Key: reness: Value: 5563
Key: renew: Value: 5564
Key: rennie: Value: 5565
Key: renovation: Value: 5566
Key: rental: Value: 5567
Key: rentals: Value: 5568
Key: rented: Value: 5569
Key: renting: Value: 5570
Key: repair: Value: 5571
Key: repayments: Value: 5572
Key: repeat: Value: 5573
Key: repeated: Value: 5574
Key: repeatedly: Value: 5575
Key: repeating: Value: 5576
Key: repellants: Value: 5577
Key: repellent: Value: 5578
Key: repellents: Value: 5579
Key: replace: Value: 5580
Key: replaced: Value: 5581
Key: replacing: Value: 5582
Key: replica: Value: 5583
Key: replicate: Value: 5584
Key: replied: Value: 5585
Key: replies: Value: 5586
Key: reply: Value: 5587
Key: replying: Value: 5588
Key: reponsbility: Value: 5589
Key: report: Value: 5590
Key: reported: Value: 5591
Key: reportedly: Value: 5592
Key: reporter: Value: 5593
Key: reporter's: Value: 5594
Key: reporters: Value: 5595
Key: reporting: Value: 5596
Key: reports: Value: 5597
Key: represent: Value: 5598
Key: representation: Value: 5599
Key: representative: Value: 5600
Key: representatives: Value: 5601
Key: represented: Value: 5602
Key: representing: Value: 5603
Key: reprinted: Value: 5604
Key: repubgrlprobs: Value: 5605
Key: republic: Value: 5606
Key: republic's: Value: 5607
Key: reputation: Value: 5608
Key: reputational: Value: 5609
Key: request: Value: 5610
Key: requested: Value: 5611
Key: requesting: Value: 5612
Key: requests: Value: 5613
Key: require: Value: 5614
Key: required: Value: 5615
Key: requirement: Value: 5616
Key: requirements: Value: 5617
Key: requires: Value: 5618
Key: requiring: Value: 5619
Key: resale: Value: 5620
Key: rescue: Value: 5621
Key: research: Value: 5622
Key: researchers: Value: 5623
Key: resemblance: Value: 5624
Key: resemble: Value: 5625
Key: resembles: Value: 5626
Key: reserve: Value: 5627
Key: reserved: Value: 5628
Key: reserves: Value: 5629
Key: reservoir: Value: 5630
Key: residence: Value: 5631
Key: resident: Value: 5632
Key: residential: Value: 5633
Key: residents: Value: 5634
Key: resign: Value: 5635
Key: resist: Value: 5636
Key: resolve: Value: 5637
Key: resolved: Value: 5638
Key: resort: Value: 5639
Key: resorting: Value: 5640
Key: resources: Value: 5641
Key: respect: Value: 5642
Key: respectful: Value: 5643
Key: respective: Value: 5644
Key: respectively: Value: 5645
Key: respiratory: Value: 5646
Key: respond: Value: 5647
Key: responded: Value: 5648
Key: respondent: Value: 5649
Key: respondents: Value: 5650
Key: responding: Value: 5651
Key: responds: Value: 5652
Key: response: Value: 5653
Key: responsibility: Value: 5654
Key: responsible: Value: 5655
Key: responsibly: Value: 5656
Key: rest: Value: 5657
Key: restaurant: Value: 5658
Key: restaurants: Value: 5659
Key: restocked: Value: 5660
Key: restored: Value: 5661
Key: restrain: Value: 5662
Key: restraining: Value: 5663
Key: restraint: Value: 5664
Key: restrict: Value: 5665
Key: restricted: Value: 5666
Key: restriction: Value: 5667
Key: restrictions: Value: 5668
Key: result: Value: 5669
Key: resulted: Value: 5670
Key: results: Value: 5671
Key: resume: Value: 5672
Key: resumed: Value: 5673
Key: retail: Value: 5674
Key: retailer: Value: 5675
Key: retailers: Value: 5676
Key: retain: Value: 5677
Key: retired: Value: 5678
Key: retiree: Value: 5679
Key: retribution: Value: 5680
Key: retried: Value: 5681
Key: return: Value: 5682
Key: returned: Value: 5683
Key: returning: Value: 5684
Key: returns: Value: 5685
Key: reuters: Value: 5686
Key: reveal: Value: 5687
Key: revealed: Value: 5688
Key: revealing: Value: 5689
Key: revelation: Value: 5690
Key: revenge: Value: 5691
Key: revenue: Value: 5692
Key: reversed: Value: 5693
Key: reversing: Value: 5694
Key: review: Value: 5695
Key: reviewed: Value: 5696
Key: reviews: Value: 5697
Key: revisit: Value: 5698
Key: revoked: Value: 5699
Key: rhode: Value: 5700
Key: rice: Value: 5701
Key: rich: Value: 5702
Key: richard: Value: 5703
Key: rickshaws: Value: 5704
Key: rid: Value: 5705
Key: ridden: Value: 5706
Key: ride: Value: 5707
Key: rider: Value: 5708
Key: ridiculous: Value: 5709
Key: rifle: Value: 5710
Key: right: Value: 5711
Key: rightly: Value: 5712
Key: rights: Value: 5713
Key: ring: Value: 5714
Key: ringgit: Value: 5715
Key: ringing: Value: 5716
Key: ringleader: Value: 5717
Key: riot: Value: 5718
Key: rioting: Value: 5719
Key: rip: Value: 5720
Key: ris: Value: 5721
Key: rise: Value: 5722
Key: risen: Value: 5723
Key: rises: Value: 5724
Key: rising: Value: 5725
Key: risk: Value: 5726
Key: risks: Value: 5727
Key: risky: Value: 5728
Key: rivalry: Value: 5729
Key: river: Value: 5730
Key: rivets: Value: 5731
Key: rm315: Value: 5732
Key: rm450: Value: 5733
Key: rmb20,000: Value: 5734
Key: road: Value: 5735
Key: roads: Value: 5736
Key: roadshows: Value: 5737
Key: roadside: Value: 5738
Key: rob: Value: 5739
Key: robbed: Value: 5740
Key: robbers: Value: 5741
Key: robbery: Value: 5742
Key: robbing: Value: 5743
Key: robert: Value: 5744
Key: robin: Value: 5745
Key: robot: Value: 5746
Key: robustly: Value: 5747
Key: rocket: Value: 5748
Key: rod: Value: 5749
Key: rofl: Value: 5750
Key: role: Value: 5751
Key: roles: Value: 5752
Key: roll: Value: 5753
Key: rolled: Value: 5754
Key: rolling: Value: 5755
Key: romance: Value: 5756
Key: romantic: Value: 5757
Key: romesh: Value: 5758
Key: ronald: Value: 5759
Key: roof: Value: 5760
Key: room: Value: 5761
Key: root: Value: 5762
Key: rooted: Value: 5763
Key: roped: Value: 5764
Key: rose: Value: 5765
Key: rote: Value: 5766
Key: round: Value: 5767
Key: rounds: Value: 5768
Key: routinely: Value: 5769
Key: routines: Value: 5770
Key: roving: Value: 5771
Key: row: Value: 5772
Key: royal: Value: 5773
Key: royalist: Value: 5774
Key: royals: Value: 5775
Key: royalty: Value: 5776
Key: rubber: Value: 5777
Key: rudd: Value: 5778
Key: ruined: Value: 5779
Key: rule: Value: 5780
Key: ruled: Value: 5781
Key: rules: Value: 5782
Key: ruling: Value: 5783
Key: rumah: Value: 5784
Key: rumours: Value: 5785
Key: run: Value: 5786
Key: running: Value: 5787
Key: runs: Value: 5788
Key: rupees: Value: 5789
Key: rupiah: Value: 5790
Key: rural: Value: 5791
Key: rusanov: Value: 5792
Key: rushed: Value: 5793
Key: russia: Value: 5794
Key: russian: Value: 5795
Key: rusty: Value: 5796
Key: ruthless: Value: 5797
Key: s: Value: 5798
Key: s'pore: Value: 5799
Key: s'porean: Value: 5800
Key: s.m: Value: 5801
Key: s.t: Value: 5802
Key: s3: Value: 5803
Key: sabang: Value: 5804
Key: sabrina: Value: 5805
Key: sacked: Value: 5806
Key: sacred: Value: 5807
Key: sad: Value: 5808
Key: saf: Value: 5809
Key: safe: Value: 5810
Key: safeguard: Value: 5811
Key: safeguarding: Value: 5812
Key: safeguards: Value: 5813
Key: safer: Value: 5814
Key: safety: Value: 5815
Key: saga: Value: 5816
Key: said: Value: 5817
Key: sake: Value: 5818
Key: saket: Value: 5819
Key: salaries: Value: 5820
Key: salary: Value: 5821
Key: sale: Value: 5822
Key: sales: Value: 5823
Key: salma: Value: 5824
Key: salutes: Value: 5825
Key: same: Value: 5826
Key: samples: Value: 5827
Key: samsung: Value: 5828
Key: sand: Value: 5829
Key: sandman: Value: 5830
Key: sands: Value: 5831
Key: sanit: Value: 5832
Key: sanitation: Value: 5833
Key: sanjay: Value: 5834
Key: sapped: Value: 5835
Key: saran: Value: 5836
Key: sarron: Value: 5837
Key: sasikumar: Value: 5838
Key: sat: Value: 5839
Key: satan: Value: 5840
Key: satay: Value: 5841
Key: satisfied: Value: 5842
Key: saturday: Value: 5843
Key: savage: Value: 5844
Key: save: Value: 5845
Key: saved: Value: 5846
Key: saw: Value: 5847
Key: say: Value: 5848
Key: saying: Value: 5849
Key: says: Value: 5850
Key: sbs: Value: 5851
Key: scal: Value: 5852
Key: scandal: Value: 5853
Key: scandals: Value: 5854
Key: scanner: Value: 5855
Key: scant: Value: 5856
Key: scared: Value: 5857
Key: scary: Value: 5858
Key: scdf: Value: 5859
Key: scene: Value: 5860
Key: scenes: Value: 5861
Key: scenic: Value: 5862
Key: sceptical: Value: 5863
Key: scf: Value: 5864
Key: scheduled: Value: 5865
Key: schedules: Value: 5866
Key: scheme: Value: 5867
Key: schemes: Value: 5868
Key: scholar: Value: 5869
Key: school: Value: 5870
Key: school's: Value: 5871
Key: schoolchildren: Value: 5872
Key: schooling: Value: 5873
Key: schoolmates: Value: 5874
Key: schools: Value: 5875
Key: science: Value: 5876
Key: sciences: Value: 5877
Key: scientific: Value: 5878
Key: scientists: Value: 5879
Key: scooter: Value: 5880
Key: scored: Value: 5881
Key: scot: Value: 5882
Key: scotland: Value: 5883
Key: scottie: Value: 5884
Key: scottish: Value: 5885
Key: scourge: Value: 5886
Key: scratch: Value: 5887
Key: scream: Value: 5888
Key: screamed: Value: 5889
Key: screaming: Value: 5890
Key: screen: Value: 5891
Key: screened: Value: 5892
Key: screenshot: Value: 5893
Key: screw: Value: 5894
Key: screwed: Value: 5895
Key: scroll: Value: 5896
Key: scrutiny: Value: 5897
Key: sdp's: Value: 5898
Key: sea: Value: 5899
Key: seah: Value: 5900
Key: seal: Value: 5901
Key: search: Value: 5902
Key: searches: Value: 5903
Key: searching: Value: 5904
Key: season: Value: 5905
Key: seasonality: Value: 5906
Key: seat: Value: 5907
Key: seatbelt: Value: 5908
Key: seated: Value: 5909
Key: seating: Value: 5910
Key: second: Value: 5911
Key: secondary: Value: 5912
Key: secondly: Value: 5913
Key: seconds: Value: 5914
Key: secound: Value: 5915
Key: secret: Value: 5916
Key: secretary: Value: 5917
Key: secrets: Value: 5918
Key: section: Value: 5919
Key: sector: Value: 5920
Key: sector.html: Value: 5921
Key: secularism: Value: 5922
Key: secure: Value: 5923
Key: secured: Value: 5924
Key: security: Value: 5925
Key: sedition: Value: 5926
Key: seduction: Value: 5927
Key: see: Value: 5928
Key: seeing: Value: 5929
Key: seek: Value: 5930
Key: seeker: Value: 5931
Key: seeking: Value: 5932
Key: seeks: Value: 5933
Key: seem: Value: 5934
Key: seemed: Value: 5935
Key: seeming: Value: 5936
Key: seemingly: Value: 5937
Key: seems: Value: 5938
Key: seen: Value: 5939
Key: segment: Value: 5940
Key: seized: Value: 5941
Key: selangor: Value: 5942
Key: selected: Value: 5943
Key: selection: Value: 5944
Key: selegie: Value: 5945
Key: self: Value: 5946
Key: sell: Value: 5947
Key: sellers: Value: 5948
Key: selling: Value: 5949
Key: sellrageanarchy: Value: 5950
Key: selva: Value: 5951
Key: sembawang: Value: 5952
Key: semen: Value: 5953
Key: send: Value: 5954
Key: sending: Value: 5955
Key: sends: Value: 5956
Key: seng: Value: 5957
Key: sengkang: Value: 5958
Key: senior: Value: 5959
Key: seniors: Value: 5960
Key: sense: Value: 5961
Key: sensible: Value: 5962
Key: sensitive: Value: 5963
Key: sensitivity: Value: 5964
Key: sent: Value: 5965
Key: sentence: Value: 5966
Key: sentenced: Value: 5967
Key: sentences: Value: 5968
Key: sentencing: Value: 5969
Key: sentiment: Value: 5970
Key: sentiments: Value: 5971
Key: seoul: Value: 5972
Key: separate: Value: 5973
Key: separately: Value: 5974
Key: separation: Value: 5975
Key: sept: Value: 5976
Key: september: Value: 5977
Key: serangoon: Value: 5978
Key: seremban: Value: 5979
Key: sergeant: Value: 5980
Key: seri: Value: 5981
Key: series: Value: 5982
Key: serioisly: Value: 5983
Key: serious: Value: 5984
Key: seriously: Value: 5985
Key: seriousness: Value: 5986
Key: serotype: Value: 5987
Key: servant: Value: 5988
Key: servants: Value: 5989
Key: serve: Value: 5990
Key: served: Value: 5991
Key: serves: Value: 5992
Key: service: Value: 5993
Key: serviceman: Value: 5994
Key: servicemen: Value: 5995
Key: services: Value: 5996
Key: servicing: Value: 5997
Key: serving: Value: 5998
Key: session: Value: 5999
Key: sessions: Value: 6000
Key: set: Value: 6001
Key: sets: Value: 6002
Key: setting: Value: 6003
Key: settings: Value: 6004
Key: settle: Value: 6005
Key: settling: Value: 6006
Key: seven: Value: 6007
Key: seventh: Value: 6008
Key: several: Value: 6009
Key: severe: Value: 6010
Key: severely: Value: 6011
Key: severity: Value: 6012
Key: sex: Value: 6013
Key: sexual: Value: 6014
Key: sexually: Value: 6015
Key: sg: Value: 6016
Key: sg.finance.yahoo.com: Value: 6017
Key: sg.news.yahoo.com: Value: 6018
Key: sgclub: Value: 6019
Key: sgeans: Value: 6020
Key: sgt: Value: 6021
Key: shadowcast: Value: 6022
Key: shady: Value: 6023
Key: shake: Value: 6024
Key: shall: Value: 6025
Key: shamed: Value: 6026
Key: shameful: Value: 6027
Key: shampoo: Value: 6028
Key: shandong: Value: 6029
Key: shanghai: Value: 6030
Key: shanmugaratnam: Value: 6031
Key: shape: Value: 6032
Key: share: Value: 6033
Key: shared: Value: 6034
Key: shareholders: Value: 6035
Key: shares: Value: 6036
Key: sharia: Value: 6037
Key: sharing: Value: 6038
Key: sharma: Value: 6039
Key: sharp: Value: 6040
Key: shaul: Value: 6041
Key: she: Value: 6042
Key: she's: Value: 6043
Key: shed: Value: 6044
Key: sheep's: Value: 6045
Key: sheesh: Value: 6046
Key: sheet: Value: 6047
Key: sheets: Value: 6048
Key: shelf: Value: 6049
Key: shelves: Value: 6050
Key: shenanigan: Value: 6051
Key: shenzhen: Value: 6052
Key: sherwayn: Value: 6053
Key: shi: Value: 6054
Key: shift: Value: 6055
Key: shimen: Value: 6056
Key: shin: Value: 6057
Key: shipping: Value: 6058
Key: ships: Value: 6059
Key: shirking: Value: 6060
Key: shirt: Value: 6061
Key: shirts: Value: 6062
Key: shit: Value: 6063
Key: shiver: Value: 6064
Key: shock: Value: 6065
Key: shocked: Value: 6066
Key: shocking: Value: 6067
Key: shoe: Value: 6068
Key: shoes: Value: 6069
Key: shone: Value: 6070
Key: shook: Value: 6071
Key: shoot: Value: 6072
Key: shooting: Value: 6073
Key: shop: Value: 6074
Key: shophouses: Value: 6075
Key: shopkeeper: Value: 6076
Key: shoplot: Value: 6077
Key: shopowners: Value: 6078
Key: shopping: Value: 6079
Key: shops: Value: 6080
Key: short: Value: 6081
Key: shortage: Value: 6082
Key: shortages: Value: 6083
Key: shortlisted: Value: 6084
Key: shortly: Value: 6085
Key: shortness: Value: 6086
Key: shot: Value: 6087
Key: shotgun: Value: 6088
Key: should: Value: 6089
Key: shouldn't: Value: 6090
Key: shouting: Value: 6091
Key: show: Value: 6092
Key: show.a: Value: 6093
Key: showed: Value: 6094
Key: shower: Value: 6095
Key: showered: Value: 6096
Key: showing: Value: 6097
Key: shown: Value: 6098
Key: shows: Value: 6099
Key: shrinks: Value: 6100
Key: shrouded: Value: 6101
Key: shui: Value: 6102
Key: shukri: Value: 6103
Key: shun: Value: 6104
Key: sia: Value: 6105
Key: sian: Value: 6106
Key: sibling: Value: 6107
Key: siblings: Value: 6108
Key: sick: Value: 6109
Key: sid: Value: 6110
Key: side: Value: 6111
Key: sided: Value: 6112
Key: sidelines: Value: 6113
Key: sides: Value: 6114
Key: sidewalk: Value: 6115
Key: sigh: Value: 6116
Key: sight: Value: 6117
Key: sign: Value: 6118
Key: signal: Value: 6119
Key: signalling: Value: 6120
Key: signals: Value: 6121
Key: signed: Value: 6122
Key: significant: Value: 6123
Key: significantly: Value: 6124
Key: signing: Value: 6125
Key: signs: Value: 6126
Key: silkair: Value: 6127
Key: silly: Value: 6128
Key: sim: Value: 6129
Key: simei: Value: 6130
Key: similar: Value: 6131
Key: similarity: Value: 6132
Key: similarly: Value: 6133
Key: similiar: Value: 6134
Key: simmering: Value: 6135
Key: simon: Value: 6136
Key: simple: Value: 6137
Key: simply: Value: 6138
Key: sims: Value: 6139
Key: simultaneously: Value: 6140
Key: sin: Value: 6141
Key: sina: Value: 6142
Key: since: Value: 6143
Key: sing: Value: 6144
Key: singa: Value: 6145
Key: singapolitics: Value: 6146
Key: singapore: Value: 6147
Key: singapore's: Value: 6148
Key: singaporean: Value: 6149
Key: singaporeans: Value: 6150
Key: singaporescene: Value: 6151
Key: singaporeseen.stomp.com.sg: Value: 6152
Key: singh: Value: 6153
Key: single: Value: 6154
Key: singtel: Value: 6155
Key: sinha: Value: 6156
Key: siong: Value: 6157
Key: sister: Value: 6158
Key: sister's: Value: 6159
Key: sisters: Value: 6160
Key: site: Value: 6161
Key: sites: Value: 6162
Key: sitting: Value: 6163
Key: situ: Value: 6164
Key: situated: Value: 6165
Key: situation: Value: 6166
Key: situations: Value: 6167
Key: sivaram: Value: 6168
Key: six: Value: 6169
Key: sixth: Value: 6170
Key: size: Value: 6171
Key: sized: Value: 6172
Key: sk: Value: 6173
Key: skeleton: Value: 6174
Key: skies: Value: 6175
Key: skills: Value: 6176
Key: skimpy: Value: 6177
Key: skin: Value: 6178
Key: skip: Value: 6179
Key: skirts: Value: 6180
Key: sky: Value: 6181
Key: skyedangel: Value: 6182
Key: sla: Value: 6183
Key: slack: Value: 6184
Key: slam: Value: 6185
Key: slap: Value: 6186
Key: sleep: Value: 6187
Key: sleeping: Value: 6188
Key: slept: Value: 6189
Key: sliding: Value: 6190
Key: slight: Value: 6191
Key: slightly: Value: 6192
Key: slogan: Value: 6193
Key: slow: Value: 6194
Key: slowdown: Value: 6195
Key: small: Value: 6196
Key: smaller: Value: 6197
Key: smallest: Value: 6198
Key: smart: Value: 6199
Key: smashed: Value: 6200
Key: smct: Value: 6201
Key: smell: Value: 6202
Key: smile: Value: 6203
Key: smiles: Value: 6204
Key: smiliar: Value: 6205
Key: smiling: Value: 6206
Key: smoke: Value: 6207
Key: smoking: Value: 6208
Key: smrt: Value: 6209
Key: sms: Value: 6210
Key: snagging: Value: 6211
Key: snail: Value: 6212
Key: snapped: Value: 6213
Key: snapping: Value: 6214
Key: snatched: Value: 6215
Key: so: Value: 6216
Key: soared: Value: 6217
Key: social: Value: 6218
Key: socially: Value: 6219
Key: society: Value: 6220
Key: society's: Value: 6221
Key: socio: Value: 6222
Key: sociologist: Value: 6223
Key: soemme: Value: 6224
Key: software: Value: 6225
Key: soh: Value: 6226
Key: soil: Value: 6227
Key: sold: Value: 6228
Key: soldiers: Value: 6229
Key: solely: Value: 6230
Key: soliciting: Value: 6231
Key: solution: Value: 6232
Key: solutions: Value: 6233
Key: solve: Value: 6234
Key: some: Value: 6235
Key: somebody: Value: 6236
Key: somehow: Value: 6237
Key: someone: Value: 6238
Key: something: Value: 6239
Key: sometimes: Value: 6240
Key: somewhat: Value: 6241
Key: somewhere: Value: 6242
Key: son: Value: 6243
Key: son's: Value: 6244
Key: song: Value: 6245
Key: sons: Value: 6246
Key: soon: Value: 6247
Key: sooner: Value: 6248
Key: sordid: Value: 6249
Key: sorely: Value: 6250
Key: sorry: Value: 6251
Key: sort: Value: 6252
Key: soto: Value: 6253
Key: sought: Value: 6254
Key: soul: Value: 6255
Key: sound: Value: 6256
Key: sounds: Value: 6257
Key: soup: Value: 6258
Key: source: Value: 6259
Key: sources: Value: 6260
Key: south: Value: 6261
Key: southeast: Value: 6262
Key: southern: Value: 6263
Key: soya: Value: 6264
Key: space: Value: 6265
Key: spaces: Value: 6266
Key: span: Value: 6267
Key: spanish: Value: 6268
Key: spanned: Value: 6269
Key: sparked: Value: 6270
Key: spat: Value: 6271
Key: speak: Value: 6272
Key: speaking: Value: 6273
Key: special: Value: 6274
Key: specialist: Value: 6275
Key: specialists: Value: 6276
Key: specific: Value: 6277
Key: specified: Value: 6278
Key: spectacle: Value: 6279
Key: spectrum: Value: 6280
Key: speculated: Value: 6281
Key: speculation: Value: 6282
Key: speech: Value: 6283
Key: speed: Value: 6284
Key: speeding: Value: 6285
Key: speedy: Value: 6286
Key: spencer: Value: 6287
Key: spend: Value: 6288
Key: spending: Value: 6289
Key: spends: Value: 6290
Key: spent: Value: 6291
Key: spewing: Value: 6292
Key: spf: Value: 6293
Key: spike: Value: 6294
Key: spiked: Value: 6295
Key: spikes: Value: 6296
Key: spin: Value: 6297
Key: spine: Value: 6298
Key: spirit: Value: 6299
Key: spit: Value: 6300
Key: spiting: Value: 6301
Key: splashed: Value: 6302
Key: spoke: Value: 6303
Key: spoken: Value: 6304
Key: spokesman: Value: 6305
Key: spokesperson: Value: 6306
Key: spokeswoman: Value: 6307
Key: spore: Value: 6308
Key: sports: Value: 6309
Key: spot: Value: 6310
Key: spotlight: Value: 6311
Key: spots: Value: 6312
Key: spotted: Value: 6313
Key: spouses: Value: 6314
Key: spray: Value: 6315
Key: spraying: Value: 6316
Key: sprays: Value: 6317
Key: spread: Value: 6318
Key: spreading: Value: 6319
Key: spreads: Value: 6320
Key: sprightly: Value: 6321
Key: spring: Value: 6322
Key: sprite: Value: 6323
Key: spy: Value: 6324
Key: spykerman: Value: 6325
Key: sq: Value: 6326
Key: sqft: Value: 6327
Key: square: Value: 6328
Key: squarely: Value: 6329
Key: squeeze: Value: 6330
Key: sreedharan: Value: 6331
Key: sritharan: Value: 6332
Key: st: Value: 6333
Key: stabilising: Value: 6334
Key: stable: Value: 6335
Key: stadium: Value: 6336
Key: staff: Value: 6337
Key: stage: Value: 6338
Key: staged: Value: 6339
Key: stagnant: Value: 6340
Key: stained: Value: 6341
Key: stainless: Value: 6342
Key: stains: Value: 6343
Key: stairwell: Value: 6344
Key: stakeholders: Value: 6345
Key: stall: Value: 6346
Key: stalls: Value: 6347
Key: stamina: Value: 6348
Key: stamp: Value: 6349
Key: stance: Value: 6350
Key: stand: Value: 6351
Key: standard: Value: 6352
Key: standards: Value: 6353
Key: standby: Value: 6354
Key: standing: Value: 6355
Key: stands: Value: 6356
Key: star: Value: 6357
Key: stardust: Value: 6358
Key: stark: Value: 6359
Key: start: Value: 6360
Key: started: Value: 6361
Key: starting: Value: 6362
Key: starts: Value: 6363
Key: starving: Value: 6364
Key: stashing: Value: 6365
Key: state: Value: 6366
Key: stated: Value: 6367
Key: statement: Value: 6368
Key: statements: Value: 6369
Key: states: Value: 6370
Key: stating: Value: 6371
Key: station: Value: 6372
Key: stations: Value: 6373
Key: statistics: Value: 6374
Key: statue: Value: 6375
Key: status: Value: 6376
Key: statutory: Value: 6377
Key: stay: Value: 6378
Key: staying: Value: 6379
Key: steady: Value: 6380
Key: steal: Value: 6381
Key: stealing: Value: 6382
Key: steel: Value: 6383
Key: steeped: Value: 6384
Key: stella: Value: 6385
Key: stem: Value: 6386
Key: stemmed: Value: 6387
Key: stems: Value: 6388
Key: step: Value: 6389
Key: stepped: Value: 6390
Key: stepping: Value: 6391
Key: steps: Value: 6392
Key: ster: Value: 6393
Key: stern: Value: 6394
Key: stewardess: Value: 6395
Key: stick: Value: 6396
Key: sticks: Value: 6397
Key: stiff: Value: 6398
Key: stiffer: Value: 6399
Key: stigma: Value: 6400
Key: still: Value: 6401
Key: stint: Value: 6402
Key: stir: Value: 6403
Key: sto: Value: 6404
Key: stock: Value: 6405
Key: stocks: Value: 6406
Key: stole: Value: 6407
Key: stolen: Value: 6408
Key: stomach: Value: 6409
Key: stomp: Value: 6410
Key: stomper: Value: 6411
Key: stompers: Value: 6412
Key: stood: Value: 6413
Key: stop: Value: 6414
Key: stopped: Value: 6415
Key: stoppers: Value: 6416
Key: stopping: Value: 6417
Key: stops: Value: 6418
Key: store: Value: 6419
Key: stored: Value: 6420
Key: stori: Value: 6421
Key: stories: Value: 6422
Key: story: Value: 6423
Key: stout: Value: 6424
Key: straight: Value: 6425
Key: strain: Value: 6426
Key: strains: Value: 6427
Key: straits: Value: 6428
Key: strange: Value: 6429
Key: strategy: Value: 6430
Key: street: Value: 6431
Key: streets: Value: 6432
Key: strength: Value: 6433
Key: strengthen: Value: 6434
Key: strengthened: Value: 6435
Key: strenuous: Value: 6436
Key: stress: Value: 6437
Key: stressed: Value: 6438
Key: stretch: Value: 6439
Key: stretching: Value: 6440
Key: strict: Value: 6441
Key: strictly: Value: 6442
Key: strike: Value: 6443
Key: string: Value: 6444
Key: stringent: Value: 6445
Key: strip: Value: 6446
Key: stripped: Value: 6447
Key: strippers: Value: 6448
Key: strips: Value: 6449
Key: stroke: Value: 6450
Key: strokes: Value: 6451
Key: strong: Value: 6452
Key: stronger: Value: 6453
Key: strongly: Value: 6454
Key: struck: Value: 6455
Key: structural: Value: 6456
Key: struggle: Value: 6457
Key: student: Value: 6458
Key: student's: Value: 6459
Key: students: Value: 6460
Key: studied: Value: 6461
Key: studies: Value: 6462
Key: studio: Value: 6463
Key: study: Value: 6464
Key: studying: Value: 6465
Key: stuff: Value: 6466
Key: stuffs: Value: 6467
Key: stun: Value: 6468
Key: stunning: Value: 6469
Key: stupid: Value: 6470
Key: style: Value: 6471
Key: suay: Value: 6472
Key: sub: Value: 6473
Key: subcommittee: Value: 6474
Key: subconscious: Value: 6475
Key: subcontinent: Value: 6476
Key: subdue: Value: 6477
Key: subdued: Value: 6478
Key: subhas: Value: 6479
Key: subject: Value: 6480
Key: subjected: Value: 6481
Key: subjects: Value: 6482
Key: submission: Value: 6483
Key: submissions: Value: 6484
Key: submit: Value: 6485
Key: submitted: Value: 6486
Key: subordinate: Value: 6487
Key: subsequent: Value: 6488
Key: subsequently: Value: 6489
Key: subsidies: Value: 6490
Key: subsidised: Value: 6491
Key: subsidy: Value: 6492
Key: substitute: Value: 6493
Key: subverted: Value: 6494
Key: subway: Value: 6495
Key: succeed: Value: 6496
Key: succeeded: Value: 6497
Key: success: Value: 6498
Key: successful: Value: 6499
Key: succumb: Value: 6500
Key: succumbing: Value: 6501
Key: suck: Value: 6502
Key: sudanese: Value: 6503
Key: sudden: Value: 6504
Key: suddenly: Value: 6505
Key: sue: Value: 6506
Key: suffer: Value: 6507
Key: suffered: Value: 6508
Key: suffering: Value: 6509
Key: suffice: Value: 6510
Key: sufficient: Value: 6511
Key: suggest: Value: 6512
Key: suggested: Value: 6513
Key: suggesting: Value: 6514
Key: suggestion: Value: 6515
Key: suicide: Value: 6516
Key: suing: Value: 6517
Key: suit: Value: 6518
Key: suitable: Value: 6519
Key: sum: Value: 6520
Key: sumatra: Value: 6521
Key: sumita: Value: 6522
Key: summary: Value: 6523
Key: summer: Value: 6524
Key: sun: Value: 6525
Key: sunday: Value: 6526
Key: sungai: Value: 6527
Key: sungei: Value: 6528
Key: sunnyncool: Value: 6529
Key: super: Value: 6530
Key: superintendent: Value: 6531
Key: superior: Value: 6532
Key: superiors: Value: 6533
Key: supermarket: Value: 6534
Key: supermarkets: Value: 6535
Key: supervision: Value: 6536
Key: supplement: Value: 6537
Key: supplied: Value: 6538
Key: supplies: Value: 6539
Key: supply: Value: 6540
Key: support: Value: 6541
Key: supporter: Value: 6542
Key: supporters: Value: 6543
Key: supporting: Value: 6544
Key: supportive: Value: 6545
Key: supports: Value: 6546
Key: supposed: Value: 6547
Key: suppressed: Value: 6548
Key: supramaniam: Value: 6549
Key: supreme: Value: 6550
Key: sure: Value: 6551
Key: surely: Value: 6552
Key: surface: Value: 6553
Key: surfaced: Value: 6554
Key: surge: Value: 6555
Key: surged: Value: 6556
Key: surgeries: Value: 6557
Key: surgery: Value: 6558
Key: surging: Value: 6559
Key: surnamed: Value: 6560
Key: surpass: Value: 6561
Key: surpassing: Value: 6562
Key: surprise: Value: 6563
Key: surprised: Value: 6564
Key: surprising: Value: 6565
Key: surprisingly: Value: 6566
Key: surrender: Value: 6567
Key: surrendered: Value: 6568
Key: surroundings: Value: 6569
Key: surveillance: Value: 6570
Key: survey: Value: 6571
Key: surveyor: Value: 6572
Key: survive: Value: 6573
Key: survived: Value: 6574
Key: suspect: Value: 6575
Key: suspect's: Value: 6576
Key: suspected: Value: 6577
Key: suspects: Value: 6578
Key: suspend: Value: 6579
Key: suspended: Value: 6580
Key: suspicion: Value: 6581
Key: suspicious: Value: 6582
Key: suspiciously: Value: 6583
Key: sustainable: Value: 6584
Key: sustained: Value: 6585
Key: swam: Value: 6586
Key: swee: Value: 6587
Key: sweep: Value: 6588
Key: sweet: Value: 6589
Key: sweet86: Value: 6590
Key: swell: Value: 6591
Key: swift: Value: 6592
Key: swimming: Value: 6593
Key: swiss: Value: 6594
Key: switched: Value: 6595
Key: switzerland: Value: 6596
Key: swollen: Value: 6597
Key: swung: Value: 6598
Key: sydney: Value: 6599
Key: sylvia: Value: 6600
Key: symptoms: Value: 6601
Key: syndicates: Value: 6602
Key: syndrome: Value: 6603
Key: system: Value: 6604
Key: systematically: Value: 6605
Key: systems: Value: 6606
Key: syts: Value: 6607
Key: t: Value: 6608
Key: tables: Value: 6609
Key: tabloid: Value: 6610
Key: tabon: Value: 6611
Key: taboo: Value: 6612
Key: tabs: Value: 6613
Key: tacit: Value: 6614
Key: tackle: Value: 6615
Key: tackling: Value: 6616
Key: tai: Value: 6617
Key: tailored: Value: 6618
Key: tainted: Value: 6619
Key: taiwan: Value: 6620
Key: taiwanese: Value: 6621
Key: taj: Value: 6622
Key: take: Value: 6623
Key: taken: Value: 6624
Key: taker: Value: 6625
Key: takes: Value: 6626
Key: taking: Value: 6627
Key: talented: Value: 6628
Key: tales: Value: 6629
Key: talk: Value: 6630
Key: talked: Value: 6631
Key: talking: Value: 6632
Key: talks: Value: 6633
Key: tall: Value: 6634
Key: taller: Value: 6635
Key: tampered: Value: 6636
Key: tampines: Value: 6637
Key: tan: Value: 6638
Key: tanglin: Value: 6639
Key: tanjong: Value: 6640
Key: tank: Value: 6641
Key: tanks: Value: 6642
Key: tapatalk: Value: 6643
Key: tapping: Value: 6644
Key: target: Value: 6645
Key: targeted: Value: 6646
Key: targeting: Value: 6647
Key: targets: Value: 6648
Key: taronga: Value: 6649
Key: taser: Value: 6650
Key: tasered: Value: 6651
Key: task: Value: 6652
Key: tasked: Value: 6653
Key: taste: Value: 6654
Key: tattoo: Value: 6655
Key: tax: Value: 6656
Key: taxi: Value: 6657
Key: taxis: Value: 6658
Key: taxpayers: Value: 6659
Key: tcs: Value: 6660
Key: tdsr: Value: 6661
Key: tdy.sg: Value: 6662
Key: teacher: Value: 6663
Key: teachers: Value: 6664
Key: teaching: Value: 6665
Key: team: Value: 6666
Key: teams: Value: 6667
Key: technical: Value: 6668
Key: technological: Value: 6669
Key: technology: Value: 6670
Key: teck: Value: 6671
Key: tee: Value: 6672
Key: teen: Value: 6673
Key: teenage: Value: 6674
Key: teens: Value: 6675
Key: tel: Value: 6676
Key: television: Value: 6677
Key: tell: Value: 6678
Key: tellers: Value: 6679
Key: telling: Value: 6680
Key: tells: Value: 6681
Key: temasek: Value: 6682
Key: temper: Value: 6683
Key: temperature: Value: 6684
Key: template: Value: 6685
Key: temple: Value: 6686
Key: temples: Value: 6687
Key: temporarily: Value: 6688
Key: temporary: Value: 6689
Key: ten: Value: 6690
Key: tend: Value: 6691
Key: tender: Value: 6692
Key: tenders: Value: 6693
Key: tending: Value: 6694
Key: teng: Value: 6695
Key: tengah: Value: 6696
Key: tennessee: Value: 6697
Key: tension: Value: 6698
Key: tent: Value: 6699
Key: teo: Value: 6700
Key: term: Value: 6701
Key: terminal: Value: 6702
Key: terminate: Value: 6703
Key: terminated: Value: 6704
Key: terminates: Value: 6705
Key: terminating: Value: 6706
Key: termination: Value: 6707
Key: termites: Value: 6708
Key: terms: Value: 6709
Key: terrace: Value: 6710
Key: terraces: Value: 6711
Key: terrible: Value: 6712
Key: terrorism: Value: 6713
Key: terrorist: Value: 6714
Key: tertiary: Value: 6715
Key: test: Value: 6716
Key: tested: Value: 6717
Key: testified: Value: 6718
Key: testify: Value: 6719
Key: testimony: Value: 6720
Key: testing: Value: 6721
Key: tests: Value: 6722
Key: text: Value: 6723
Key: textbooks: Value: 6724
Key: tey: Value: 6725
Key: tey's: Value: 6726
Key: tham: Value: 6727
Key: than: Value: 6728
Key: thank: Value: 6729
Key: thankfully: Value: 6730
Key: thanks: Value: 6731
Key: tharman: Value: 6732
Key: that's: Value: 6733
Key: thats: Value: 6734
Key: thebible: Value: 6735
Key: thecourtroom.stomp.com.sg: Value: 6736
Key: theft: Value: 6737
Key: thefts: Value: 6738
Key: them: Value: 6739
Key: themselves: Value: 6740
Key: theng: Value: 6741
Key: theoretically: Value: 6742
Key: theory: Value: 6743
Key: therapy: Value: 6744
Key: there's: Value: 6745
Key: therefore: Value: 6746
Key: theses: Value: 6747
Key: thesnowflowerrr: Value: 6748
Key: thevudoo: Value: 6749
Key: they're: Value: 6750
Key: they've: Value: 6751
Key: thia: Value: 6752
Key: thick: Value: 6753
Key: thief: Value: 6754
Key: thighs: Value: 6755
Key: thimble: Value: 6756
Key: thin: Value: 6757
Key: thing: Value: 6758
Key: things: Value: 6759
Key: think: Value: 6760
Key: thinking: Value: 6761
Key: thinks: Value: 6762
Key: third: Value: 6763
Key: thirteen: Value: 6764
Key: thirty: Value: 6765
Key: thomas: Value: 6766
Key: thomson: Value: 6767
Key: thong: Value: 6768
Key: thorough: Value: 6769
Key: thoroughly: Value: 6770
Key: those: Value: 6771
Key: though: Value: 6772
Key: thought: Value: 6773
Key: thoughts: Value: 6774
Key: thousands: Value: 6775
Key: thread: Value: 6776
Key: threat: Value: 6777
Key: threaten: Value: 6778
Key: threatened: Value: 6779
Key: threatening: Value: 6780
Key: threats: Value: 6781
Key: three: Value: 6782
Key: threshold: Value: 6783
Key: threw: Value: 6784
Key: thrilled: Value: 6785
Key: thrives: Value: 6786
Key: throne: Value: 6787
Key: through: Value: 6788
Key: throughout: Value: 6789
Key: throw: Value: 6790
Key: throwing: Value: 6791
Key: thrown: Value: 6792
Key: thu: Value: 6793
Key: thursday: Value: 6794
Key: thus: Value: 6795
Key: thye: Value: 6796
Key: tiananmen: Value: 6797
Key: tianxi: Value: 6798
Key: tiao: Value: 6799
Key: ticket: Value: 6800
Key: tied: Value: 6801
Key: ties: Value: 6802
Key: tiggy: Value: 6803
Key: tightening: Value: 6804
Key: tighter: Value: 6805
Key: till: Value: 6806
Key: timah: Value: 6807
Key: time: Value: 6808
Key: timeframe: Value: 6809
Key: timely: Value: 6810
Key: times: Value: 6811
Key: timothy: Value: 6812
Key: tin: Value: 6813
Key: tinggi: Value: 6814
Key: tins: Value: 6815
Key: tiny: Value: 6816
Key: tion: Value: 6817
Key: tiong: Value: 6818
Key: tips: Value: 6819
Key: tired: Value: 6820
Key: titled: Value: 6821
Key: tiwari: Value: 6822
Key: tmg: Value: 6823
Key: tnp: Value: 6824
Key: toa: Value: 6825
Key: tobacco: Value: 6826
Key: tock: Value: 6827
Key: today: Value: 6828
Key: today's: Value: 6829
Key: toe: Value: 6830
Key: together: Value: 6831
Key: toh: Value: 6832
Key: toilet: Value: 6833
Key: toilets: Value: 6834
Key: token: Value: 6835
Key: tokens: Value: 6836
Key: tokyo: Value: 6837
Key: told: Value: 6838
Key: toll: Value: 6839
Key: tom: Value: 6840
Key: tomorrow: Value: 6841
Key: tone: Value: 6842
Key: too: Value: 6843
Key: took: Value: 6844
Key: tool: Value: 6845
Key: tools: Value: 6846
Key: toothpick: Value: 6847
Key: toothpicks: Value: 6848
Key: top: Value: 6849
Key: topic: Value: 6850
Key: topless: Value: 6851
Key: topmost: Value: 6852
Key: topping: Value: 6853
Key: tops: Value: 6854
Key: torn: Value: 6855
Key: toronto: Value: 6856
Key: tort: Value: 6857
Key: torture: Value: 6858
Key: toss: Value: 6859
Key: tossing: Value: 6860
Key: total: Value: 6861
Key: totally: Value: 6862
Key: touch: Value: 6863
Key: tough: Value: 6864
Key: toughen: Value: 6865
Key: tougher: Value: 6866
Key: tour: Value: 6867
Key: touring: Value: 6868
Key: tourist: Value: 6869
Key: tourists: Value: 6870
Key: tours: Value: 6871
Key: toward: Value: 6872
Key: towards: Value: 6873
Key: towel: Value: 6874
Key: tower: Value: 6875
Key: towers: Value: 6876
Key: town: Value: 6877
Key: towns: Value: 6878
Key: township: Value: 6879
Key: toy: Value: 6880
Key: toys: Value: 6881
Key: tracing: Value: 6882
Key: track: Value: 6883
Key: tracking: Value: 6884
Key: tracks: Value: 6885
Key: trade: Value: 6886
Key: trading: Value: 6887
Key: tradition: Value: 6888
Key: traditional: Value: 6889
Key: traffic: Value: 6890
Key: tragedy: Value: 6891
Key: tragic: Value: 6892
Key: train: Value: 6893
Key: trained: Value: 6894
Key: training: Value: 6895
Key: trainings: Value: 6896
Key: trains: Value: 6897
Key: transaction: Value: 6898
Key: transactions: Value: 6899
Key: transferred: Value: 6900
Key: transfers: Value: 6901
Key: transfusion: Value: 6902
Key: transfusions: Value: 6903
Key: transit: Value: 6904
Key: transition: Value: 6905
Key: transmissible: Value: 6906
Key: transmission: Value: 6907
Key: transmissions: Value: 6908
Key: transmits: Value: 6909
Key: transmitted: Value: 6910
Key: transparency: Value: 6911
Key: transport: Value: 6912
Key: transportation: Value: 6913
Key: transvestites: Value: 6914
Key: trap: Value: 6915
Key: trapped: Value: 6916
Key: travel: Value: 6917
Key: travelled: Value: 6918
Key: travellers: Value: 6919
Key: travelling: Value: 6920
Key: trays: Value: 6921
Key: treasurer: Value: 6922
Key: treat: Value: 6923
Key: treated: Value: 6924
Key: treating: Value: 6925
Key: treatment: Value: 6926
Key: trees: Value: 6927
Key: tremendous: Value: 6928
Key: trend: Value: 6929
Key: trends: Value: 6930
Key: trial: Value: 6931
Key: tribe: Value: 6932
Key: tribute: Value: 6933
Key: tricking: Value: 6934
Key: tried: Value: 6935
Key: tries: Value: 6936
Key: triggered: Value: 6937
Key: trio: Value: 6938
Key: trip: Value: 6939
Key: trips: Value: 6940
Key: trivalise: Value: 6941
Key: trivial: Value: 6942
Key: trolley: Value: 6943
Key: troop: Value: 6944
Key: troops: Value: 6945
Key: tropical: Value: 6946
Key: trouble: Value: 6947
Key: troubling: Value: 6948
Key: truck: Value: 6949
Key: trucks: Value: 6950
Key: true: Value: 6951
Key: trust: Value: 6952
Key: trusted: Value: 6953
Key: truth: Value: 6954
Key: try: Value: 6955
Key: trying: Value: 6956
Key: tsk: Value: 6957
Key: tsun: Value: 6958
Key: tth: Value: 6959
Key: ttsh: Value: 6960
Key: ttsh's: Value: 6961
Key: tuas: Value: 6962
Key: tuban: Value: 6963
Key: tuck: Value: 6964
Key: tue: Value: 6965
Key: tuesday: Value: 6966
Key: tunnel: Value: 6967
Key: turn: Value: 6968
Key: turned: Value: 6969
Key: turning: Value: 6970
Key: turns: Value: 6971
Key: tv: Value: 6972
Key: tweeted: Value: 6973
Key: twenties: Value: 6974
Key: twenty: Value: 6975
Key: twice: Value: 6976
Key: twitter: Value: 6977
Key: two: Value: 6978
Key: tycoons: Value: 6979
Key: type: Value: 6980
Key: types: Value: 6981
Key: typex: Value: 6982
Key: typical: Value: 6983
Key: typically: Value: 6984
Key: tze: Value: 6985
Key: u: Value: 6986
Key: u.s: Value: 6987
Key: uae: Value: 6988
Key: ubs: Value: 6989
Key: ue: Value: 6990
Key: ugly: Value: 6991
Key: uk: Value: 6992
Key: uk's: Value: 6993
Key: ulterior: Value: 6994
Key: ultimately: Value: 6995
Key: umbrella: Value: 6996
Key: un: Value: 6997
Key: unabated: Value: 6998
Key: unable: Value: 6999
Key: unanswered: Value: 7000
Key: unattended: Value: 7001
Key: unbecoming: Value: 7002
Key: unbelievable: Value: 7003
Key: unbiased: Value: 7004
Key: uncertainty: Value: 7005
Key: uncle: Value: 7006
Key: uncleaned: Value: 7007
Key: unclear: Value: 7008
Key: uncles: Value: 7009
Key: unclothed: Value: 7010
Key: uncomfortable: Value: 7011
Key: unconscious: Value: 7012
Key: uncontactable: Value: 7013
Key: uncooperative: Value: 7014
Key: uncover: Value: 7015
Key: uncovered: Value: 7016
Key: uncovering: Value: 7017
Key: under: Value: 7018
Key: underage: Value: 7019
Key: underaged: Value: 7020
Key: underdog: Value: 7021
Key: undergo: Value: 7022
Key: undergoing: Value: 7023
Key: undergraduate: Value: 7024
Key: underground: Value: 7025
Key: underlying: Value: 7026
Key: undermine: Value: 7027
Key: undermining: Value: 7028
Key: underpants: Value: 7029
Key: underperformed: Value: 7030
Key: understand: Value: 7031
Key: understandably: Value: 7032
Key: understanding: Value: 7033
Key: understands: Value: 7034
Key: understood: Value: 7035
Key: underway: Value: 7036
Key: underwear: Value: 7037
Key: underwriting: Value: 7038
Key: unemployed: Value: 7039
Key: unethical: Value: 7040
Key: uneven: Value: 7041
Key: unfair: Value: 7042
Key: unfortunate: Value: 7043
Key: unfortunately: Value: 7044
Key: unhappy: Value: 7045
Key: unharmed: Value: 7046
Key: unhealthy: Value: 7047
Key: unicef: Value: 7048
Key: unidentified: Value: 7049
Key: uniform: Value: 7050
Key: union: Value: 7051
Key: unique: Value: 7052
Key: unis: Value: 7053
Key: unit: Value: 7054
Key: united: Value: 7055
Key: units: Value: 7056
Key: university: Value: 7057
Key: unkempt: Value: 7058
Key: unknown: Value: 7059
Key: unlatched: Value: 7060
Key: unless: Value: 7061
Key: unlicensed: Value: 7062
Key: unlike: Value: 7063
Key: unlikely: Value: 7064
Key: unlocked: Value: 7065
Key: unnamed: Value: 7066
Key: unpleasant: Value: 7067
Key: unprecedented: Value: 7068
Key: unprofessional: Value: 7069
Key: unrebutted: Value: 7070
Key: unrelated: Value: 7071
Key: unreservedly: Value: 7072
Key: unresolved: Value: 7073
Key: unsecured: Value: 7074
Key: unsophisticated: Value: 7075
Key: unsuccessful: Value: 7076
Key: untended: Value: 7077
Key: until: Value: 7078
Key: untrue: Value: 7079
Key: untruthful: Value: 7080
Key: unusual: Value: 7081
Key: unusually: Value: 7082
Key: unveiled: Value: 7083
Key: unwell: Value: 7084
Key: up: Value: 7085
Key: upbringing: Value: 7086
Key: update: Value: 7087
Key: updated: Value: 7088
Key: updates: Value: 7089
Key: uphold: Value: 7090
Key: upload: Value: 7091
Key: uploaded: Value: 7092
Key: uploading: Value: 7093
Key: upon: Value: 7094
Key: upper: Value: 7095
Key: upright: Value: 7096
Key: ups: Value: 7097
Key: upset: Value: 7098
Key: upside: Value: 7099
Key: upskirt: Value: 7100
Key: uptick: Value: 7101
Key: upward: Value: 7102
Key: ur: Value: 7103
Key: ura: Value: 7104
Key: urban: Value: 7105
Key: urge: Value: 7106
Key: urged: Value: 7107
Key: urgency: Value: 7108
Key: urgent: Value: 7109
Key: urges: Value: 7110
Key: urging: Value: 7111
Key: url: Value: 7112
Key: us: Value: 7113
Key: usa: Value: 7114
Key: use: Value: 7115
Key: used: Value: 7116
Key: useful: Value: 7117
Key: useless: Value: 7118
Key: user: Value: 7119
Key: users: Value: 7120
Key: uses: Value: 7121
Key: using: Value: 7122
Key: usual: Value: 7123
Key: usually: Value: 7124
Key: uterus: Value: 7125
Key: utilities: Value: 7126
Key: utmost: Value: 7127
Key: vacant: Value: 7128
Key: vacation: Value: 7129
Key: vaccine: Value: 7130
Key: vagina: Value: 7131
Key: vaguely: Value: 7132
Key: validity: Value: 7133
Key: valley: Value: 7134
Key: valuable: Value: 7135
Key: valuables: Value: 7136
Key: value: Value: 7137
Key: values: Value: 7138
Key: van: Value: 7139
Key: various: Value: 7140
Key: vast: Value: 7141
Key: ve: Value: 7142
Key: vector: Value: 7143
Key: vectors: Value: 7144
Key: vegetable: Value: 7145
Key: vegetables: Value: 7146
Key: vegetation: Value: 7147
Key: vehemently: Value: 7148
Key: vehicle: Value: 7149
Key: vehicles: Value: 7150
Key: vendetta: Value: 7151
Key: vengeful: Value: 7152
Key: venture: Value: 7153
Key: venue: Value: 7154
Key: verbal: Value: 7155
Key: verdict: Value: 7156
Key: verify: Value: 7157
Key: verifying: Value: 7158
Key: version: Value: 7159
Key: versions: Value: 7160
Key: versus: Value: 7161
Key: vertexdisk: Value: 7162
Key: very: Value: 7163
Key: vessels: Value: 7164
Key: via: Value: 7165
Key: vial: Value: 7166
Key: vibration: Value: 7167
Key: vice: Value: 7168
Key: vicinity: Value: 7169
Key: victim: Value: 7170
Key: victim's: Value: 7171
Key: victims: Value: 7172
Key: victoria: Value: 7173
Key: video: Value: 7174
Key: videos: Value: 7175
Key: vie: Value: 7176
Key: vietnam: Value: 7177
Key: vietnamese: Value: 7178
Key: view: Value: 7179
Key: viewers: Value: 7180
Key: viewing: Value: 7181
Key: views: Value: 7182
Key: vigilance: Value: 7183
Key: vigilant: Value: 7184
Key: villa: Value: 7185
Key: village: Value: 7186
Key: villagers: Value: 7187
Key: villages: Value: 7188
Key: villain: Value: 7189
Key: vimita: Value: 7190
Key: vince: Value: 7191
Key: vincent: Value: 7192
Key: violate: Value: 7193
Key: violated: Value: 7194
Key: violates: Value: 7195
Key: violating: Value: 7196
Key: violation: Value: 7197
Key: violence: Value: 7198
Key: violent: Value: 7199
Key: viral: Value: 7200
Key: virgin: Value: 7201
Key: virus: Value: 7202
Key: viruses: Value: 7203
Key: visibility: Value: 7204
Key: visit: Value: 7205
Key: visited: Value: 7206
Key: visiting: Value: 7207
Key: visitors: Value: 7208
Key: visits: Value: 7209
Key: vital: Value: 7210
Key: vivian: Value: 7211
Key: vocal: Value: 7212
Key: voice: Value: 7213
Key: void: Value: 7214
Key: voluntarily: Value: 7215
Key: voluntary: Value: 7216
Key: volunteer: Value: 7217
Key: volunteers: Value: 7218
Key: vomiting: Value: 7219
Key: voodoo: Value: 7220
Key: vote: Value: 7221
Key: voted: Value: 7222
Key: votes: Value: 7223
Key: voting: Value: 7224
Key: vouchers: Value: 7225
Key: vulgarities: Value: 7226
Key: vulnerable: Value: 7227
Key: vw: Value: 7228
Key: wa: Value: 7229
Key: wage: Value: 7230
Key: wages: Value: 7231
Key: wah: Value: 7232
Key: wai: Value: 7233
Key: wain: Value: 7234
Key: waist: Value: 7235
Key: wait: Value: 7236
Key: waited: Value: 7237
Key: waiting: Value: 7238
Key: waive: Value: 7239
Key: waived: Value: 7240
Key: waiving: Value: 7241
Key: wake: Value: 7242
Key: wakeup: Value: 7243
Key: waking: Value: 7244
Key: wales: Value: 7245
Key: walk: Value: 7246
Key: walked: Value: 7247
Key: walking: Value: 7248
Key: walks: Value: 7249
Key: wall: Value: 7250
Key: wallet: Value: 7251
Key: walls: Value: 7252
Key: wan: Value: 7253
Key: wanbao: Value: 7254
Key: wander: Value: 7255
Key: wang: Value: 7256
Key: wanna: Value: 7257
Key: want: Value: 7258
Key: wanted: Value: 7259
Key: wanting: Value: 7260
Key: wants: Value: 7261
Key: wanxia: Value: 7262
Key: war: Value: 7263
Key: ward: Value: 7264
Key: warded: Value: 7265
Key: warm: Value: 7266
Key: warmer: Value: 7267
Key: warmest: Value: 7268
Key: warn: Value: 7269
Key: warned: Value: 7270
Key: warning: Value: 7271
Key: warnings: Value: 7272
Key: warns: Value: 7273
Key: warped: Value: 7274
Key: wary: Value: 7275
Key: washing: Value: 7276
Key: washington: Value: 7277
Key: wasn't: Value: 7278
Key: wat: Value: 7279
Key: watch: Value: 7280
Key: watchdog: Value: 7281
Key: watched: Value: 7282
Key: watching: Value: 7283
Key: water: Value: 7284
Key: wats: Value: 7285
Key: wave: Value: 7286
Key: waved: Value: 7287
Key: way: Value: 7288
Key: wayang: Value: 7289
Key: ways: Value: 7290
Key: we: Value: 7291
Key: we'll: Value: 7292
Key: we're: Value: 7293
Key: weak: Value: 7294
Key: weaker: Value: 7295
Key: weakest: Value: 7296
Key: weakness: Value: 7297
Key: weaknesses: Value: 7298
Key: wealthy: Value: 7299
Key: wear: Value: 7300
Key: wearing: Value: 7301
Key: wears: Value: 7302
Key: weather: Value: 7303
Key: web: Value: 7304
Key: web.orange.co.uk: Value: 7305
Key: website: Value: 7306
Key: wed: Value: 7307
Key: wedding: Value: 7308
Key: wednesday: Value: 7309
Key: wee: Value: 7310
Key: week: Value: 7311
Key: week's: Value: 7312
Key: weekend: Value: 7313
Key: weekends: Value: 7314
Key: weekly: Value: 7315
Key: weeks: Value: 7316
Key: wei: Value: 7317
Key: weibo: Value: 7318
Key: weighing: Value: 7319
Key: weight: Value: 7320
Key: weird: Value: 7321
Key: welcome: Value: 7322
Key: welcomed: Value: 7323
Key: welcomes: Value: 7324
Key: welfare: Value: 7325
Key: well: Value: 7326
Key: wellcome: Value: 7327
Key: wellness: Value: 7328
Key: wen: Value: 7329
Key: went: Value: 7330
Key: were: Value: 7331
Key: weren't: Value: 7332
Key: west: Value: 7333
Key: westcott: Value: 7334
Key: western: Value: 7335
Key: westminster: Value: 7336
Key: wet: Value: 7337
Key: whammy: Value: 7338
Key: whampoa: Value: 7339
Key: whang: Value: 7340
Key: what: Value: 7341
Key: what's: Value: 7342
Key: whatever: Value: 7343
Key: wheelbarrow: Value: 7344
Key: wheelchair: Value: 7345
Key: wheels: Value: 7346
Key: when: Value: 7347
Key: whenever: Value: 7348
Key: where: Value: 7349
Key: whether: Value: 7350
Key: which: Value: 7351
Key: while: Value: 7352
Key: white: Value: 7353
Key: whiteboard: Value: 7354
Key: who: Value: 7355
Key: who'd: Value: 7356
Key: whoever: Value: 7357
Key: whoh: Value: 7358
Key: whole: Value: 7359
Key: wholesaler: Value: 7360
Key: wholly: Value: 7361
Key: whom: Value: 7362
Key: whores: Value: 7363
Key: whose: Value: 7364
Key: why: Value: 7365
Key: wide: Value: 7366
Key: widely: Value: 7367
Key: wider: Value: 7368
Key: widespread: Value: 7369
Key: wielding: Value: 7370
Key: wife: Value: 7371
Key: wijeysingha: Value: 7372
Key: wikimedia: Value: 7373
Key: wild: Value: 7374
Key: william: Value: 7375
Key: willing: Value: 7376
Key: win: Value: 7377
Key: wind: Value: 7378
Key: window: Value: 7379
Key: windows: Value: 7380
Key: wing: Value: 7381
Key: wipe: Value: 7382
Key: wipeout: Value: 7383
Key: wise: Value: 7384
Key: wish: Value: 7385
Key: wished: Value: 7386
Key: wishers: Value: 7387
Key: wishes: Value: 7388
Key: withdraw: Value: 7389
Key: withdrawing: Value: 7390
Key: withdrawn: Value: 7391
Key: withdrew: Value: 7392
Key: within: Value: 7393
Key: without: Value: 7394
Key: witness: Value: 7395
Key: witnessed: Value: 7396
Key: witnesses: Value: 7397
Key: wn: Value: 7398
Key: woah: Value: 7399
Key: woke: Value: 7400
Key: wolf: Value: 7401
Key: woman: Value: 7402
Key: woman's: Value: 7403
Key: women: Value: 7404
Key: women's: Value: 7405
Key: won: Value: 7406
Key: won't: Value: 7407
Key: wonder: Value: 7408
Key: wonderful: Value: 7409
Key: wondering: Value: 7410
Key: wong: Value: 7411
Key: wont: Value: 7412
Key: woo: Value: 7413
Key: wooden: Value: 7414
Key: woodlands: Value: 7415
Key: word: Value: 7416
Key: words: Value: 7417
Key: work: Value: 7418
Key: worked: Value: 7419
Key: worker: Value: 7420
Key: worker's: Value: 7421
Key: workers: Value: 7422
Key: workforce: Value: 7423
Key: working: Value: 7424
Key: works: Value: 7425
Key: workshop: Value: 7426
Key: worksites: Value: 7427
Key: world: Value: 7428
Key: world's: Value: 7429
Key: worldwide: Value: 7430
Key: worn: Value: 7431
Key: worried: Value: 7432
Key: worries: Value: 7433
Key: worry: Value: 7434
Key: worrying: Value: 7435
Key: worse: Value: 7436
Key: worsen: Value: 7437
Key: worsened: Value: 7438
Key: worsening: Value: 7439
Key: worsens: Value: 7440
Key: worship: Value: 7441
Key: worst: Value: 7442
Key: worth: Value: 7443
Key: would: Value: 7444
Key: would've: Value: 7445
Key: wouldn't: Value: 7446
Key: wounded: Value: 7447
Key: wow: Value: 7448
Key: wp: Value: 7449
Key: wp's: Value: 7450
Key: wrg: Value: 7451
Key: wrist: Value: 7452
Key: write: Value: 7453
Key: written: Value: 7454
Key: wrong: Value: 7455
Key: wrongdoing: Value: 7456
Key: wrongly: Value: 7457
Key: wrote: Value: 7458
Key: wtf: Value: 7459
Key: wu: Value: 7460
Key: wuhan: Value: 7461
Key: www.asiaone.com: Value: 7462
Key: www.breakfastnetwork.sg: Value: 7463
Key: www.channelnewsasia.com: Value: 7464
Key: www.dailychilli.com: Value: 7465
Key: www.dengue.gov.sg: Value: 7466
Key: www.edvantage.com.sg: Value: 7467
Key: www.news24: Value: 7468
Key: www.pmo.gov.sg: Value: 7469
Key: www.relax.com.sg: Value: 7470
Key: www.straitstimes.com: Value: 7471
Key: www.todayonline.com: Value: 7472
Key: www.wantchinatimes.com: Value: 7473
Key: x: Value: 7474
Key: xenophobic: Value: 7475
Key: xiaoming01: Value: 7476
Key: xinhua: Value: 7477
Key: xiong: Value: 7478
Key: xq: Value: 7479
Key: xu: Value: 7480
Key: xu's: Value: 7481
Key: xuan: Value: 7482
Key: y: Value: 7483
Key: ya: Value: 7484
Key: yah: Value: 7485
Key: yahoo: Value: 7486
Key: yam: Value: 7487
Key: yang: Value: 7488
Key: yangzhou's: Value: 7489
Key: yap: Value: 7490
Key: yard: Value: 7491
Key: yaw: Value: 7492
Key: yay: Value: 7493
Key: yeah: Value: 7494
Key: year: Value: 7495
Key: year's: Value: 7496
Key: years: Value: 7497
Key: yee: Value: 7498
Key: yellow: Value: 7499
Key: yen: Value: 7500
Key: yeo: Value: 7501
Key: yeow: Value: 7502
Key: yes: Value: 7503
Key: yesterday: Value: 7504
Key: yet: Value: 7505
Key: yew: Value: 7506
Key: yin: Value: 7507
Key: yip: Value: 7508
Key: yishun: Value: 7509
Key: yiu: Value: 7510
Key: yoco_asaph: Value: 7511
Key: yong: Value: 7512
Key: yoo: Value: 7513
Key: york: Value: 7514
Key: you: Value: 7515
Key: you'd: Value: 7516
Key: you're: Value: 7517
Key: you've: Value: 7518
Key: young: Value: 7519
Key: younger: Value: 7520
Key: your: Value: 7521
Key: yourhealth: Value: 7522
Key: yourhealth.asiaone.com: Value: 7523
Key: yourself: Value: 7524
Key: youth: Value: 7525
Key: youths: Value: 7526
Key: youtube: Value: 7527
Key: yrs: Value: 7528
Key: yu: Value: 7529
Key: yuan: Value: 7530
Key: yuan's: Value: 7531
Key: yucks: Value: 7532
Key: yue: Value: 7533
Key: yuen: Value: 7534
Key: yuhua: Value: 7535
Key: yup: Value: 7536
Key: zainynn: Value: 7537
Key: zealand: Value: 7538
Key: zee: Value: 7539
Key: zeng: Value: 7540
Key: zero: Value: 7541
Key: zhang: Value: 7542
Key: zheng: Value: 7543
Key: zhongxing: Value: 7544
Key: zhou: Value: 7545
Key: zhou's: Value: 7546
Key: zhu: Value: 7547
Key: zinc: Value: 7548
Key: zones: Value: 7549
Key: zoo: Value: 7550
Key: zulkifli: Value: 7551
Count: 7552
